<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index=".alttitle">Web &gt; Pagina module</label>
			<label index=".description">De paginamodule is geactiveerd vanuit het backend menu en is de primaire module voor alle basis CMS bewerkingen die u nodig heeft om website-inhoud te onderhouden.</label>
			<label index=".details">Door deze module te selecteren, zal de paginaboom getoond worden. Klik op de titel van een pagina om de inhoud te bewerken. In het rechterframe zal de inhoud van de pagina getoond worden door de Paginamodule.

De paginamodule kent diverse manieren om inhoud te tonen;

&lt;b&gt;Kolommen&lt;/b&gt;
Het kolommenaanzicht zal de contentelementen tonen in de kolommen waarin ze geplaatst zijn in de volgorde waarin deze verschijnen in de website. Een paneel met buttons geeft u de mogelijkheid om elementen te tonen/verbergen, te verplaatsen of eenvoudig te bewerken.

&lt;b&gt;SnelBewerken&lt;/b&gt;
In SnelBewerken zal het eerste element op een pagina direct in een formulier geladen worden. Uw voorkeur om SnelBewerken te gebruiken, boven de Kolommen, zal afhangen van uw persoonlijke voorkeur alsmede de implementatie van uw website.

&lt;b&gt;Talen&lt;/b&gt;
Indien uw site meerdere talen ondersteunt en het &quot;one-tree-fits-all&quot;-concept gebruikt voor de lokalisatie, heeft u dit aanzicht nodig om de vertalingen van contentelementen op een pagina te onderhouden.

&lt;b&gt;Pagina Informatie&lt;/b&gt;
Het pagina informatie aanzicht toont statistische informatie van een pagina. Indien beschikbaar, worden ook de hitstatistieken afgebeeld.

&lt;b&gt;Algemene opties&lt;/b&gt;
Bovenaan de paginamodule vindt u een rij iconen die u rechtstreeks naar diverse mogelijkheden brengen als Geschiedenis/Ongedaan maken (1), Maak nieuw contentelement (2), Verplaats pagina (3), Maak nieuwe pagina (4) en Bewerk pagina-info (5). Zie afbeelding beneden.

&lt;b&gt;Bepaling van het aantal af te beelden kolommen [Admin]&lt;/b&gt;
Admin gebruikers kunnen de paginamodule zo configureren, dat alleen de contentkolommen getoond worden, welke de website gebruikt. Dit wordt gedaan in de Pagina TSconfig (op deze manier kan het per tak van de paginaboom geconfigureerd worden). Deze optie heeft het objectpad &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list&quot;. Bijvoorbeeld &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&quot; zorgt ervoor dat alleen de kolommen &quot;Normaal&quot; en &quot;Kader&quot; getoond worden.
Er zijn veel andere opties om de paginamodule aan te passen middels het objectpad &quot;mod.web_layout&quot;.</label>
			<label index=".image_descr">Klik op de Pagina module, dan de paginatitel in de paginaboom.
De pagina module is nu geactiveerd in het rechter kader en toont de inhoud van de gekozen pagina in de paginaboom.
Deze knoppen hebben een directe link naar de Geschiedenis/Ongedaan maken functie (1), Maak nieuw contentelement (2), Verplaats pagina assistent (3), Maak nieuwe pagina assistent (4) en Bewerk pagina-info (5). Zie de links voor meer details.</label>
			<label index="quickEdit.alttitle">SnelBewerken</label>
			<label index="quickEdit.description">SnelBewerken geeft directe toegang tot de formulier velden van de pagina-inhoud.</label>
			<label index="quickEdit.details">SnelBewerken is bedoeld om met zo weinig mogelijk kliks bij de pagina-inhoud te komen. Door op de paginatitel in de paginaboom te klikken wordt het eerste inhoudselement in de kolom 'NORMAAL' geladen in het lijstframe. In de knoppenbalk bovenin kunnen middels een selectieveld de andere contentelementen worden gekozen.</label>
			<label index="quickEdit.image_descr">SnelBewerken zorgt voor een klik minder door de gebruiker direct naar het bewerkingsformulier te brengen nadat deze geklikt heeft op de paginatitel in de paginaboom. Het element dat getoond wordt is altijd het eerste element in de Normaal kolom.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle">Contentelementen</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description">Dit is een overzicht van de contentelementen op deze pagina. Selecteer een ander element om te bewerken of klik een &quot;Nieuw&quot; pictogram om een nieuw contentelement aan te maken.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr">Overzicht van de contentelementen op deze pagina in het SnelBewerken aanzicht. Onderaan staan links naar twee assistenten: De &quot;Herpositioneer huidig contentelement assistent&quot; en de &quot;Maak nieuw contentelement assistent&quot;. Zie de links onder.</label>
			<label index="columns_1.alttitle">Tonen aan de hand van kolom</label>
			<label index="columns_1.description">Middels het &quot;Kolommen&quot; aanzicht kan de positie van de inhoud worden gemanipuleerd in de aanwezige kolommen.</label>
			<label index="columns_2.alttitle">Tonen aan de hand van taal</label>
			<label index="columns_2.description">Middels het &quot;Talen&quot; aanzicht kan de inhoud van een pagina worden gemanipuleerd in de aanwezige talen en kolommen.</label>
			<label index="columns_3.alttitle">Pagina Informatie</label>
			<label index="columns_3.description">In het &quot;Pagina Informatie&quot; aanzicht kunt u diverse statistieken bekijken van een pagina.</label>
			<label index="columns_3.details">De pagina-informatie toont informatie als datum van aanmaak en laatste wijziging van pagina en inhoud. Tevens worden de subtitel, trefwoorden en omschrijvingen getoond. Deze informatie wordt veel gebruikt op websites voor meta data of zoekfuncties.</label>
			<label index="language_list.alttitle">Talen overzicht</label>
			<label index="language_list.description">Dit aanzicht toont de beschikbare talen van de pagina-inhoud naast elkaar. Het maakt het gebruikers mogelijk om een nieuwe vertaling van een pagina te maken.</label>
			<label index="language_list.image_descr">In het Talen aanzicht kunt u kiezen om een nieuwe vertaling van de pagina toe te voegen indien deze nog niet bestaat. De beschikbare talen moeten eerst gedefinieerd worden middels &quot;Website taal&quot; records in het startpunt van de paginaboom.
Dit voorbeeld toont pagina-inhoud in drie talen naast elkaar in de paginamodule.
Bovenin de paginamodule kunt u ook de beschikbare vertalingen kiezen...
... en als u één van de beschikbare toegevoegde talen selecteert, wordt deze naast de standaard taal afgebeeld.</label>
			<label index="columns_single.alttitle">Pagina contentelementen in een enkele kolom</label>
			<label index="columns_single.description">Het enkele kolom overzicht zal de pagina contentelementen tonen welke de inhoud definieren op de pagina van uw website. Klik op een bewerkingsicoon of de tekst van het element om een element te bewerken.</label>
			<label index="columns_single.details">U kunt, door gebruik te maken van de bewerkingspanelen, elementen verbergen, verwijderen of verplaatsen.
Het icoon &quot;Nieuw record na deze&quot; maakt het mogelijk nieuwe inhoudselementen tussen bestaande elementen op de pagina in te voegen.
Klik op het icoon van het contentelement indien u het context menu van dit element wilt openen.</label>
			<label index="columns_single.image_descr">Inhoudselementen zijn gerangschikt in een specifieke volgorde, namelijk de volgorde waarin ze verschijnen in de website. Deze volgorde wordt tevens getoond in de paginamodule. Het bewerkingspaneel maakt het mogelijk elementen omhoog of omlaag te verplaatsen, evenals het bewerken, verbergen of verwijderen van deze elementen. U kunt door te klikken op de preview tekst toegang krijgen tot het bewerkingsformulier van dat element</label>
			<label index="columns_multi.alttitle">Pagina contentelementen in meerdere kolommen</label>
			<label index="columns_multi.description">Het meerdere kolommen overzicht toont de inhoud van uw website, verdeeld over meerdere kolommen. Dit is het geval indien uw website gebruik maakt van meerdere inhoudsgebieden. De contentelementen voor elk van deze gebieden worden gerangschikt in &quot;kolommen&quot;.</label>
			<label index="columns_multi.image_descr">Als uw website ingedeeld is in meerdere gebieden waar inhoud in getoond kan worden, dan kunt u gebruik maken van andere kolommen als &quot;Normaal&quot;. In dit voorbeeld is de kolom &quot;Links&quot; aangezet. TYPO3 biedt standaard vier kolommen, &quot;Normaal&quot;, &quot;Rechts&quot;, &quot;Links&quot; en &quot;Kader&quot;. De mate van belang is afhankelijk van de individuele implementatie in de frontend sjablonen.</label>
			<label index="button_panel.alttitle">De &quot;Grote knoppen&quot;</label>
			<label index="button_panel.description">Deze knoppen brengen u naar de vier meest gebruikte functies in relatie tot het bouwen van pagina's. Middels deze knoppen kunt u de pagina-eigenschappen (zoals de paginatitel) bewerken, de pagina verplaatsen naar een andere positie binnen de paginaboom, een nieuwe pagina aanmaken in de paginaboom of nieuwe contentelementen aanmaken op deze pagina.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index="quickEdit.description" type="integer">106439756</label>
			<label index="quickEdit.details" type="integer">195162147</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description" type="integer">67419128</label>
			<label index="columns_1.description" type="integer">179278107</label>
			<label index=".alttitle" type="integer">87780763</label>
			<label index=".description" type="integer">255949225</label>
			<label index=".details" type="integer">190071286</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">259908838</label>
			<label index="quickEdit.alttitle" type="integer">121600477</label>
			<label index="quickEdit.image_descr" type="double">12142174</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle" type="integer">57410074</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr" type="integer">151834889</label>
			<label index="columns_1.alttitle" type="integer">183363228</label>
			<label index="columns_2.alttitle" type="double">8205541</label>
			<label index="columns_2.description" type="integer">120555273</label>
			<label index="columns_3.alttitle" type="integer">263392300</label>
			<label index="columns_3.description" type="integer">128375441</label>
			<label index="columns_3.details" type="integer">153613364</label>
			<label index="language_list.alttitle" type="double">5495420</label>
			<label index="language_list.description" type="integer">59701089</label>
			<label index="language_list.image_descr" type="integer">101996599</label>
			<label index="columns_single.alttitle" type="integer">177139761</label>
			<label index="columns_single.description" type="double">13095439</label>
			<label index="columns_single.details" type="integer">71652362</label>
			<label index="columns_single.image_descr" type="integer">154250732</label>
			<label index="columns_multi.alttitle" type="integer">129089861</label>
			<label index="columns_multi.description" type="integer">150957199</label>
			<label index="columns_multi.image_descr" type="integer">85769047</label>
			<label index="button_panel.alttitle" type="integer">66291190</label>
			<label index="button_panel.description" type="integer">160878502</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index="quickEdit.description">The Quick Editor gives you direct access to the form fields of the page content.</label>
			<label index="quickEdit.details">The Quick Editor is designed to cut down the number of clicks involved in getting to edit the page content. Simply by clicking the page title in the page tree you've got the first content element in the normal column loaded in the list frame. In the toolbar in the top you can select the other content elements on the page in the selector box.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description">This is an overview of the content elements on this page in QuickEdit mode. Select another element to edit or click a &quot;New&quot; icon to create a new content element.</label>
			<label index="columns_1.description">In the &quot;Columns&quot; view you can control the content of the web page as it is positioned in columns.</label>
			<label index=".alttitle">Web &gt; Page Module</label>
			<label index=".description">The page module is activated from the backend menu and is the primary module for all basic CMS operations you need to perform when maintaining website content.</label>
			<label index=".details">Selecting the module will display the page tree.  Click the title of the page you wish to edit content on, and in the right frame you will see the content of the page displayed by the Page module.

The page module has various modes of display of content;

&lt;b&gt;Columns&lt;/b&gt;
The columns view will show Content Elements listed in the columns and in the order that they will appear on the website. A panel of buttons will allow you to hide/unhide, move and edit the elements easily.

&lt;b&gt;QuickEdit&lt;/b&gt;
In QuickEdit the first element on the page will be loaded into a form right away. It will depend on the implementation of your website as well as your general preferences if you like this mode more than the columns view.

&lt;b&gt;Languages&lt;/b&gt;
If your site supports multiple languages and uses the &quot;one-tree-fits-all&quot; concept for localization you will need this mode to control the translations of the content elements on a page.

&lt;b&gt;Page information&lt;/b&gt;
The page information view shows some statistical data about a page. This includes hit statistics if available.


&lt;b&gt;General options&lt;/b&gt;
In the top of the Page module you will find a row of icons that will bring you right to various features such as History/Undo (1), Create new content element (2), Move page (3), Create new page (4) and Edit page properties (5). See image below.

&lt;b&gt;Defining number of displayed columns [Admin]&lt;/b&gt;
Administrators can configure the Page module to display only the content columns that the website uses. This is done by Page TSconfig (so it can be configured per branch in the page tree!) and this particular option has the object path &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list&quot;.
For instance &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&quot; will set the display of the &quot;Normal&quot; and &quot;Border&quot; columns only.
There are many other options for customization of the Page module in the object path &quot;mod.web_layout&quot; and Administrators should refer to the &quot;TSconfig&quot; reference linked to below.</label>
			<label index=".image_descr">Click the Page module, then the title of a page in the page tree.
The page module is now activated in the right frame, showing the content of the page you clicked in the page tree.
These buttons are direct links to the History/Undo function (1), Create new content element wizard (2), Move page wizard (3), Create new page wizard (4) and Edit page properties form (5). See the links for more details.</label>
			<label index="quickEdit.alttitle">Quick Edit</label>
			<label index="quickEdit.image_descr">The QuickEdit view cuts of one extra click by bringing the user directly to the editing form after clicking a page title in the page tree. The record shown is always the first content element from the Normal column.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle">Content Elements</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr">Overview of page content elements in the QuickEdit view. In the bottom there are links to two wizards: The &quot;Move Content Element Wizard&quot; and the &quot;Create new Content Element Wizard&quot;. See the links below.</label>
			<label index="columns_1.alttitle">Listing by Column</label>
			<label index="columns_2.alttitle">Listing by Language</label>
			<label index="columns_2.description">In the &quot;Languages&quot; view you can control the content of the web page as it is divided into languages and columns.</label>
			<label index="columns_3.alttitle">Page Information</label>
			<label index="columns_3.description">In the &quot;Page Information&quot; view you can see various statistics about a page.</label>
			<label index="columns_3.details">The page information reveals information such as the date of creation and last modification of the page and its content.
You can also see the subtitle, keywords and descriptions. This information is often used on websites for meta data or searching.</label>
			<label index="language_list.alttitle">Language view</label>
			<label index="language_list.description">This view will display the available translations of the page content side-by-side. It enables users to create a new translation of a page.</label>
			<label index="language_list.image_descr">In the Language view you can select to create a new translation of the page if one does not exist already. The available languages must be defined first by language records created in the root of the page tree.
This example shows how page content for three languages is shown side-by-side in the Page module.
In the top of the Page module you can also select between the available translations...
... and if you select any of the additional languages (here &quot;Danish&quot; and &quot;German&quot;) you will see the default language displayed side-by-side with the selected language</label>
			<label index="columns_single.alttitle">Page content elements in a single column</label>
			<label index="columns_single.description">The single column view will show the page content elements that define the content on this page of your website. Click an edit icon or element text to edit an element.</label>
			<label index="columns_single.details">You can also hide, delete and move elements by using the control panels.
Clicking the &quot;New content element&quot; icon you will be able to create new content elements in between the existing elements on the page.
Click the icon of a content element if you wish to access the context menu of the element.</label>
			<label index="columns_single.image_descr">Content Elements on a page are arranged in a specific order - the order they appear on the website. This order is also shown in the page module. The control panel allows you to move elements up and down as well as edit, hide and delete them. You can also just click the preview text shown here to access the editing form of the element.</label>
			<label index="columns_multi.alttitle">Page content elements in a multiple columns</label>
			<label index="columns_multi.description">The multiple column view will show the content of your website arranged in multiple columns. This is the case if your website supports more than one content zone and the content elements from each zone is arranged in &quot;columns&quot;.</label>
			<label index="columns_multi.image_descr">When your website supports multiple content element zones in the template you will be able to use another column than the &quot;Normal&quot; column. Here the &quot;Left&quot; column is enabled. TYPO3 offers four columns by default, &quot;Normal&quot;, &quot;Right&quot;, &quot;Left&quot; and &quot;Border&quot;. Their significance depends on individual implementations in the frontend templates.</label>
			<label index="button_panel.alttitle">The &quot;Big Buttons&quot;</label>
			<label index="button_panel.description">These buttons will bring you to four most used functions in relation to building pages. From here you can edit the page properties (eg. the page title), you can move the current page to another position in the page tree, create a new page somewhere in the page tree or create new content elements on this page.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>