<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="hr" type="array">
			<label index="Path">Putanja</label>
			<label index="TEXT_MODE">Vi ste u tekstualnom načinu rada. Za prebacivanje u WYSIWYG korisitie [&lt;&gt;] tipke.</label>
			<label index="ActiveX-required">Za učitavanje editora u Internet Exploreru, izvođenje ActiveX kontrola mora bit idopušteno.</label>
			<label index="HTML-document-not-well-formed">HTML dokument nije  pravilno formatiran.</label>
			<label index="Moz-Clipboard">Neprivilegirane skripte ne mogu pristupiti Izreži/Kopiraj/Zalijepi funkcijama zbog sigurnosnih razloga. Kliknite na &quot;U redu&quot; za tehničku uputu na mozilla.org koja vam objašnjava kako skriptama dopustiti pristup međumemoriji.</label>
			<label index="Moz-Extension">Zbog sigurnosnih razloga, neprivilegirane aplikacije ne mogu pristupiti međumemoriji. Kliknite na &quot;U redu&quot; kako bi instalirali komponentu koja će omogućiti aplikacijama sa sjedišta pristup međumemoriji i izvođenje kopiraj, izreži i zalijepi operacija.</label>
			<label index="Moz-Extension-Success">Instalacija je uspješno završena. Morate ponovno pokrenuti vaš preglednik kako bi izmjene postale aktivne.</label>
			<label index="Moz-Extension-Failure">Žao nam je, instalacija nije uspjela.</label>
			<label index="Moz-Extension-Install-Not-Enabled">Instalacija se ne može izvršiti. Molimo vas da promjenite postavke vašeg preglednika kako bi se dopustila instalacija programa sa ovog web sjedišta.</label>
			<label index="Allow-Clipboard-Helper-Extension">Zbog sigurnosnih razloga, neprivilegirane aplikacije ne mogu pristupiti međumemoriji. Kliknite na &quot;U redu&quot; kako bi instalirali komponentu koja će omogućiti određivanje sjedišta kojima će biti dopušten pristup međumemoriji i izvođenje kopiraj, izreži i zalijepi operacija.</label>
			<label index="Mozilla-Org-Install-Not-Enabled">Instalacija se ne može izvršiti. Molimo vas da promjenite postavke vašeg preglednika kako bi se dopustila instalacija programa sa http://www.mozilla.org sjedišta.</label>
			<label index="Allow-Clipboard-Helper-Extension-Success">Instalacija je uspješno završena. Morate ponovno pokrenuti vaš preglednik kako bi izmjene postale aktivne. Poslije, koristite asistenta za AllowClipboard iz menija s alatima, kako bi dopustili određenim web sjedištima korištenje međumemorije.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="hr" type="array">
			<label index="Path" type="integer">180814866</label>
			<label index="TEXT_MODE" type="integer">198018641</label>
			<label index="ActiveX-required" type="integer">47968430</label>
			<label index="HTML-document-not-well-formed" type="integer">210864763</label>
			<label index="Moz-Clipboard" type="integer">72587076</label>
			<label index="Moz-Extension" type="integer">188084394</label>
			<label index="Moz-Extension-Success" type="integer">117468361</label>
			<label index="Moz-Extension-Failure" type="integer">209906991</label>
			<label index="Moz-Extension-Install-Not-Enabled" type="integer">266145806</label>
			<label index="Allow-Clipboard-Helper-Extension" type="integer">198542700</label>
			<label index="Mozilla-Org-Install-Not-Enabled" type="integer">100556857</label>
			<label index="Allow-Clipboard-Helper-Extension-Success" type="integer">197915820</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="hr" type="array">
			<label index="Path">Path</label>
			<label index="TEXT_MODE">You are in TEXT MODE.  Use the [&lt;&gt;] button to switch back to WYSIWYG.</label>
			<label index="ActiveX-required">Loading the editor in Internet Explorer requires the execution of ActiveX controls to be enabled.</label>
			<label index="HTML-document-not-well-formed">The HTML document is not well-formed.</label>
			<label index="Moz-Clipboard">Unprivileged scripts cannot access Cut/Copy/Paste programatically for security reasons. Click OK to see a technical note at mozilla.org which shows you how to allow a script to access the clipboard.</label>
			<label index="Moz-Extension">For security reasons, unprivileged applications cannot access the clipboard. Click OK to install a component that will enable applications from this site to access the clipboard and perform copy, cut and paste operations.</label>
			<label index="Moz-Extension-Success">The installation was successful. You need to exit and restart your browser for the change to take effect.</label>
			<label index="Moz-Extension-Failure">Sorry, the installation failed.</label>
			<label index="Moz-Extension-Install-Not-Enabled">The installation cannot be performed. Please change your browser preferences in order to allow installation of sofware from this site.</label>
			<label index="Allow-Clipboard-Helper-Extension">For security reasons, unprivileged applications cannot access the clipboard. Click OK to install a component that will enable you to specify the sites or pages that will be allowed to access the clipboard and perform copy, cut and paste operations.</label>
			<label index="Mozilla-Org-Install-Not-Enabled">The installation cannot be performed. Please change your browser preferences in order to allow installation of sofware from http://ftp.mozilla.org.</label>
			<label index="Allow-Clipboard-Helper-Extension-Success">The installation was successful. You need to exit and restart your browser for the change to take effect. Afterwards, use the AllowClipboard Helper from the tools menu to allow specific sites to use the clipboard.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>