<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index=".alttitle">Web &gt; Info module</label>
			<label index=".description">Het idee van de module van Web&gt;Info is om een gastheermodule te zijn voor backend toepassingen die informatie/analyse van pagina's of takken van de paginaboom weer willen geven . Dit kunnen website-statistieken zijn, cache-informatie etc</label>
			<label index=".details">Conceptueel is de Web&gt;Info module verschillend van de Web&gt;Functies module door hoofdzakelijk informatie te tonen in plaats van het aanbieden van functionaliteit. Het is aan extensieprogrammeurs in welke van deze twee modules zij functionaliteit willen opnemen.</label>
			<label index=".image_descr">De Web&gt;Info module zoals die door de core wordt verstrekt is lege module. Het biedt een API waarvan extensies gebruik kunnen maken om functionele menu-items toe te voegen aan de Info module. Hier ziet u het &quot;Pagina TSconfig&quot; overzicht van de extensie &quot;info_pagetsconfig&quot;.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index=".alttitle" type="integer">100519543</label>
			<label index=".description" type="integer">76935227</label>
			<label index=".details" type="integer">130648442</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">62510793</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index=".alttitle">Web &gt; Info module</label>
			<label index=".description">The idea of the Web&gt;Info module is to be a host module for backend applications that wish to present information / analysis of pages or branches of the page tree. This could be website statistics, caching status information etc.</label>
			<label index=".details">Conceptually the Web&gt;Info module is different from the Web&gt;Functions module only by primarily showing information rather than offering functionality. It is up to extension programmers to decide in which of these two modules they want to insert functionality.</label>
			<label index=".image_descr">The Web&gt;Info module as provided by the core is an empty shell. It provides an API that extensions can use to attach function menu items to the Info module. Here you see the &quot;Page TSconfig&quot; overview from the extension &quot;info_pagetsconfig&quot;.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>