<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".description">Filmonteringspunkt beskriver filstien på serveren, relativt eller absolut.</label>
			<label index=".details">Ved at oprette et filmonteringselement og placere en reference til det i Backend brugergruppen kan du give brugeren adgang til filmonteringspunktet i Filer&gt;Filliste modulet.
Filmonteringspunkt kan også definere adgang til en sti på serveren som brugeren har FTP-adgang til. Husk blot at sætte filrettighederne på serveren korrekt så webserver brugeren (som PHP kører som) så den i det mindste har adgang til FTP-biblioteket.
Du kan kun montere absolutte stier, hvis de er i grundstien i 
$TYPO3_CONF_VARS[BE][lockRootPath]</label>
			<label index="title.description">Indtast en titel på filmonteringspunktet. Titlen vises som navnet på filmonteringspunktet, når det tildeles brugere og brugergrupper.</label>
			<label index="path.description">Indtast stien på filmonteringspunktet, relativt eller absolut, afhængigt af indstillingerne for BASE</label>
			<label index="path.details">Såfremt BASE er sat til relativ er den monterede sti relativ i forhold til underbiblioteket &quot;fileadmin/&quot; til websitet. Du skal skrive et underbibliotek til &quot;fileadmin/&quot; som sti. F.eks. hvis du vil montere adgang til &quot;fileadmin/user_uploads/all&quot; skal du skrive &quot;uploads/all/&quot;.
Såfremt BASE er absolut, skal du skrive den absolute sti, f.eks. &quot;/home/ftp_upload&quot; eller &quot;C:/home/ftp_upload&quot;. Endvidere skal du sikre dig at $TYPO3_CONF_VARS[BE][lockRootPath] indeholder den første del af den sti, du vil montere.

&lt;strong&gt;Bemærk:&lt;/strong&gt; Webserver brugeren, PHP kører som, skal som minimum have læseadgang til stien. Ellers vil monteringspunktet ikke blive vist. Hvis du har problemer med absolutte stier - prøv at montere noget simpelt som en relativ sti til &quot;fileadmin/&quot;. Hvis det fungerer så prøv den absolutte sti.

Din PHP konfiguration kan også indeholde andre restriktioner, såsom safe_mode eller open_basedir. I de tilfælde benyt da relative stier.</label>
			<label index="path.image_descr">Det er et filmonteringspunkt relativt til &quot;fileadmin/&quot;.
Den monterede folder er &quot;fileadmin/user_upload/&quot; da &quot;user_upload&quot; er værdien i Path feltet.
Biblioteksstrukturen af &quot;fileadmin/&quot; hvor du kan se &quot;user_upload&quot; biblioteket i bunden af listen</label>
			<label index="hidden.description">Brug denne mulighed for midlertidig at sætte filmonteringspunktet ud af funktion</label>
			<label index="hidden.details">Alle Backend brugere, der benytter dette monteringspunkt vil ikke længere have adgang. Dette inkluderer admin-brugere</label>
			<label index="base.description">Afgør om værdien PATH genkendes som en absolut sti på serveren eller som en relativ sti til &quot;fileadmin/&quot; underbiblioteket på websitet.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".description" type="integer">90189964</label>
			<label index=".details" type="integer">72796230</label>
			<label index="title.description" type="integer">240983894</label>
			<label index="path.description" type="integer">40932089</label>
			<label index="path.details" type="integer">83621925</label>
			<label index="path.image_descr" type="integer">198168257</label>
			<label index="hidden.description" type="integer">191012042</label>
			<label index="hidden.details" type="integer">244149635</label>
			<label index="base.description" type="integer">89456305</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".description">Filemounts describe a filepath on the server, relative or absolute.</label>
			<label index=".details">By creating a file mount record and placing a reference to it in a Backend usergroup you can allow a user access to the file mount in the File&gt;List module.
Filemounts may also configure access to a path on the server to which the user has FTP-access. Just remember to set file-permissions on the server correctly so the webserver user (which PHP is running as) has at least read access to the FTP-dir.
You can only mount absolute paths if they are within the base path set in $TYPO3_CONF_VARS[BE][lockRootPath]</label>
			<label index="title.description">Enter a title for the filemount. The title will appear as the name of the file mount when it is applied to users and groups.</label>
			<label index="path.description">Enter the path of the filemount, relative or absolute depending on the settings of BASE.</label>
			<label index="path.details">If BASE is set to relative, the path mounted is found in the subfolder &quot;fileadmin/&quot; of the website. Then you should enter the subfolder in &quot;fileadmin/&quot; as path. For instance if you want to mount access to &quot;fileadmin/user_uploads/all/&quot; then enter the value &quot;user_uploads/all&quot; as the value of PATH.
If BASE is absolute you should enter the absolute path on the server, eg. &quot;/home/ftp_upload&quot; or &quot;C:/home/ftp_upload&quot;. Further you must make sure the configuration variable $TYPO3_CONF_VARS[BE][lockRootPath] contains the first part of the path you want to mount.

&lt;strong&gt;Notice:&lt;/strong&gt; In any case, make sure the webserver user which PHP is running as has &lt;em&gt;at least&lt;/em&gt; read-access to the path. If not, the mount will simply not appear without any warnings.
If you have problems - especially with absolute mounts - try to mount something &quot;simple&quot; like a relative path in fileadmin. If that is working well, try the absolute path.

Your PHP-configuration may also impose other restrictions on you if safe_mode or open_basedir is enabled. Then use relative paths.</label>
			<label index="path.image_descr">This is a filemount relative to &quot;fileadmin/&quot;. The mounted folder is &quot;fileadmin/user_upload/&quot; since &quot;user_upload&quot; is the value of the &quot;Path&quot; field.
The directory structure of &quot;fileadmin/&quot; where you can see the &quot;user_upload&quot; folder in the bottom of the list.</label>
			<label index="hidden.description">Use this option to temporarily disable the filemount.</label>
			<label index="hidden.details">All backend users using the mount will not have access anymore. This includes 'Admin'-users.</label>
			<label index="base.description">Determines whether the value of the PATH field is to be recognized as an absolute path on the server or a path relative to the fileadmin/ subfolder to the website.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>