<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".alttitle">TYPO3's kerne.</label>
			<label index=".description">TYPO3 er et Content Management Framework som består af et centralt program med begrænset funktionalitet. Dette kerneprogram kan så udvides med hundredvis af udvidelsesmoduler, som tilsammen giver slagkraftigt system.</label>
			<label index=".details">For de fleste mennesker er TYPO3 lig med et Content Management System (CMS) der giver backend til at administrere indhold og en frontend der fremviser hjemmesiden.. Men TYPO3's kerne er oprindelig designet til at være et generelt anvendeligt framework for håndtering af databaseindhold. TYPO3's kerne leverer et sæt principper for lagring af dette indhold, styring af brugeradgang, redigering af indhold, overførsel og håndtering af filer etc. Mange af disse principper stilles til rådighed som et API (Application Programmers Interface) for brug i udvidelsesmodulerne som dermed tilføjer det meste funktionalitet.</label>
			<label index=".image_descr">TYPO3 backend login-skærmbillede fra sommeren 2004 (version 3.6.1).</label>
			<label index="menu_modules.alttitle">Backend-moduler.</label>
			<label index="menu_modules.description">Backend-menuen viser hierarkiet i hoved- og under-moduler. Klik på et menupunkt for at få adgang til modulet.</label>
			<label index="menu_modules.details">Backend-brugere kan se forskellige menupunkter afhængig af deres rettigheder. Admin-brugeren på systemet vil altid se alle tilgængelige moduler.

Du kan konfigurere backenden til at vise menuen på to forskellige måder, hvilket er praktisk på mindre skærme. Menuen kan vises enten som en selektorboks eller som en række ikoner i en ramme i toppen af skærmbilledet.

Når du klikker på det lille &quot;+&quot; eller &quot;-&quot; ud for hovedmodulerne kan du sammenklappe eller ekspandere alle undermoduler. Hvis du vælger afkrydsningsfeltet &quot;Fold alle ud&quot;, foldes hele menuen ud. Hvis du deaktiverer feltet, skifter menuen tilbage til den seneste tilstand. Hvis du klikker &quot;Fold alle ud&quot; og efterfølgende sammenklapper et hovedmodul, nulstilles den foregående visningstilstand og &quot;Fold alle ud&quot; deaktiveres.</label>
			<label index="menu_modules.image_descr">Dette er en oversigt over menupunkter for en typisk backend-bruger.
For en anden bacend-bruger kan det se anderledes ud. Dette skærmbillede viser menuen for en bruger andre rettigheder, og derfor adgang til færre moduler. Backend-sproget er osgå sat anderledes for denne bruger.</label>
			<label index="menu_adminFunction.alttitle">Administratorfunktioner</label>
			<label index="menu_adminFunction.description">Administratorfunktionerne giver administratorer muligheder for at tømme cachen, m.m.</label>
			<label index="menu_adminFunction.details">TYPO3 har flere cachingsystemer.

&lt;b&gt;Databasecache&lt;/b&gt;
En meget central cache er databasecache-tabellen, &quot;cache_hash&quot;, som det er nødvendigt at tømme efter visse større ændringer i systemet. Du tømmer cachen ved at klikke på linket med det blå ikon. Når dette er gjort vil alle websider blive genskabt fra det originale indhold i stedet for at blive leveret fra cachen. Denne handling tømmer &lt;i&gt;alle&lt;/i&gt; databasetabeller som er registreret som cache-tabeller.

&lt;b&gt;Cachede PHP-konfigurationsfiler fra udvidelsesmoduler&lt;/b&gt; 
TYPO3 cacher også små konfigurationsscripts fra udvidelsesmodulerne &quot;ext_localconf.php&quot; og &quot;ext_tables.php&quot;. Disse filer læses simpelthen fra alle indstallerede udvidelsesmoduler, og sammensættes i midlertidige PHP-scripts som lægges i typo3cond/ folderen med navne som &quot;temp_CACHED_*.php&quot;. Sommetider er det nødvendigt at slette disse filer hverefter TYPO3 genererer dem igen fra originalerne. Dette gøres ved at klikke på linket ved det røde ikon &quot;Ryd cache-filer i typo3conf&quot;.

&lt;b&gt;Bemærk:&lt;/b&gt; Du bør ikke tømme disse cacher uden omtanke. At tømme cachen vil give dårligere performance for din webserver. Det cachede indhold skal naturligvis genereres forfra og dette tager tid og under kraftig belastning kan det giver meget lange svartider for din website.</label>
			<label index="pagetree.alttitle">Sidetræet</label>
			<label index="pagetree.description">Dette er den hierarkiske organisering af sider i TYPO3. Normalt bygges websites så navigationen på websitet direkte afspejles i sidetræet.</label>
			<label index="pagetree.details">Sidetræet virker ligesom et filsystem. Hver side er som et bibliotek hvori du kan gemme filer. I TYPO3 gemmer du databaseposter i hver side. Nogle af disse poster, typisk kaldet indholdselementer, indeholder indholdet af websiden. Andre poster kan komme fra udvidelsesmoduler som f.eks. en ordbog eller en gæstebog og er kun vist indirekte af et plugin der er indsat som et indholdselement.
Nogle backendbrugere vil kun se en del af sidetræet. Dette tillader adminstratoren at konfigurere backendbrugere med ansvar for forskellige dele af sidetræet.

&lt;b&gt;Navigering i sidetræet&lt;/b&gt;
Klik på &quot;+&quot; eller &quot;-&quot; knapperne for at udfolde eller sammenklappe grene af træet.
Hvis du klikker på sideikonerne vil du se en menu poppe op med muligheder som er specifikke for denne side.
Du kan også klikke på sidens titel. Dette medfører at den højre ramme vil blive opdateret med indholdet for det valgte undermodul. Indholdet i den højre ramme er relateret til den side hvis titel du klikkede på.</label>
			<label index="pagetree.image_descr">Et eksempel på et sidetræ i TYPO3. Sidetræet kommer frem fra alle undermoduler under web-modulet.
Klik på sideikonet viser en menu med muligheder for den aktuelle side.
Klik på sidetitlen vil vise indholdet af det aktuelle undermodul i den højre ramme. Side-ID'en sendes til modulet så dette kan vise indholdet for den side du klikkede på.
Hold musen stille over et sideikon i få sekunder for at få vist et værktøjs-tip med detaljeret information om sidens tilstand. Der er begrænsede rettigheder til den viste side, og du vil kunne se hvilke grupper der har adgang til siden i værktøjs-tippet.</label>
			<label index="filetree.alttitle">Foldertræet</label>
			<label index="filetree.description">Viser biblioteksstrukturen for en mounted sti på webserveren. Du kan gennemse foldertræet på samme måde som du ville gennemse filsystemet på din egen computer.</label>
			<label index="filetree.details">Foldertræet er tilgængeligt for alle undermoduler til Filer-hovedmodulet i TYPO3. Filer-modulet er som en lille webbaseret FTP-klient som tillader dig at overføre, omdøbe, kopiere, flytte, slette og redigere filer inde fra TYPO3.
De fleste brugere af TYPO3 har ikke brug for adgang til Filer-modulet og dets undermoduler for at overføre billeder til websider. De kan gøre det direkte når de redigerer indholdselementer, men filmodulet er nyttigt for at vedligeholde en samling filer på serveren, f.eks. et billedarkiv eller filer til at downloade.

&lt;b&gt;Navigering i foldertræet&lt;/b&gt;
Du kan udfolde og sammenklappe foldertræet ved at klikke på &quot;+&quot; og &quot;-&quot; knapperne. Når man klikker på folderikonet vil man få en popup-menu med muligheder for den specifikke folder. Mulighederne kan være kopiér, klip, indsæt, omdøbe, overføre etc.
Hvis man klikker på folderens titel, vil man indlæse det pågældende undermodul i den højre ramme. Undermodulerne vil typisk vise filer og foldere fra den folder du klikkede på.

&lt;b&gt;Give adgang til foldertræet&lt;/b&gt;
Administratoren skal give backend-brugere til filmodulet og derudover oprette en filmount de har adgang til, for at de kan bruge foldertræet.</label>
			<label index="filetree.image_descr">Foldertræet for &quot;fileadmin/&quot; folderen. Den er mountet som standard for admin-brugere. Andre brugere skal have en filmount for at kunne se dem.
Klik på folderikonet for at se en relateret menu for folderen. 
Hvis du klikker på foldertitlen vil du se undermodulet loade den højre ramme. Her er det Filer -&gt; Filliste-modulet som viser filer og foldere.</label>
			<label index="list_module.alttitle">Web&gt;Liste modulet</label>
			<label index="list_module.description">Lister poster tilhørende en side. Her kan du kopiere/klippe/indsætte poster rundt omkring i systemet. Du kan redigere poster, få adgang til ændringshistorik for elementer etc.</label>
			<label index="list_module.details">Listemodulet er som filhåndtering på en computer. Det giver adgang til alle &quot;elementer&quot; tilgængelige for systemet. I TYPO3 er næsten al information gemt i en database og håndteret efter de samme principper internt. For eksempel indholdselementer. Der repræsenterer sideindhold er databaseelementer ligesom backend brugere er. Web&gt;Liste modulet giver os mulighed for at oprette, redigere, og slette begge slags poster efter de samme principper.

Web&gt;Liste modulet er nok ikke den bedste &quot;visning&quot; af indholdet på en side i alle situationer. Hvis du for eksempel vil redigere sideindhold på en webside (Indholdselementer) skal du nok hellere bruge &quot;Web&gt;Side&quot; modulet som er bygget til at vise indholdselementer mere optimalt. Men listemodulet vil altid give dig adgang til alt indhold på en side på en simpel måde, hvis ikke et bedre modul er tilgængeligt til håndtering af elementerne.

&lt;b&gt;Enkelt-tabel tilstand&lt;/b&gt;
Hvis du klikker tabeltitlen i listen vil du komme enkelt-tabel tilstand. I denne tilstand kan du vælge yderligere felter fra tabellen som skal vises i listen. Du vil også få yderligere redigeringsmuligheder, såsom redigering af flere poster på én gang og endda kun med udvalgte felter fra disse poster. Se skærmbillede for flere detaljer.</label>
			<label index="list_module.image_descr">Her er siden &quot;Cameras&quot; valgt i sidetræet og i den højre ramme viser Web&gt;Liste modulet indholdet af siden. Her er et enkelt indholdselement (Shop Plugin) indsat for at vise de andre elementer på siden som i dette tilfælde er tre produktelelementer.
Hvis du aktiverer &quot;Udvidet visning&quot; og &quot;Vis klippebord&quot; vil du få vist yderligere knapper til at håndtere de viste poster. Bemærk også at du kan klikke ethvert elements ikon  for at få en &quot;Klikmenu&quot; for dette element.
Her er enkelt-tabel tilstand aktiv for &quot;Sideindhold&quot; tabellen (Indholdselementer). I feltboksen er &quot;Skjul&quot; feltet valgt til at være inkluderet i denne visning. Hvis du klikker et af redigeringsikonerne (markeret med rød kant) vil du kunne redigere [fra venstre mod højre] a) alle listede feltet (her &quot;Overskrift&quot; og &quot;Skjul&quot;), b) Hele posten eller c) et enkelt felt (eg. &quot;Skjul&quot;) for &lt;u&gt;kun&lt;/u&gt; de valgte felter (bestemt af de viste afkrydsningsfelter).</label>
			<label index="list_module_noId.alttitle">Web&gt;Liste modulet uden et valgt ID</label>
			<label index="list_module_noId.description">Web&gt;Liste modulet skal have et side ID valgt, før det kan vise indhold. Klik på en sidetitel i sidetræet.</label>
			<label index="list_module_root.alttitle">Sidetræets rod</label>
			<label index="list_module_root.description">Sidetræets rod har ID 0 (0 = ingen side) og i dette specielle tilfælde kan sidetræets rod tilgås og blive redigeret af Admin brugere.</label>
			<label index="list_module_root.details">På sidetræets rod kan kun visse tabelposter oprettes. Dette indbefatter backend brugere, backend grupper, filmounts, Sprog poster m.m. og du kan ikke oprette indholdselementer eller frontend brugere i sidetræets rod. Dette gælder også omvendt. Du kan for eksempel ikke oprette backend brugere andre steder i sidetræet. 
Tilladte elementer på sidetræets rod er typisk &quot;globale&quot; for hele TYPO3 installationen og giver ikke mening for en bestemt del af sidetræet.</label>
			<label index="list_module_root.image_descr">Eksempel på poster på sidetræets rod. Backend brugere, filmounts og website sprog. 
Når &quot;Admin&quot;-brugere vil oprette nye poster på sidetræets rod vil de kun have mulighed for at oprette et begrænset antal typer af poster. Dette reflekterer hvilke tabeller, der er konfigureret til at blive oprettet på sidetræets rod.</label>
			<label index="list_clipboard.alttitle">TYPO3 klippebord</label>
			<label index="list_clipboard.description">Klippebordet er et internt register hvor elementer og filer kan blive &quot;lagret&quot; midlertidigt. Klippebordet bruges typisk til at kopiere/klippe/indsætte et eller flere elementer.</label>
			<label index="list_clipboard.image_descr">Når du bruger klip/kopier/indsæt funktioner i klikmenuerne bruger du faktisk det indbyggede element klippebord i TYPO3.
Hvis du vælger et af de numeriske klippeborde vil du kunne lagre mere end et enkelt element på klippebordet af gangen. I elementvisningerne vil du se afkrydsningsfelter ved siden af elementerne, hvorved du kan vælge/fravælge elementer til klippebordet.</label>
			<label index="list_searchbox.alttitle">Søgeboks</label>
			<label index="list_searchbox.description">I søgeboksen kan du foretage fritekstsøgninger i alle de listede elementer. Du kan også søge rekursivt i undersider ved, i dropdown menu til højre for søgeboksen, at vælge antal niveauer der skal søges i.</label>
			<label index="list_options.alttitle">Listemodul muligheder</label>
			<label index="list_options.description">Aktivér &quot;Udvidet visning&quot; tilstand for at se yderligere kontrolknapper og dermed flere muligheder for håndtering af elementer. Aktivér &quot;Vis Klippebord&quot; for at se klippebordet og dets indhold.</label>
			<label index="list_options.image_descr">Funktions-afkrydsningsfelterne.
Aktivering af &quot;Udvidet visning&quot; vil vise kontrolknapperne i elementvisningen.</label>
			<label index="new_regular.alttitle">Opret nyt element</label>
			<label index="new_regular.description">Denne liste viser typer af elementer (database tabeller), som du kan oprette på siden. Klik på et tabelnavn for at vælge type.</label>
			<label index="new_regular.image_descr">Udvalget af elementer en bruger kan oprette på en bestemt side. Udvalget afhænger af brugerens rettigheder og sidetypen. For eksempel kan en sysfolder indeholde alle typer elementer, men en almindelig side kun kan indeholde nogle typer (som f.eks. indholdselementer)</label>
			<label index="new_pages.alttitle">Guiden opret ny side</label>
			<label index="new_pages.description">Når du opretter en ny side, skal du finde en plads til den i sidetræet. Denne guide hjlæper dig til let at finde sidens plads ved at klikke på den blinkende pil ud for den position, hvor du ønsker siden placeret.</label>
			<label index="new_pages.image_descr">Imellem hver side i sidetræet er der et lille ikon, der udpeger en plads for den nye side. Vælg en plads ved at klikke på et af disse ikoner.
For at starte guiden ny side skal du klikke på linket i &quot;Opret nyt element&quot;-dialogboksen.</label>
			<label index="new_ce.alttitle">Guiden opret nyt indholdselement</label>
			<label index="new_ce.description">Indholdselementer er mange forskellige ting og for at indsætte indhold på en side, skal du vælge den rigtige indholdselementtype. Denne guide hjælper dig til at vælge elementtype inden du kan oprette det konkrete indhold.</label>
			<label index="new_ce.details">Ved at vælge en elementtype her, vil du blot indstille indholdselementet til at indeholde bestemte værdier. Du kan altid ændre disse værdier senere og hvis du ikke lige kan finde præcis den type indholdselement du ønsker, så vælg blot en type der er nærmest dit behov. Du kan altid ændre både indhold og type senere.</label>
			<label index="new_ce.image_descr">Guiden indholdselementer repræsenterer blot et sæt af foruddefinerede typer. Vælg en ved at klikke på dets titel.
Efter valg af type vil du typisk skulle vælge position for elementet blandt de eksisterende indholdselementer på siden.
Du kan tilgå guiden indholdselementer via &quot;Opret nye element&quot;</label>
			<label index="move_el_pages.alttitle">Guiden flyt side</label>
			<label index="move_el_pages.description">Med denne guide kan du flytte (eller kopiere) en side i TYPO3. Elementet du flytter er vist i toppen.</label>
			<label index="move_el_pages.details">Som et alternativ til de normale kopier/klip/indsæt funktioner på elementernes klikmenuer kan du også bruge guiden flyt side. Den giver dig mulighed for at repositionere en side med en visuel visning af sidetræet istedet for at anvende &quot;Indsæt i&quot; og &quot;Indsæt efter&quot; direkte i sidetræet.</label>
			<label index="move_el_pages.image_descr">Guiden ligner guiden til at lave nye sider. Du positionerer elementerne via de grå pile.
Guiden flyt side findes på klikmenuen for en side, vælg &quot;Flere valg...&quot; og derefter &quot;Flyt side&quot;.
Alternativt kan du klikke &quot;Flyt side&quot; ikonet i &quot;Udvidet visning&quot; af Web&gt;Liste modulet.</label>
			<label index="move_el_cs.alttitle">Guiden flyt elementer</label>
			<label index="move_el_cs.description">Via denne guide kan du visuelt re-positionere (eller kopiere) et indholdselement inde i TYPO3. Elementet du flytter er vist i toppen.</label>
			<label index="move_el_cs.details">Via det grå ikon i indholdselement listen kan du udpege den nye position for indholdselementet. Hvis du har brug for at flytte elementet til en anden side kan du gennemse side træet i bunden af guiden.</label>
			<label index="move_el_cs.image_descr">Denne guide virker som når du opretter nye indholdselementer med guiden; Du positionere elementet med de grå pile. For at tilgå &quot;Flyt indholdselement guiden&quot; klikker du på &quot;Flyt element&quot; ikonet i den &quot;Udvidet visning&quot; af Web &gt; Liste modulet.</label>
			<label index="history_log.alttitle">Historik Log</label>
			<label index="history_log.description">Historik loggen giver dig et visuelt overblik over ændringer, der er sket på elementer siden sidste ændring. Du kan fortryde dine ændringer til en ønsket tilstand ved at bruge ikonerne i brugerfladen</label>
			<label index="history_log.details">Normalt er der 20 tilstande af historisk data i TYPO3 og efter en uge udløber de. Historikken er ganske anvendelig til at spore ændringer af poster, da du kan se hvilken bruger, der gjorde hvad på hvilket tidspunkt – og du kan rulle tilbage hvis, der er ændringer du ikke kan lide.
Hvis du klikker på rul tilbage blyanten, vil du spole tilbage til den tilstand elementet havde på et givet tidspunkt.
Hvis du klikker på Info ikonet, vil du i detaljer se hvilke forskelle der er, fra nuværende tilstand af elementet, til den tidligere.

&lt;b&gt;Konfigurations niveauer og udløbstider [for admins]&lt;/b&gt;
Hvis du vil udvide antallet af historiktilstande til over de standard satte 20 kan du nemt det, ved at bruge Side Tsconfig – Dvs. at det kan komme til at afhænge af hvilken del af sidstræet elementet er gemt i! Se link herunder.

&lt;b&gt;Note:&lt;/b&gt; Hvis du ikke ser de rød/grøn forskelsværdier, understøtter serveren ikke forskelsvisning, eller også er der en konfigurationsfejl.</label>
			<label index="history_log.image_descr">Du kan tilgå historik/ loggen fra Web &gt; Liste modulet, når du er i ”Udvidet visning”.
Alternativt kan du tilgå den under ”Flere valg...” i klikmenuen på et element.
Historik loggen viser visuelt ændringer mellem hver redigering.</label>
			<label index="history_sum.alttitle">Historik Sammendrag</label>
			<label index="history_sum.description">Dette viser den fulde forskel mellem den valgte tilstand i historikken frem til den nuværende tilstand af dette element.</label>
			<label index="history_sum.details">Du kan se forlæns og baglæns i historikken ved at bruge pilene i det øverste venstre hjørne. Du kan også gemme en tilstand i historikken via det lille &quot;disk-ikon&quot;.
Du kan også spole en post tilbage til den valgte tilstand i historikken med &quot;spol tilbage&quot; ikonet i toppen &lt;em&gt;eller&lt;/em&gt; du kan nøjes med et enkelt felt.

&lt;b&gt;Bemærk:&lt;/b&gt; Hvis du ikke ser rød/grøn forskels værdier, understøtter serveren TYPO3 kører på ikke muligheden for at producere forskels visninger, eller også er denne konfigureret forkert.</label>
			<label index="history_sum.image_descr">Informations visningen af en tilstand for elementet i historikken viser de &quot;samlede&quot; ændringer fra den nuværende tilstand til et tidspunkt valgt i historikken.</label>
			<label index="history_entry.alttitle">Log indgangshistorik</label>
			<label index="history_entry.description">Denne visning viser ændringerne, der er udført på indholdselementerne for log indgangen du klikkede på. Den røde og grønne farve i tekst viser den gamle/nye værdi af en post.</label>
			<label index="history_entry.details">&lt;b&gt;Bemærk:&lt;/b&gt; Hvis du ikke ser rød/grøn forskels værdier, understøtter serveren TYPO3 kører på ikke muligheden for at producere forskels visninger, eller også er denne konfigureret forkert.</label>
			<label index="TCEforms.alttitle">Typo3 redigeringsformular</label>
			<label index="TCEforms.description">Alle poster i TYPO3 er redigeret gennem en standardiseret formular brugerflade, som den du ser her. Ligegyldigt om du redigerer sider, indholdselementer, gæstebogsindlæg eller andre bruger poster, vil du se samme brugerflade.</label>
			<label index="TCEforms.details">&lt;b&gt;Gemme indhold&lt;/b&gt;
Klik på gem-knappen i toppen eller bunden af formularen. Der er nogle varianter, der giver dig mulighed for at ”Gemme og lukke dokumentet” eller ”Gemme og vise siden”. Sidstnævnte vil gemme dokumentet og vise det i et nyt browservindue (Vær sikker på at du ikke har en pop-up blokeringsmekanisme aktiv for at anvende denne funktion!)

&lt;b&gt;Redigering af flere poster på en gang&lt;/p&gt;
Fra Web &gt; Liste modulet kan du aktivere redigering af flere poster på en gang. Dette kan gøres, når du viser en enkelt tabel og aktiverer visning af flere kolonners indhold (se Web &gt; Liste modulet for flere detaljer) – her vil ikoner linke dig til formularer med flere poster vist, muligvis også kun med udvalgte felter til redigering.

&lt;b&gt;Frontend redigering&lt;/b&gt;
En anden måde at redigere på i TYPO3 er ved at bruge websitets frontend. Afhængigt af dine brugeregenskaber, vil du se et lille blyant-ikon i frontend. Når du klikker på disse vil du blive sendt til en formular, hvor du også kan ændre indhold.

&lt;b&gt;Ændre formulare [for Admins]&lt;/b&gt;
Du kan ændre TCEforms på mange måder ved at bruge Bruger Tsconfig og Side Tsconfig. Se links herunder.</label>
			<label index="TCEforms.image_descr">Dette viser hvordan en typisk post redigeres i TYPO3. Formularens visning er standardiseret for alle typer af poster. Du vil altid se de samme knapper i toppen til at gemme og lukke med. I den blå bar kan du se typen af post (tabel navn) og ID'en som posten har (uid). Her er posten en side med ID ”2” og titlen ”Indholdselementer” 
I bunden af redigeringsiden kan du finde yderligere muligheder for brugerfladen. Du kan vælge ”Vis feltbeskrivelser”, hvis du vil have en kort tekst vist for hvert element, der beskriver hvad det bruges til. ”Vis sekundære muligheder” er også en vigtig valgmulighed, da den vil vise ekstra formularfelter i redigeringsformularen (fra ”paletter”)
Her er ”Vis sekundære muligheder (paletter)” aktiv. Dermed vises flere felter, der ikke var prioriteret så højt.
De ekstra felter fra eksemplet er lokaliseret i en såkaldt ”palette” hvilket normalt er vist i øverste skærmbillede når ”Vis sekundære muligheder” er slået fra. Ligegyldigt hvilken løsning du foretrækker er valget dit.
Dette er et eksempel på tre indholdselementer, der bliver redigeret på den samme tid. Du kan redigere flere poster ved at bruge links fra Web &gt; Liste modulet i enkelt tabel tilstand. Bemærk at ikke kun tre poster er vist samtidigt – det er også et begrænset antal af felter vist til redigering, her  ”Sidehoved” og ”Skjul”. Du kan kombinere dette på stort set hvilken måde du vil. Dette er eksempelvis anvendeligt hvis du f.eks. kun ønsker at redigere sidehovedet på flere sider.</label>
			<label index="TCEforms_docSelector.alttitle">Dokument vælger</label>
			<label index="TCEforms_docSelector.description">Her kan du skifte mellem &quot;Åbne dokumenter&quot; i TYPO3.</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.alttitle">Formularmenu</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.description">Dette er alternative måder at ”Gemme”/”Lukke” poster. Du kan også vælge ”Ryd-cache” mulighederne, hvis du har adgang til dem.</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.details">Rydning af cache for sider og rydning af al cache, kan blive udført fra denne menu. Hvis du under dig over hvorfor indhold på frontend websider ser anderledes ud ift. hvad der er i din database, er du nødt til at rydde cache ved at bruge en af disse muligheder.
Hvis ryd cache mulighederne ikke er tilgængelige for dig, kan du bede din administrator om at gøre funktionen tilgængelig for dig.
(Admins: Se link herunder til Tsconfig.)</label>
			<label index="perm_module.alttitle">Vise side rettigheder</label>
			<label index="perm_module.description">Denne visning vil fortælle dig om sidens rettigheder i side træet</label>
			<label index="perm_module.details">Der er to tilstande du kan vælge:

&lt;b&gt;Bruger oversigt&lt;/b&gt;
Viser dig rettighederne for &lt;em&gt;dit&lt;/em&gt; login. Dette betyder at de grønne/røde indikatorer reflekterer de kombinerede bruger/gruppe/alle rettigheder, der er gældende for dit login!
Hvis der er en grå baggrund bag indikatorerne, er det fordi du er ejer af siden.

&lt;b&gt;Rettigheder&lt;/b&gt;
Viser dig rettighedsindstillinger for ejer/gruppe/alle. Du kan ændre disse indstillinger ved at klikke på rediger ikonet ved siden af side titlen. Kun en ejer af siden (eller en ”admin”-bruger) kan ændre rettigheder for siden.</label>
			<label index="perm_module_setting.alttitle">At sætte rettigheder for en side</label>
			<label index="perm_module_setting.description">Vælg ejer, bruger og gruppe plus rettighedder for alle i tabellen. Kun en ejer af siden ( eller en ”admin”-bruger) kan ændre rettigheder for siden.</label>
			<label index="perm_module_setting.details">Rettigheder sættes i fem kategorier og ejer/gruppe/alle, så det virker meget som rettigheder for filer og mapper i mange operativ systemer.

&lt;b&gt;Vis side&lt;/b&gt;
Gør det muligt for brugeren at se siden og dens indhold i backend. Brugeren kan også kopiere indholdet, men ikke flytte, slette eller redigere det.

&lt;b&gt;Rediger indhold&lt;/b&gt;
Gør det muligt for brugere at tilføje, slette og ændre poster (der ikke er sideposter) på denne side. Denne rettighed skal gives, hvis brugere skal have adgang til at oprette indholdselementer, på siden.

&lt;b&gt;Rediger side&lt;/b&gt;
Gør det muligt for brugeren at redigere sideposten i sig selv. Dette kunne være at ændre sidetitel eller flytte siden til en anden placering.

&lt;b&gt;Slet side&lt;/b&gt;
Gør det muligt for brugeren at slette en side og indhold på siden.

&lt;b&gt;Ny side&lt;/b&gt;
Gør det muligt for brugeren at oprette undersider til denne side.</label>
			<label index="perm_module_setting.image_descr">I denne tabel kan du sætte rettigheder for ejer, gruppe og alle i de fem tilgængelige kategorier.</label>
			<label index="filelist_module.alttitle">Filer &gt; Filliste modul</label>
			<label index="filelist_module.description">Viser filerne og mapperne fra mappen du har klikket på i mappetræet. Klik på filikonerne og mapperne for at udføre forskellige handlinger på elementerne.</label>
			<label index="filelist_module.details">Fil &gt; Filliste modulet giver vigtigste brugerflade til de web-baserede ”FTP-muligheder” i TYPO3. Hvis du klikker på en mappe i navigations skærmbilledet, vil filerne i den valgte mappe, vises i en liste i højre side.

Hvis du klikker på en fils ikon, vil du se en klikmenu komme frem med valgmuligheder relateret til filen eller mappen. Dette gør dig blandt andet i stand til at redigere, omdøbe og kopiere filer.

&lt;b&gt;”TEMP” mappen&lt;/b&gt;
Der er en speciel mappe, ”TEMP” mappen. Denne er tiltænkt midlertidige filer - der senere vedhæftes TYPO3 poster. Indhold i TEMP mappen, skal være mulig at tømme ind imellem, når mappen bliver for fyldt med filer. Gem derfor IKKE blivende filer der.
Mappens aktuelle navn er ”_temp_”. Brugerfladen gør, at dette bliver vist som ”TEMP” i stort.
Det samme sker med foldere navngivet som ”_recycler_” - denne bliver til en skraldespand i mappetræet.</label>
			<label index="filelist_module.image_descr">Her er indholdet af TEMP mappen vist i liste skæmbilledet. Du kan se filtypen, ændringstidspunkt, og størrelse af filen. Hvis du klikker på filnavnet, åbnes filen i din browser (hvis stien på filen er inde for webroden).
Når du klikker på et filikon, kan du se en valgmenu komme frem over den. Her kan du udføre fil handlinger på det valgte emne.</label>
			<label index="filelist_clipboard.alttitle">Filliste klippebord</label>
			<label index="filelist_clipboard.description">TYPO3 klippebordet virker for filer som for database poster (se Web&gt;Liste modulet).
Du har kun brug for at slå klippebordet til, hvis du vil bruge de numeriske klippebordes pladser.</label>
			<label index="filelist_clipboard.image_descr">Dette viser det ”Normale” område på klippebordet. Her er et billede gemt. Miniatureknappen for klippebordet er slået til, så du ser billed ikonet.
Når det numeriske klippebords områder er slået til, kan du indsætte flere elementer i klippebordet på en gang. Hvis de valgte elementer er i den nuværende mappe, kan du også se at valgene er reflekteret i checkboksene for elementerne. For at indsætte indholdet i en fil folder kan du bruge indsæt ikonet i Filliste modulet.</label>
			<label index="filelist_options.alttitle">Filer &gt; Filliste muligheder</label>
			<label index="filelist_options.description">Du kan slå visning af billedminiaturer til og vise klippebordet, hvis du har brug for at kopiere/klippe/indsætte flere filer eller mapper på en gang.</label>
			<label index="filelist_options.image_descr">At slå miniaturer til betyder at alle billedfiltyper vil blive vist med deres miniaturer. Dette gør det nemt at gennemse et arkiv af filer.</label>
			<label index="file_edit.alttitle">Redigere en fil</label>
			<label index="file_edit.description">Du kan redigere en tekstfil´s indhold med denne dialog.</label>
			<label index="file_edit.image_descr">Redigeringsformularen for en fil er dette simple textområde. Det er ikke smart, og erfarne kodere vil savne ting som TAB-funktionalitet, men det kan redigere eksempelvis et stylesheet i en snæver vending.</label>
			<label index="file_newfolder.alttitle">Oprette en ny mappe</label>
			<label index="file_newfolder.description">Indtast et navn på en ny mappe i filtræet her. Hvis du vil oprette flere mapper, vælg da venligst antallet af nye mapper, inden du indtaster mappernes navne.</label>
			<label index="file_newfolder.image_descr">For at oprette en ny mappe, skal du først klikke på den overliggende mappe i mappe træet.
Som den næste skridt skal du vælge antallet af mapper du vil oprette og derefter indtaste de nye mappers navne.
Når du har trykket på ”Opret mapper” knappen, vil mapperne vises i mappe træet efter at du har genindlæst det.</label>
			<label index="file_newfile.alttitle">Opret en ny fil</label>
			<label index="file_newfile.description">Indtast et filnavn her, hvis du vil oprette en ny teksbaseret fil. Bemærk at den må have en af filendelserne i listen af tekst-endelser vist herunder (med undtagelse af ”PHP” endelser).</label>
			<label index="file_newfile.details">De nyest oprettede filer vil have en filstørrelse på 0 (nul). Efter du har oprettet en ny fil, vil det være naturligt at rette i den, for at sætte indhold ind i den. Dette gøres simpelt ved at klikke på filens ikon og vælge ”Rediger” fra klikmenuen.</label>
			<label index="file_newfile.image_descr">For at oprette en ny fil, klikker du først på mappe ikonet hvor du vil oprette filen. Vælg ”Ny”.
Indtast nu filnavnet i dialogen i højre skærmbillede.
Efter du har klikket ”Opret fil” vil du se en ny, tom fil, i mappen du valgte.</label>
			<label index="file_rename.alttitle">Omdøb en fil eller mappe</label>
			<label index="file_rename.description">Du kan omdøbe filer eller mapper i TYPO3 ret nemt. Husk at nogle tegn ikke er tilladt. Brug a-z, numre, underscores og lav ikke navnene for lange. Hvis du skriver ugyldige tegn vil det automatisk blive rettet.</label>
			<label index="file_rename.image_descr">For at omdøbe en fil (eller en mappe for den sags skyld) klikker du blot på dennes ikon, vælger ”Omdøb” og indtaster det nye navn.
Bemærk at restriktioner kan gælde for navngivningen af filer, f.eks. er ”.php” normalt ikke en gyldig endelse på et filnavn af sikkerhedsmæssige årsager.</label>
			<label index="file_upload.alttitle">Uploade filer</label>
			<label index="file_upload.description">Her kan du uploade en eller flere filer til serveren. Start med at vælge antallet af filer du vil sende. Vælg derefter hvilke filer på din lokale computer du vil sende.</label>
			<label index="file_upload.details">Hvis de filnavne du sender allerede eksisterer, vil de blive omdøbt med en numerisk endelse, f.eks. ”fil_01.jpg”. Du kan imidlertid undgå dette hvis du vælger ”Overskriv eksisterende filer” inden du klikker på ”Send” knappen.

Normalt er der en begrænsning på størrelsen af filer du kan sende. Som standard lader PHP dig sende omkring 2MB. TYPO3 er konfigureret til at tillade 10MB som standard. Disse instillinger kan ændres af din server administrator.

Bemærk filsending kan tage en stykke tid, også selvom du har hurtig internetadgang via ADSL og lign. Hvis du vil sende store mængder filer – eller hvis filerne er meget store – kan du overveje at bruge en FTP klient i stedet. Det afhænger ikke af TYPO3 men af webserveren om dette er muligt.</label>
			<label index="file_upload.image_descr">For at sende filer skal du først klikke på mappe ikonet, hvor du vil sende til. Vælg ”Send filer” i klikmenuen.
I det næste skærmbillede vælger du antallet af filer du vil sende og klikker på ”Gennemse...” knapperne for at vælge filer på din computer. Til sidst klikker du på ”Send filer” knappen for at starte filsendingsprocessen, hvilket kan tage nogle minutter med store filer!</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.alttitle">Formularguide</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.description">Formularguiden lader dig oprette formularelementer via en pæn brugerflade i stedet for at skulle ”kode” i en bestemt syntaks for elementerne.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.details">Til venstre i formularguiden kan du tilføje, slette og flytte elementer i formularen. I elementtype kolonnen kan du vælge mellem forskellige typer af formular elementer, såsom regulære tekstbokse, textområder, drop down menuer, afkrydsningsfelter osv. Hver formularelement har også et label (mærkat) felt, hvor du kan indtaste en titel til feltet. Nogen felter giver også mulighed for at vælge ”krævede” værdier.
I den detaljerede konfigurationskolonne vil muligheden afhænge af formular felttypen, der er valgt i elementtype kolonnen. Valgmuligheden her kan være at indtaste elementer til en drop down menu eller indtaste bredden på en tekstboks. ”Felt:” boksen er vigtig, da den definerer det tekniske navn på formularfeltet. Dette er navnet folk vil se, når de modtager en email fra mailformularen.

&lt;b&gt;Forskellig anvendelse af form guiden&lt;/b&gt;
Den mest forekomne anvendelse af formularguiden er til hjælp med indholdselementer af typen ”Formular”, men guiden kan også blive brugt til andre opgaver. Tekniske detaljer om det, kan vælges herunder.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.image_descr">Dette er hvordan formularguiden ser ud i brug. Brug af formularfelterne til opsætning af en formular, frem for at kode den, er meget nemmere.
Normalt starter du formularguiden ved at klikke på formularguide ikonet ved siden af et tekstfelt som dette. Bemærk at indholdet i feltet til venstre for ikonet – er de ”rå koder” som formularguiden sparer dig for, hvis du havde valgt at redigere manuelt.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_buttons.alttitle">Formularguide knapper</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_buttons.description">Brug opdater knappen for at opdatere formularen (uden at gemme den), f.eks. hvis du ændrer en felt type eller lignende. Når du er færdig, skal du klikke på en af de rigtige gemme knapper for at gemme og vende tilbage til formularen, hvor du startede guiden. Informationen fra den guide skulle så være gemt i felterne guiden var forbundet med.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.alttitle">Mailformular Info Felter</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.description">Disse felter gælder specielt for hjælpen med indholdselementer af typen formular. 
De gør det muligt for dig at indtaste informationer som en mails emnelinje, modtager adresse og om den sendte email skal være i HTML eller ej</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.details">Bemærk: For at indtaste en modtageradresse, skal du have adgang til ”Subheader” feltet i indholdselementer. Ja, det er mærkeligt, men sådan er det. Spørg din administrator om adgang, hvis ikke du allerede har det.</label>
			<label index="wizard_table_wiz.alttitle">Tabelguide</label>
			<label index="wizard_table_wiz.description">Tabelguiden hjælper dig med at oprette tabeller, der normalt er gemt i databasen via XML eller i en syntaks, hvor hver linje repræsentere en række, og hver celle er delt med en vertikal linje ”|”. Denne guide gør det mere lettere for dig.</label>
			<label index="wizard_table_wiz.details">Guiden er ganske simpel. Med knapperne til venstre og i bunden kan du tilføje, slette og flytte kolonner og rækker i en tabel.
Du kan også deaktivere indstillingen ”Små felter” under guiden, hvis du vil have større textarea felter at redigere i.</label>
			<label index="wizard_table_wiz_buttons.alttitle">Tabelguide knapper</label>
			<label index="wizard_table_wiz_buttons.description">Brug opdater knappen for at opdatere formularen uden at gemme den. Når du er færdig, skal du klikke på en af de de rigtige gemme knapper for at gemme og vende tilbage til formularen hvor du startede guiden.</label>
			<label index="shortcuts.alttitle">Backend Genveje</label>
			<label index="shortcuts.description">Du kan ret let oprette genveje til moduler i TYPO3. Fordelen er at du kan skifte mellem visninger i TYPO3 med &lt;em&gt;et&lt;/em&gt; klik i stedet for flere klik gennem backend moduler osv.</label>
			<label index="shortcuts.details">For at oprette en genvej, skal det være understøttet af modulet du ønsker at oprette en genvej til. Du kan se om genveje er understøttet i bunden af et modul. Hvis der er et lille ”genvejs” ikon kan du klikke på det og oprette en genvej.

I genvejs skærmbilledet kan du også indtaste en side id du vil redigere i ”Rediger Side ID” boksen. Dette vil indlæse sidemodulet med den angivne id i boksen.

Kun ”admin”-brugere har adgang til genvejsskæmbilledet i TYPO3 som standard. Andre brugere skal have det aktiveret med en bruger Tsconfig option, ”options.shortcutFrame = 1”. Se evt. linket herunder for detaljer (Admins).</label>
			<label index="shortcuts.image_descr">For at oprette en genvej til en side, kan du blot klikke på genvejsikonet nederst på siderne. Du skal godkende oprettelsen af genvejen. Det er ikke farligt – kun irriterende at skulle rydde op efter, hvis det skulle ske, at du får oprettet en genvej imod din vilje. Svar ”OK” her.
Når du svarer ”OK”, ser du straks at genvejs skærmbilledet genindlæses og et nyt ikon (modul ikonet) vises. Hvis du klikker på dette ikon, kommer du til siden, du oprettede genvejen fra!
Du kan navngive genveje, og endda gruppere dem og dele dem. Dette vil genindlæse genvejsskærmbiledet, så du får et felt, hvor der kan indtastes en titel. Du kan også slette alle genveje i en gruppe – her skal du bare klikke på ”0” (nul) til venstre for ikonerne og du vil fjerne alle genveje i gruppen.</label>
			<label index="workspaceSelector.alttitle">Arbejdsrum vælger</label>
			<label index="workspaceSelector.description">Med denne selektorboks kan du vælge mellem de forskellige arbejdsrum der er tilgængelige for dig. Når du skifter arbejdsrum vil backenden blive genindlæst.</label>
			<label index="workspaceSelector.details">Der er to standard arbejdsrum i TYPO3: Live arbejdsrum og et antal &quot;Kladde arbejdsrum&quot;.
Når du arbejder i Live arbejdsrummet, vil alle ændringer du foretager dig øjeblikkeligt træde i kraft på hjemmesiden. Dette er den normale metode i TYPO3.
Når du arbejder i Kladde arbejdsrummet eller et andet specialoprettet arbejdsrum, træder ændringer ikke i kraft med det samme, men medfører en ny version af det aktuelle element som kan redigeres. Da versionering ikke er muligt i alle elementer i TYPO3, er der begrænsninger for hvad man kan foretage sig mens man arbejder i et kladde arbejdsrum. Kun elementer der understøtter versionering kan redigeres i et kladde arbejdsrum, mens øvrige kun kan læses, men ikke rettes.
Kladde arbejdsrum giver mulighed for preview af indholdet i frontend. Når ændringer, som er lavet i et kladde arbejdsrum ønskes opdateret på hjemmesiden, kan de publiceres ind i det live arbejdsrum.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".alttitle" type="integer">60773436</label>
			<label index=".description" type="integer">24519003</label>
			<label index=".details" type="integer">134946851</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">87989564</label>
			<label index="menu_modules.alttitle" type="integer">103207836</label>
			<label index="menu_modules.description" type="integer">244456780</label>
			<label index="menu_modules.details" type="integer">247699204</label>
			<label index="menu_modules.image_descr" type="integer">141688270</label>
			<label index="menu_adminFunction.alttitle" type="integer">182425230</label>
			<label index="menu_adminFunction.description" type="integer">208114656</label>
			<label index="menu_adminFunction.details" type="integer">26703208</label>
			<label index="pagetree.alttitle" type="integer">178449317</label>
			<label index="pagetree.description" type="integer">184743692</label>
			<label index="pagetree.details" type="integer">235091061</label>
			<label index="pagetree.image_descr" type="integer">163864589</label>
			<label index="filetree.alttitle" type="integer">187918820</label>
			<label index="filetree.description" type="integer">198183289</label>
			<label index="filetree.details" type="integer">240468174</label>
			<label index="filetree.image_descr" type="integer">67516863</label>
			<label index="list_module.alttitle" type="integer">259791878</label>
			<label index="list_module.description" type="integer">138122834</label>
			<label index="list_module.details" type="integer">135043829</label>
			<label index="list_module.image_descr" type="integer">53627037</label>
			<label index="list_module_noId.alttitle" type="integer">150603828</label>
			<label index="list_module_noId.description" type="integer">168462710</label>
			<label index="list_module_root.alttitle" type="integer">229421007</label>
			<label index="list_module_root.description" type="integer">90938860</label>
			<label index="list_module_root.details" type="integer">81784531</label>
			<label index="list_module_root.image_descr" type="integer">28096967</label>
			<label index="list_clipboard.alttitle" type="integer">144923347</label>
			<label index="list_clipboard.description" type="integer">239125178</label>
			<label index="list_clipboard.image_descr" type="integer">219041011</label>
			<label index="list_searchbox.alttitle" type="integer">247774595</label>
			<label index="list_searchbox.description" type="integer">111887727</label>
			<label index="list_options.alttitle" type="integer">40663100</label>
			<label index="list_options.description" type="integer">169912182</label>
			<label index="list_options.image_descr" type="integer">162865293</label>
			<label index="new_regular.alttitle" type="integer">54021068</label>
			<label index="new_regular.description" type="integer">50653821</label>
			<label index="new_regular.image_descr" type="integer">166235697</label>
			<label index="new_pages.alttitle" type="integer">199767829</label>
			<label index="new_pages.description" type="integer">264255390</label>
			<label index="new_pages.image_descr" type="integer">245647788</label>
			<label index="new_ce.alttitle" type="integer">229302243</label>
			<label index="new_ce.description" type="integer">267080332</label>
			<label index="new_ce.details" type="integer">57515579</label>
			<label index="new_ce.image_descr" type="integer">58558511</label>
			<label index="move_el_pages.alttitle" type="integer">54884231</label>
			<label index="move_el_pages.description" type="integer">74382143</label>
			<label index="move_el_pages.details" type="integer">153799511</label>
			<label index="move_el_pages.image_descr" type="double">7672554</label>
			<label index="move_el_cs.alttitle" type="integer">21330178</label>
			<label index="shortcuts.image_descr" type="integer">148596977</label>
			<label index="shortcuts.details" type="integer">88989112</label>
			<label index="shortcuts.alttitle" type="integer">195525974</label>
			<label index="shortcuts.description" type="integer">97097171</label>
			<label index="wizard_table_wiz.details" type="integer">220874727</label>
			<label index="wizard_table_wiz_buttons.alttitle" type="integer">90697255</label>
			<label index="wizard_table_wiz_buttons.description" type="integer">181584496</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_buttons.alttitle" type="integer">205467540</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.alttitle" type="integer">174732738</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.details" type="integer">31209842</label>
			<label index="wizard_table_wiz.alttitle" type="integer">252535019</label>
			<label index="wizard_table_wiz.description" type="integer">20159301</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.image_descr" type="integer">243599301</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_buttons.description" type="integer">58268456</label>
			<label index="file_upload.alttitle" type="integer">30016445</label>
			<label index="file_upload.description" type="integer">68068059</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.alttitle" type="integer">116384697</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.description" type="integer">45939098</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.description" type="integer">120202156</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.details" type="integer">165425497</label>
			<label index="file_upload.details" type="integer">236193668</label>
			<label index="file_upload.image_descr" type="integer">32256093</label>
			<label index="file_rename.alttitle" type="integer">154248562</label>
			<label index="file_rename.description" type="integer">64300699</label>
			<label index="file_rename.image_descr" type="integer">241601898</label>
			<label index="file_newfile.details" type="integer">36943339</label>
			<label index="file_newfile.image_descr" type="integer">25172161</label>
			<label index="file_newfolder.alttitle" type="integer">199708088</label>
			<label index="file_newfolder.description" type="integer">25669740</label>
			<label index="file_newfolder.image_descr" type="integer">110006208</label>
			<label index="file_newfile.alttitle" type="integer">150545622</label>
			<label index="file_newfile.description" type="integer">169734355</label>
			<label index="file_edit.alttitle" type="integer">26447061</label>
			<label index="file_edit.description" type="integer">207581846</label>
			<label index="file_edit.image_descr" type="integer">158039005</label>
			<label index="filelist_options.alttitle" type="integer">97030544</label>
			<label index="filelist_options.description" type="integer">123960914</label>
			<label index="filelist_options.image_descr" type="integer">38567755</label>
			<label index="filelist_clipboard.alttitle" type="integer">181555508</label>
			<label index="filelist_clipboard.description" type="integer">152915473</label>
			<label index="filelist_clipboard.image_descr" type="integer">133576371</label>
			<label index="filelist_module.image_descr" type="integer">109625682</label>
			<label index="filelist_module.alttitle" type="integer">219238489</label>
			<label index="filelist_module.description" type="integer">188045470</label>
			<label index="filelist_module.details" type="integer">18633728</label>
			<label index="perm_module_setting.details" type="integer">78197364</label>
			<label index="perm_module_setting.image_descr" type="integer">180591195</label>
			<label index="perm_module.alttitle" type="integer">132860991</label>
			<label index="perm_module.description" type="integer">111289733</label>
			<label index="perm_module.details" type="integer">79565153</label>
			<label index="perm_module_setting.alttitle" type="integer">192801235</label>
			<label index="perm_module_setting.description" type="integer">177171719</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.details" type="integer">118074946</label>
			<label index="TCEforms_docSelector.alttitle" type="integer">120900559</label>
			<label index="TCEforms_docSelector.description" type="integer">146094255</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.alttitle" type="integer">252004266</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.description" type="integer">177085078</label>
			<label index="TCEforms.alttitle" type="integer">113789050</label>
			<label index="TCEforms.description" type="integer">40752568</label>
			<label index="history_sum.alttitle" type="double">15545092</label>
			<label index="history_sum.description" type="integer">151599278</label>
			<label index="history_sum.details" type="integer">145588603</label>
			<label index="history_log.alttitle" type="integer">179384962</label>
			<label index="history_log.description" type="integer">103572763</label>
			<label index="history_sum.image_descr" type="integer">43636042</label>
			<label index="move_el_cs.description" type="integer">59898754</label>
			<label index="move_el_cs.details" type="integer">79324426</label>
			<label index="move_el_cs.image_descr" type="integer">184350172</label>
			<label index="history_entry.alttitle" type="integer">108629287</label>
			<label index="history_entry.description" type="integer">225877956</label>
			<label index="history_entry.details" type="integer">257471537</label>
			<label index="history_log.image_descr" type="integer">114183694</label>
			<label index="history_log.details" type="integer">54707420</label>
			<label index="TCEforms.image_descr" type="integer">60426307</label>
			<label index="TCEforms.details" type="integer">75600692</label>
			<label index="workspaceSelector.description" type="integer">260590387</label>
			<label index="workspaceSelector.alttitle" type="integer">19821981</label>
			<label index="workspaceSelector.details" type="integer">194217591</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".alttitle">TYPO3 Core</label>
			<label index=".description">TYPO3 is a Content Management Framework which consists of a central program core with only limited functionality. To extend this core system there are hundreds of extensions which in combination will provide a very capable system.</label>
			<label index=".details">For most people TYPO3 is equivalent to a CMS providing a backend for management of the content and a frontend engine for website display. However TYPO3s core is natively designed to be a general purpose framework for management of database content. The core of TYPO3 delivers a set of principles for storage of this content, user access management, editing of the content, uploading and managing files etc. Many of these principles are expressed as an API (Application Programmers Interface) for use in the &lt;em&gt;extensions&lt;/em&gt; which ultimately adds most of the real functionality.</label>
			<label index=".image_descr">TYPO3 backend login screen summer 2004 (version 3.6.1).</label>
			<label index="menu_modules.alttitle">Backend modules</label>
			<label index="menu_modules.description">The Backend menu reflects the hierarchy of main- and sub-modules in TYPO3. Click a menu item to access the corresponding module.</label>
			<label index="menu_modules.details">Backend Users might see different menu items depending on their access permissions. The &quot;Admin&quot; user on a system will always see all modules available.

You can configure the backend to display the menu in two alternative versions (useful on smaller screens); As a selector box or list of icons in the top frame of the backend.

When you click the little &quot;+&quot; or &quot;-&quot; icons next to the main modules, you can collapse (-) or expand (+) all the sub modules. By selecting the &quot;Expand all&quot; check box, all items are expanded. When the checkbox is unselected again, the menu changes back to the previous folding state. If you click &quot;Expand all&quot; and collapse a main module afterwards, the previous folding state is discarded and &quot;Expand all&quot; is unselected again.</label>
			<label index="menu_modules.image_descr">This is the range of menu options for a typical backend user.
For another backend user it might be different. This screen shot shows how another user has different permissions set and therefore access to other modules only. Also the backend language has been set different for this user.</label>
			<label index="menu_adminFunction.alttitle">Admin Functions</label>
			<label index="menu_adminFunction.description">The Admin Functions allow administrators to clear caches etc.</label>
			<label index="menu_adminFunction.details">TYPO3 has multiple caching systems:

&lt;b&gt;Database Cache&lt;/b&gt;
A very central cache is the database cache table, &quot;cache_hash&quot;, which needs to be flushed after certain major changes in the system. You &quot;clear all cache&quot; by clicking the link with the blue icon. After this operation any website content should be re-generated from the sources rather than be delivered from caches. This operation clears &lt;i&gt;all&lt;/i&gt; database tables registered as flushable cache tables.

&lt;b&gt;Cached PHP configuration files from Extensions&lt;/b&gt;
TYPO3 also caches small configuration scripts from extensions, &quot;ext_localconf.php&quot; and &quot;ext_tables.php&quot;. These files are simply read from all installed extensions and concatenated into temporary PHP scripts found in the typo3conf/ folder, named &quot;temp_CACHED_*.php&quot;. Sometimes you need to remove these files so TYPO3 re-writes them from the originals. This is done by the &quot;Clear temp_CACHED&quot; link.

&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; You should not clear these caches without a second thought. Clearing caches may affect performance on your server negatively for a while. Obviously the cached content has to be regenerated which takes time and under heavy load it might make your server un-available for a while.</label>
			<label index="pagetree.alttitle">The Page Tree</label>
			<label index="pagetree.description">This is the hierarchical organization of pages in TYPO3. Typically websites are build so they reflect the page structure in the page tree directly in the website navigation.</label>
			<label index="pagetree.details">The page tree works like a file system. Each page is like a directory where you can store files. In TYPO3 you store database records inside of each page. Some of these records, typically called &quot;Content Elements&quot;, contains the website content of pages. Other records can be from plugins like a glossary or a guestbook and they are only displayed indirectly by a plugin inserted as a Content Element.
Some backend users will see only a part of the page tree for a website. This feature allows the administrator to configure backend users with different responsibilities for maintaining branches of the page tree.

&lt;b&gt;Navigating the tree&lt;/b&gt;
Simply click the +/- buttons to expand and contract the branches of the tree.
If you click the page icons you should see a context menu pop up. It will contain options specifically for that page.
Clicking the title of a page is another option. It will load the right frame of the Web main module with the selected sub-module. The content shown in the right frame will be related to the page clicked.</label>
			<label index="pagetree.image_descr">An example of a Page Tree in TYPO3. The page tree is available under any of the Web sub-modules in the menu.
Clicking the icon of a page displays a context sensitive menu with options for that particular page.
Clicking the title of a page in the page tree will load the right frame with the current submodule. The page id is passed to the module so it displays content related to the page you clicked.
Holding the mouse pointer over a page icon for a few seconds will display tool-tip information telling you details about the state of the page. Here a page is access restricted and you will be told which group the access is set for by the tool-tip.</label>
			<label index="filetree.alttitle">The Folder Tree</label>
			<label index="filetree.description">Shows the directory structure of a mounted path on the webserver. You can browse the folder tree like you are used to browse the file system on your own computer.</label>
			<label index="filetree.details">The Folder Tree is available for any sub-module of the File main module in TYPO3. The File module is like a little web-based FTP-client inside of TYPO3 which allows you to upload, rename, copy, move, delete and edit files inside TYPO3.
Most users of TYPO3 doesn't need access to the File module and sub-modules in order to upload images on web-pages. They can do this directly when editing Content Elements. But the File module is useful for maintaining collections of files on the server, for example an image archive or files for download.

&lt;b&gt;Navigating the Folder Tree&lt;/b&gt;
You can expand and contract the folder tree by the +/- icons.
Clicking a folder icon will display a pop-up menu with options related to that particular folder. Options include copy/cut/paste, rename, upload etc.
Clicking the folder title will load the currently active sub-module in the right frame of the backend. The sub-module will typically show files and folders inside the folder you clicked.

&lt;b&gt;Granting access to the Folder Tree&lt;/b&gt;
The administrator needs to allow backend users to access the File modules and in addition make a file mount available to them before they can use the Folder Tree.</label>
			<label index="filetree.image_descr">The Folder Tree of the &quot;fileadmin/&quot; folder. This is mounted by default for &quot;Admin&quot;-users. Other users will have to have a file mount configured for them first.
Clicking the icon of a folder displays the context menu of the folder.
If you click the folder title in the Folder Tree you will see the sub-module loaded in the right frame. Here it is the File &gt; Filelist module that will display files and folders inside. Clicking the icon of a file will display a context menu for the file.</label>
			<label index="list_module.alttitle">The Web&gt;List module</label>
			<label index="list_module.description">Listing records located on a page. From here you can copy/cut/paste records around in the system. You can edit records, access the change history of elements etc.</label>
			<label index="list_module.details">The list module is like the file manager in an Operating System; it provides basic access to all &quot;elements&quot; available in the system. In TYPO3 almost all information is stored in the database and managed after the same principles internally. For instance Content Elements representing page content are database records just like backend users are. The Web&gt;List module allows us to create, modify and delete both kinds of records after the same principles.

The Web&gt;List module might not be the best &quot;view&quot; of the content on a page for any situation. For instance if you want to manage website content on a page (Content Elements) you should rather use the &quot;Web&gt;Page&quot; module which is designed to display content elements more optimized. But the List module will always give you access to whatever is on the page in a basic way if no better module is available for management.

&lt;b&gt;Single-table mode&lt;/b&gt;
If you click the tabel title in the listing you will enter single-table mode. In this mode you can select additional fields from the table to show in the listing. Also you will get additional editing facilities, for instance you will be able to edit multiple records at a time and even only certain fields from those records. See the screenshot for more details.</label>
			<label index="list_module.image_descr">Here the page &quot;Cameras&quot; has been clicked in the page tree and in the right frame the Web&gt;List module shows the contents of the page. Here a single content element (Shop Plugin) is inserted in order to display the other items on the page which are three product records in this case.
If you enable &quot;Extended mode&quot; and the &quot;Clipboard&quot; you will get additional buttons in the interface to operate on the records shown here. Also notice how you can click any record icon to get a &quot;Clickmenu&quot; for the element.
Here you see the single-table mode active for the &quot;Pagecontent&quot; tabel (Content Elements). In the fieldbox the &quot;Hide&quot; field is selected to be included in the listing. If you click any of the edit icons (marked with red border) you will be able to edit [from left to right] a) all listed fields (here &quot;Header&quot; and &quot;Hide&quot;), b) full record or c) a single field (eg. &quot;Hide&quot;) for &lt;u&gt;only&lt;/u&gt; the selected records (defined by the checkboxes seen).</label>
			<label index="list_module_noId.alttitle">Web&gt;List module with no ID given</label>
			<label index="list_module_noId.description">The Web&gt;List module must have a page ID passed to it before it can display any content. Please click a page title in the Page Tree.</label>
			<label index="list_module_root.alttitle">Root of the Page Tree</label>
			<label index="list_module_root.description">The root of the Page Tree is having id 0 (zero = no page) and the special circumstance is that records in the page tree root can be accessed and edited &lt;i&gt;only&lt;/i&gt; by &quot;Admin&quot; users.</label>
			<label index="list_module_root.details">Only records from certain database tables are allowed to be created in the page tree root. This includes Backend Users, Backend Groups, File Mount records, Language records etc., and you cannot create Content Elements or Frontend Users in the root of the Page Tree. It also works the other way around; For example you cannot create Backend Users anywhere in the page tree.
Usually records that are located in the page tree root are somehow &quot;global&quot; for the whole TYPO3 installation and doesn't make sense inside a specific branch of the page tree.</label>
			<label index="list_module_root.image_descr">Example of records in the page tree root; Backend users, groups, filemounts and website languages.
When &quot;Admin&quot;-users wants to create a new record in the page tree root they will see a limited number of record types to create. This reflects which tables are configured to be created in the page tree root.</label>
			<label index="list_clipboard.alttitle">TYPO3 Clipboard</label>
			<label index="list_clipboard.description">The clipboard is an internal registry where records and files can be &quot;stored&quot; temporarily. Usually the clipboard is used for copy/cut/paste operations internally of one or more elements.</label>
			<label index="list_clipboard.image_descr">Whenever you use the copy/cut/paste functions in the clickmenus you will actually use the clipboard to store the element internally in TYPO3.
If you select one of the numeric clipboard pads you will be able to store more than a single element on the clipboard at a time. In the record listings you will then see checkboxes next to the elements by which you can select/deselect elements for the clipboard.</label>
			<label index="list_searchbox.alttitle">Search Box</label>
			<label index="list_searchbox.description">By this search box you can do a free text search in all the listed records. You can also search recursively in sub-pages by selecting a number of levels to search in the selector box to the right of the search field.</label>
			<label index="list_options.alttitle">List module options</label>
			<label index="list_options.description">Enable the &quot;Extended view&quot; mode to see additional control buttons for each record in the listing. Enable the &quot;Clipboard&quot; to see the clipboard and its content.</label>
			<label index="list_options.image_descr">The options checkboxes.
Selecting &quot;Extended view&quot; will enable the control buttons in the record lists.</label>
			<label index="new_regular.alttitle">Create new record</label>
			<label index="new_regular.description">This list shows the types of records (database tables) you can create on the page. Click a table name to select the type.</label>
			<label index="new_regular.image_descr">The selection of records a user can create on this particular page. The selection depends on the users permissions and the page type. For example a SysFolder page type can contain any kind of record while regular pages can contain only some types (like content elements).</label>
			<label index="new_pages.alttitle">Create new page wizard</label>
			<label index="new_pages.description">Creating a new page means you have to find a position for it in the page tree. This wizard helps you find this position easily by clicking the flashing arrow pointing to the position you want.</label>
			<label index="new_pages.image_descr">Between each page in the tree you find small icons that point out a place for a new page. Select a position by clicking one of these icons.
To access the &quot;Create new page wizard&quot; in the first place, just click the link in the Create new record dialog.</label>
			<label index="new_ce.alttitle">Create new Content Element Wizard</label>
			<label index="new_ce.description">Content Elements come in many flavors and inserting new content on a page means you have to select the right element type. This wizard helps you to pick a main type of element before you actually begin to enter content.</label>
			<label index="new_ce.details">Selecting an element type here will just preset the content element with certain values. You can always change the values later and if you cannot find exactly the type you need you can just pick the one that comes closest to your need, then adjust the details later.</label>
			<label index="new_ce.image_descr">The Content Element wizard presents a set of preset types. Just select one by clicking its title.
After selecting the type you will (often) have to select a position of the element among the other existing Content Elements on the page.
You can access the Content Element wizard from the Create new record dialog.</label>
			<label index="move_el_pages.alttitle">Move page wizard</label>
			<label index="move_el_pages.description">By this wizard you can visually re-position (or copy) a page inside TYPO3. The element you move is shown in the top.</label>
			<label index="move_el_pages.details">As an alternative to using the regular Copy/Cut/Paste functions in the clickmenus of records you can also use the move-page wizard. It lets you re-position a page by a visual view of the page tree rather than using the concept of &quot;Paste into&quot; and &quot;Paste after&quot;.</label>
			<label index="move_el_pages.image_descr">The wizard works like when you create new pages with the wizard; You position the element by the grey arrows.
To access the &quot;Move page wizard&quot; you open the clickmenu of the page, select &quot;More options...&quot; and then &quot;Move page&quot;. Alternatively you can click the &quot;Move page&quot; icon in the &quot;Extended view&quot; of the Web&gt;List module.</label>
			<label index="move_el_cs.alttitle">Move Content Element Wizard</label>
			<label index="shortcuts.image_descr">To create a shortcut to a page, just click the short cut icon usually found in the bottom of pages.
You will have to confirm the creation of the shortcut. It is nothing dangerous - only annoying to clean up if you happen to create shortcuts against your own will. Just answer &quot;OK&quot; here.
When you answer &quot;OK&quot; you should immediately see the shortcut frame reload and a new icon (the module icon) appear. If you click this icon you will now jump to the page you created the shortcut from!
You can name shortcuts, you can even group them and share them. If you want to edit or delete a shortcut you select the &quot;Edit&quot; checkbox and then click the shortcut icon. This will reload the shortcut frame so you get a field for entering a title. You can also delete all shortcuts in a &quot;group&quot; - here, just click the &quot;0&quot; (zero) to the left of the icons and you will remove all shortcuts in the group.</label>
			<label index="shortcuts.details">In order to create a shortcut it must be supported by the module you want to create the shortcut to. Whether shortcuts are supported can be seen in the bottom of a module. If there is a small &quot;shortcut&quot; icon you can click it to create the shortcut.

In the shortcut frame you can also enter a page id to edit in the &quot;Edit Page ID&quot; box. This will load the current page module with the id provided in the box.

Only &quot;Admin&quot;-users can access the shortcut frame in TYPO3 by default. Other users must have it enabled by the User TSconfig option, &quot;options.shortcutFrame = 1&quot;. See link below for details (Admins).

Editing pages from an id is easy with the shortcut frame. Simply enter an integer number and that page will be loaded for editing. If you enter &quot;[table]:[id]&quot; then it will try to edit a record from the [table] table, for example &quot;tt_content:123&quot; will look for content element 123 (for admins only). Finally, if you enter a string that doesn't match a page or other record the Web&gt;List module will be invoked doing a search in the first database mount you have.</label>
			<label index="shortcuts.alttitle">Backend Shortcuts</label>
			<label index="shortcuts.description">You can create shortcuts to modules in TYPO3 quite easily. The treat is that you can jump between screens in TYPO3 in &lt;em&gt;one&lt;/em&gt; click rather than multiple clicks through backend modules etc. The frame also contains a field for entering a page or record id to edit or just search records.</label>
			<label index="wizard_table_wiz.details">The wizard is quite simple. By the buttons to the left and in the bottom you can add, delete and move columns and rows in the table.
You can also disable the setting &quot;Small fields&quot; below the wizard if you want larger textarea fields for the editing.</label>
			<label index="wizard_table_wiz_buttons.alttitle">Table wizard buttons</label>
			<label index="wizard_table_wiz_buttons.description">Use the refresh button to update the form without saving it. When you are done you should click one of the real save buttons to save and return to the form from which you entered the wizard. The information from this wizard should then be saved into the field the wizard was associated with.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_buttons.alttitle">Form Wizard buttons</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.alttitle">Mailform Info Fields</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.details">Notice: In order to enter a recipient address you need access to the &quot;Subheader&quot; field in the Content Elements. Yes, its quite strange, but so it is. Ask your administrator for access if you don't have it.</label>
			<label index="wizard_table_wiz.alttitle">Table wizard</label>
			<label index="wizard_table_wiz.description">The table wizard helps you create tables that are normally stored in the database by XML or a syntax where each line represents a row and each cell is divided by a vertical line sign, &quot;|&quot;. This wizard makes it transparent for you.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.image_descr">This is how the form wizard looks in action. Using the form fields for setting up forms rather than coding them is much easier.
Usually you enter the Form Wizard by clicking the form wizard icon next for a text field like this. Notice the contents of the field to the left of the icon - this is the &quot;raw codes&quot; that the Form Wizard saves you from editing manually!</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_buttons.description">Use the refresh button to update the form (without saving it), for instance if you changed a field type or so. When you are done you should click one of the real save buttons to save and return to the form from which you entered the wizard. The information from this wizard should then be saved into the field the wizard was associated with.</label>
			<label index="file_upload.alttitle">Uploading files.</label>
			<label index="file_upload.description">Here you can upload one or more files to the server. Start by selecting the number of files to upload, then you begin to select files from your local computer to upload.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.alttitle">Forms Wizard</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.description">The Form Wizard enables you to create form elements through a nice interface rather than &quot;coding&quot; a certain syntax for the elements.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.description">These fields specifically apply to the usage of the form wizard with Content Elements of the type &quot;Form&quot;. They allow you to enter information like the subject line of the email sent, the recipient address and whether the sent email should be in HTML or not.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.details">To the left in the form wizard you can add, delete and move items in the form around.
In the Element Type column you can select between various kinds of form elements such as regular input fields, text areas, selector boxes, checkboxes etc. Each form element also has a label field where you can enter a title for the field. Some fields also provide the possibility of checking for &quot;required&quot; values.
In the &quot;Detailed&quot; configuration column the options will depend on the form field type selected in the &quot;Element type&quot; column. The options here can be to enter elements for a selector box or enter the width of an input field. The &quot;Field:&quot; box is important since it defines the technical name of the form field. This is the name that people will see when they receive an email from the mail form.

&lt;b&gt;Custom applications of the form wizard&lt;/b&gt;
The most typical application of the Form wizard is with Content Elements of the type &quot;Form&quot; but the wizard can be used for other custom applications as well. Technical details about this is available in the links below.</label>
			<label index="file_upload.details">If the filenames you upload exist already they will be renamed with a numeric suffix, eg. &quot;file_01.jpg&quot;. However you can avoid this behaviour if you select &quot;Overwrite existing files&quot; before pressing the &quot;Upload&quot; button.

Normally there is a limit to the size of files you can upload. By default PHP will allow you to upload around 2MB. TYPO3 is configured to allow 10MB internally by default. These settings can be changed by your server administrator if you need them changed.

Notice that file uploads may take a significant amount of time, even if you have fast internet access via DSL etc. If you have large amount of files you want to upload - or if the files are very large - you should consider using an FTP client instead. It depends not on TYPO3 but on the webserver whether this is an options for you.</label>
			<label index="file_upload.image_descr">To upload files, first click the folder icon where you want to upload to. From the clickmenu you select &quot;Upload files&quot;.
In the next screen you select the number of files and click the &quot;Browse...&quot; buttons to select files from your computer. Finally you click the &quot;Upload files&quot; button to start the upload process (which might take some minutes with large files!)</label>
			<label index="file_rename.alttitle">Rename a file or folder</label>
			<label index="file_rename.description">You can rename files or folders in TYPO3 quite easily. Just notice that certain characters are not allowed. So use a-z, numbers, underscores and don't make the names too long. If you enter invalid characters it will be automatically corrected.</label>
			<label index="file_rename.image_descr">To rename a file (or folder for that sake) just click the icon of it, select &quot;Rename&quot; and enter the new name.
Notice that restrictions may apply on filenaming, for instance &quot;.php&quot; is usually not a valid extension of a filename for security reasons.</label>
			<label index="file_newfile.details">Newly created files will have the size of 0 (zero). After creating a new file it would be natural that you wanted to edit the file to put content into it. This is done simply by clicking the icon of the file and select &quot;Edit&quot; from the clickmenu.</label>
			<label index="file_newfile.image_descr">To create a new file, first click the folder icon where you want to create the file. Select &quot;New&quot;.
Then enter the filename in the dialog in the right frame.
After pressing &quot;Create file&quot; you will see a new, empty file in the folder you selected.</label>
			<label index="file_newfolder.alttitle">Creating a new folder</label>
			<label index="file_newfolder.description">Enter a name for a new file folder in the tree here. If you want to create multiple folders, please select the number of new folders before entering folder names.</label>
			<label index="file_newfolder.image_descr">To create a new folder you first click the parent folder icon in the folder tree.
As the next step you select the number of folders to create and then you enter the new folder names.
After pressing the &quot;Create folders&quot; button the folders will appear in the folder tree when you reload it.</label>
			<label index="file_newfile.alttitle">Creating a new file</label>
			<label index="file_newfile.description">Enter a filename here if you want to create a new text-based file. Notice that it must have one of the endings in the list of text-endings shown above (except &quot;php&quot; endings).</label>
			<label index="file_edit.alttitle">Editing a file</label>
			<label index="file_edit.description">You can edit the contents of a text file with this dialog.</label>
			<label index="file_edit.image_descr">The editing form for a file is this simple textarea field. It's nothing fancy and experienced coders will miss such as TAB-functionality, but it can edit a stylesheet if badly needed...</label>
			<label index="filelist_options.alttitle">File &gt; Filelist options</label>
			<label index="filelist_options.description">You can enable the display of image thumbnails and show the clipboard if you need to copy/cut/paste multiple files or folders at a time.</label>
			<label index="filelist_options.image_descr">Enabling thumbnails means that all image file types will be displayed with their thumbnails. This makes it easy to browse an archive of files.</label>
			<label index="filelist_clipboard.alttitle">Filelist Clipboard</label>
			<label index="filelist_clipboard.description">The TYPO3 clipboard works for files as well as for database records (see the Web&gt;List module). You only need to enable the clipboard if you want to use the numeric clipboard pads.</label>
			<label index="filelist_clipboard.image_descr">This shows the &quot;Normal&quot; pad on the clipboard. Here an image is now stored. The &quot;Thumbnails&quot; button of the clipboard is enabled so you will see the image icon.
When the numeric clipboard pads are enabled you will be able to place multiple items on the clipboard at one time. If the items selected are found in the current folder you can also see the selection reflected in the checkboxes of the items. To paste the contents into a file folder you use the paste icons available in the Filelist module.</label>
			<label index="filelist_module.image_descr">Here the content of the TEMP folder is shown in the list frame. You can see the filetype, the modification time, size of the file. If you click the filename you will open the file in the browser (if the path is in the web-root).
When you click a file icon you see a context menu appear over it. Here you can perform file operations on the item.</label>
			<label index="filelist_module.alttitle">File &gt; Filelist module</label>
			<label index="filelist_module.description">Shows the files and folders from the folder title you have clicked in the folder tree. Click the icons of the files and folders to perform various actions on the elements.</label>
			<label index="filelist_module.details">The File &gt; Filelist module provides the main interface to the web-based &quot;FTP-features&quot; in TYPO3. Clicking a folder in the navigation frame will display the files in that folder in the list frame to the right.

If you click the icon of a file you will see a menu pop up with menu items related to the file or folder. This enables you to edit, rename and copy files to name a few.

&lt;b&gt;The &quot;TEMP&quot; folder&lt;/b&gt;
There is a special folder, the &quot;TEMP&quot; folder. This is meant to be used for temporary uploads of files that are going to be attached to TYPO3 records later. Content in the TEMP folder should be possible to flush once in a while when the folder becomes too crowded with files. So don't store persistent data in there!
The actual folder name is actually &quot;_temp_&quot;. The interface will just interprete this with &quot;TEMP&quot; in bold.
The same applies to folders named &quot;_recycler_&quot; - they will be trash cans in the folder tree.</label>
			<label index="perm_module_setting.details">Setting permissions is done in five categories for owner / group / everybody so it works much like permissions for files and folders in many operating systems.

&lt;b&gt;Show page&lt;/b&gt;
If set, a user can see the page and its content in the backend. The user can also copy the content but not move, delete or edit.

&lt;b&gt;Edit content&lt;/b&gt;
Allows users to add, delete, change and move records (other than page records) on this page. This permission must be given if users should be allowed to create Content Elements etc. on the page.

&lt;b&gt;Edit page&lt;/b&gt;
Allows a user to edit the page record itself. This could be changing the page title or moving the page to another location.

&lt;b&gt;Delete page&lt;/b&gt;
If set, a user is allowed to delete the page and the content on the page.

&lt;b&gt;New pages&lt;/b&gt;
Allows users to create sub-pages to this page.</label>
			<label index="perm_module_setting.image_descr">In this matrix you can set permissions for owner, group and everybody in the five categories available.</label>
			<label index="perm_module.alttitle">Viewing page permissions</label>
			<label index="perm_module.description">This view will tell you about the page permissions in the page tree.</label>
			<label index="perm_module.details">There are two modes you can select:

&lt;b&gt;User overview:&lt;/b&gt;
This will show you the permissions for &lt;em&gt;your&lt;/em&gt; login. So the green/red indicators will reflect the combined user/group/everyone permissions that apply to your login!
If there is a grey background behind the indicators it tells you that you are the owner of the page.

&lt;b&gt;Permissions&lt;/b&gt;
Shows the permissions settings for owner / group / everybody. You will be able to edit these settings by clicking the edit icon next to the page title. Only an owner of a page (or the &quot;Admin&quot;-user) can change permissions for the page.</label>
			<label index="perm_module_setting.alttitle">Setting permissions for a page</label>
			<label index="perm_module_setting.description">Select the owner user and group plus the permissions for each in the matrix. Only an owner of a page (or the &quot;Admin&quot;-user) can change permissions for the page.</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.details">Clearing the cache for pages and clearing all cache can be done from this menu as well. If you wonder why content on the frontend webpage seems to be different from what is in the database you might need to clear the page cache by using one of these options.
If cache options are not available for you, you should ask your administrator to enable it for you. (Admins: See link below to TSconfig.)</label>
			<label index="TCEforms_docSelector.alttitle">Document Selector</label>
			<label index="TCEforms_docSelector.description">Here you can switch between &quot;open documents&quot; in TYPO3.</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.alttitle">Forms Menu</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.description">This is alternative ways to select &quot;Save&quot;/&quot;Close&quot; operations for records. You can also select &quot;clear-cache&quot; operations if you are allowed access to them.</label>
			<label index="TCEforms.alttitle">TYPO3 Editing Forms</label>
			<label index="TCEforms.description">All records in TYPO3 is edited through a standardized form interface like the one you see here. No matter if you edit pages, content elements, guestbook items or user records you will use the same familiar interface.</label>
			<label index="history_sum.alttitle">History Summary</label>
			<label index="history_sum.description">This shows the total difference between the selected state in history to the current state of this element.</label>
			<label index="history_sum.details">You can browse forth and back in the history using the arrow buttons in the upper left corner. You can also save a state in history by the little &quot;disk-icon&quot;.
Finally you can revert either the whole record to this state in history by the revert icon in the top &lt;em&gt;or&lt;/em&gt; you can revert only a single field if you like to by clicking the revert icon displayed for each field.

&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; If you do not see red/green difference values, the server TYPO3 runs on does not support making difference views or it has been incorrectly configured to provide this feature.</label>
			<label index="history_log.alttitle">History log</label>
			<label index="history_log.description">The History log gives you a visual overview of the changes that has happened to the element over the last editing operations. You can roll back changes to any state by using the icons in the interface.</label>
			<label index="history_sum.image_descr">The Info view of a state in history shows the &quot;sum&quot; of changes from current time to that point in history for the element.</label>
			<label index="move_el_cs.description">By this wizard you can visually re-position (or copy) a Content Element inside TYPO3. The element you move is shown in the top.</label>
			<label index="move_el_cs.details">By the grey icons in the content element list you can point out the new position of the content element. If you need to move the element to another page, simply browse the page tree in the bottom of the wizard.</label>
			<label index="move_el_cs.image_descr">The wizard works like when you create new Content Elements with the wizard; You position the element by the grey arrows.
To access the &quot;Move Content Element Wizard&quot; you click the &quot;Move element&quot; icon in the &quot;Extended view&quot; of the Web&gt;List module.</label>
			<label index="history_entry.alttitle">Log entry history</label>
			<label index="history_entry.description">This view displays the changes made to the content element for the log entry you clicked. The red and green values in the text shows the previous/new values of the record.</label>
			<label index="history_entry.details">&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; If you do not see red/green difference values, the server TYPO3 runs on does not support making difference views or it has been incorrectly configured to provide this feature.</label>
			<label index="history_log.image_descr">You can access the History/Undo log from the Web&gt;List module when in &quot;Extended view&quot; mode. Alternatively you can access it under &quot;More options...&quot; in the clickmenu of an element.
The History log shows visually the changes between each step of editing.</label>
			<label index="history_log.details">By default 20 states of history data is preserved in TYPO3 and after a week it expires. The history is very useful for tracking changes to a record since you can see which user did what at which point in time - and roll back any changes you didn't like.
If you click the roll-back pencil you will revert the element to the state it had at that particular time.
If you click the Info icon you will see in detail what the difference is from current time to this state of the element.

&lt;b&gt;Configuring levels and expire times [for admins]&lt;/b&gt;
If you want to extend the number of history states to above the default 20 you can easily do so using Page TSconfig - meaning that it can even depend on the branch of the page tree where the record is stored! See link below.

&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; If you do not see red/green difference values, the server TYPO3 runs on does not support making difference views or it has been incorrectly configured to provide this feature.</label>
			<label index="TCEforms.image_descr">This is how a typical record is edited in TYPO3. The form display is standardized for all types of records. You will always see the same buttons in the top for saving or closing. In the blue bar you will see the type of record (table name) and the ID number that each record has (uid). Here the record is a page with ID &quot;2&quot; and the title &quot;Content Elements&quot;.
In the bottom of the editing page you will find additional options for the interface. You can select &quot;Show field descriptions&quot; if you want a small text shown for each element that explains what it is used for. Also &quot;Show secondary options&quot; is very important since it will show additional form fields in the main forms (from &quot;palettes&quot;).
Here &quot;Show secondary options (palettes)&quot; is enabled. The result is that a number of additional fields of &quot;lower priority&quot; is shown under the &quot;Pagetitle&quot; field.
The &quot;additional fields&quot; from the example above is located in a so called &quot;palette&quot; which is normally shown in the top frame when &quot;Show secondary options&quot; is disabled. Whether you prefer the one or the other solution is your choice.
This is an example of three Content Elements being edited at the same time. You can edit multiple records by using the links from the Web&gt;List module in single-table mode. Notice that not only are three records shown at the same time - it is also a limited number of fields shown for editing, here &quot;Header&quot; and &quot;Hide&quot;. You can combine this almost any way you like. This is of course very useful if you need to edit only the header of multiple records.</label>
			<label index="TCEforms.details">&lt;b&gt;Saving content&lt;/b&gt;
Just press one of the save-buttons in the top of bottom of the form. There are some variants allowing you to &quot;Save and close document&quot; or &quot;Save document and View page&quot;. The latter will save the document and open a new window where the affected page is shown (be sure to disable pop-up blockers for this function!)

&lt;b&gt;Secondary options (palettes)&lt;/b&gt;
Fields in the editing forms are prioritized so that certain fields of generally lesser interest is moved to a so called &quot;palette&quot;. By default it means that the fields appears in the top frame when you enter the field to which the secondary fields are associated. But you can also enable the fields to be shown in the main form which is more convenient some times - just select the &quot;Show secondary options&quot; checkbox (bottom of page).

&lt;b&gt;Editing multiple records at a time&lt;/b&gt;
From the Web&gt;List module you can activate editing of multiple records at a time. This is done when you list a single table and enable multiple columns for display (see Web&gt;List module for details) - then icons will link you to a form with multiple records displayed, possibly with only certain fields available for editing.

&lt;b&gt;Frontend Editing&lt;/b&gt;
Another way of editing records in TYPO3 is using the website frontend. Depending on your user credentials you will see small pencil icons in the frontend. When you click these you will be guided to a form where you can also change the content.

&lt;b&gt;Customize the forms [for Admins]&lt;/b&gt;
You can customize the TCEforms in many ways using User TSconfig and Page TSconfig. See links below.</label>
			<label index="workspaceSelector.description">By this selectorbox you can switch between the workspaces available to you. When you switch workspace the whole backend will reload.</label>
			<label index="workspaceSelector.alttitle">Workspace Selector</label>
			<label index="workspaceSelector.details">There are two basic workspace types in TYPO3: The &quot;Live&quot; workspace and a number of &quot;Draft&quot; workspaces.
When working in the Live workspace all changes you make will take immediate effect. This is the default and traditional state of operation in TYPO3.
When working in the default Draft workspace or any customly created workspaces changes are not applied to the live website but rather made through new versions of any element editable. Since versioning doesn't apply to all elements in TYPO3 there are limitations to what can be done in draft workspaces; Only elements with versioning support can be edited and everything else is read-only. Draft workspaces allow preview in the frontend. When changes are final in a draft workspace they can be published into the live workspace.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>