<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".alttitle">Bruger&gt;Setup modulet</label>
			<label index=".description">Setup modulet tillader backend brugeren at tilrette sine egne login sessioner i  TYPO3. Dette inkluderer backendsproget og andre forskellige brugerflade egenskaber.</label>
			<label index=".details">&lt;b&gt;Bemærk [For administratorer]:&lt;/b&gt; Disse indstillinger kan alle overskrives, eller få sine standard værdier ændret af &quot;User TSconfig&quot;. For at læse mere om dette koncept, se nedenstående link!</label>
			<label index=".image_descr">Setup modulet vælges i menuen til venstre.
Således ser Setup modulets brugerflade ud - en liste af muligheder for konfigurationer.</label>
			<label index="language.alttitle">Valg af backendsprog</label>
			<label index="language.description">Vælg dit backendsprog. De fleste dele af TYPO3s backend (for almindelige brugere) er oversat til andre sprog.</label>
			<label index="language.details">&lt;b&gt;Advarsel[teknisk]:&lt;/b&gt; Hvis ikke TYPO3 er konfigureret til at bruge et enkelt tegnsæt (i $TYPO3_CONF_VARS[BE][forceCharset]) så vil det valgte sprogs tegnsæt blive benyttet for alt der indtastes i backenden. Det medfører inkonsistent datalagring, f.eks. hvis nogen brugere har backenden på russisk, andre på engelsk osv.
Løsningen er at benytte konfigurationsmuligheden for at anvende f.eks. &quot;utf-8&quot;. Dette sættes af den ansvarlige udvikler for hele systemets konfiguration.</label>
			<label index="language.image_descr">TYPO3 er oversat til omkring 40 sprog. Engelsk er standard sprog og alle betegnelser skal være tilgængelige på først og fremmest engelsk. Dette screenshot viser oversættelser til hebraisk, arabisk, russisk og kinesisk.</label>
			<label index="option_condensedMode.alttitle">Komprimeret tilstand</label>
			<label index="option_condensedMode.description">Er flaget sat, så vil Web- og Filerundermodulerne ikke blive åbnet i framesettet, men tillade at side- og bibliotekstræet åbner undermodulet i hovedindholds framen. Det giver en bedre visning på små skærme.</label>
			<label index="option_condensedMode.image_descr">I eksemplet er komprimeret tilstand valgt. Sidetræet er &lt;em&gt;ikke&lt;/em&gt; vist i den normale navigationsframe, men i stedet i den fulde indholdsframe til højre for menuen.
Når der klikkes på en sidetitel i sidetræet åbnes modulsiden (her: Web&gt;List modulet) i &lt;u&gt;samme&lt;/u&gt; frame i backenden. På denne måde spares der horisontal skærmplads, eftersom navigationsframen fjernes - men det kræver et ekstra klik hvis du skal til en anden side.</label>
			<label index="option_noMenuMode.alttitle">Navigations tilstand</label>
			<label index="option_noMenuMode.description">Indstilling af alternative backend menu tilstande</label>
			<label index="option_noMenuMode.details">Som standard kan du navigere rundt mellem backend moduler vha. menuen i venstre frame. Med denne indstilling kan du vælge alternative navigations tilstande.

&lt;b&gt;Selektorboks i topframen:&lt;/b&gt;
Er den valgt, bliver venstre framen ikke loaded, men der indsættes en selektorboksmenu i topframen i stedet. Det sparer en masse plads på skærmen.

&lt;b&gt;Ikoner i topframen:&lt;/b&gt;
Er den valgt, viser alle menuelementerne i topframen som en horisontal liste af ikoner. Dette er kun for erfarne brugere, der kender rækkefølgen af moduler og som kan genkende dem på deres ikoner.</label>
			<label index="option_noMenuMode.image_descr">Selektorboksmenuen. Når der vælges et element springer backenden til det pågældende modul. Ikonmenuen. Som du kan se er du nødt til at kende ikonerne udenad. Du kan også placere musen over ikonet og der vil komme en hjælpetekst frem med modulets navn.</label>
			<label index="option_showThumbs.alttitle">Vis som standard miniaturer.</label>
			<label index="option_showThumbs.description">I moduler som &quot;Web&gt;List&quot; og &quot;Filer&gt;Filliste&quot; kan du slå visning af miniaturer af filer (billeder og fonte) og elementer (hvis der er billeder tilknyttet) med en checkboks. Valg af denne funktion vil slå visningen til som standard.</label>
			<label index="option_showThumbs.image_descr">Når visnninng af miniaturer er slået til vil filer knyttet til elementer blive vist i &quot;Web&gt;list&quot; modulet, således</label>
			<label index="option_helpText.alttitle">Vis hjælpetekst, når den findes</label>
			<label index="option_helpText.description">Er flaget sat, vil der som standard vises hjælpetekster. Det gælder f.eks. for signaturforklaringsteksten i Web&gt;Adgang modulet.</label>
			<label index="option_maxTitleLen.alttitle">Maksimal titel længde.</label>
			<label index="option_maxTitleLen.description">TYPO3 vil ofte skære i lange element titler osv. Så kun de første X antal tegn bliver vist. Ofte afhænger antallet af viste tegn af denne variabel. F.eks. bestemmes længden af sidetitler i sidetræet af variablen.</label>
			<label index="option_maxTitleLen.image_descr">I eksemplet er den maksimale titel længde sat til 10 - og resultatet er at titlerne i sidetræet såvel som andre steder i backenden vil blive begrænset til 10 tegn, og påhæftet &quot;...&quot;. Standardværdien er 30.</label>
			<label index="option_copyLevels.alttitle">Rekursiv kopiering.</label>
			<label index="option_copyLevels.description">Når du kopierer en side, kan undersiderne kopieres med. Vælg her antallet af niveauer der skal kopieres med.</label>
			<label index="option_recursiveDelete.alttitle">Rekursiv sletning</label>
			<label index="option_recursiveDelete.description">Du kan ikke slette en side med undersider medmindre dette er valgt. Vær opmærksom på at dette at TYPO3 vil tillade hele træer slettes i et hug.</label>
			<label index="option_recursiveDelete.details">Du skal overveje ydelsesspørgsmål forbundet med sletning af store sidetræer. Det kan tage lang tid og PHP kan time ud før handlingen er fuldført. Og resultatet er uforudsigeligt.</label>
			<label index="option_edit_wideDocument.alttitle">Bred dokumentbaggrund</label>
			<label index="option_edit_wideDocument.description">Er flaget sat, vil det gøre standard bredden af redigeringsformene ca. 50% større i TYPO3.</label>
			<label index="option_edit_RTE.alttitle">Slå Rich Text Editoren til.</label>
			<label index="option_edit_RTE.description">Er flaget sat, er Rich Text Editoren slået til. Normalt vil man ikke slå den fra.</label>
			<label index="option_edit_RTE.details">En Rich Text Editor (RTE) betyder et tekstediteringsfelt har knapper, der gør det muligt, at den valgte tekst kan stå med fed, kursiv osv. Om RTE er tilgængligt afhænger af de installerede extensions og den browser du benytter. RTE kan ikke benyttes på alle elementer. De mest velkendte er tekstfeltet i indholdselementet.</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.alttitle">Slår filoverførsel til i redigeringsforme.</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.description">Er dette valgt vil en &quot;Overførselsboks&quot; for hvert TYPO3 element, hvor man kan vedhæfte en fil eller et billede. Du vil sandsynligvis ikke slår denne fra.</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.details">Slår du overførselsboksen fra er der stadig TYPO3 elementbrowseren til at vedhæfte filer og billeder.</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.alttitle">Kontekstrelateret hjælpe tilstand</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.description">Definerer tilstanden for den kontekstrelaterede hjælp i TYPO3. Standardindstillingen er at små hjælpeikoner vises alle de steder, der er tilgængelig hjælp. Du kan klikke på ikonet og hjælp vil vises for dig i et vindue</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.details">Alternativt kan du vælge at beskrivelser bliver vist integreret. Dette er nyttigt for folk, som stadig er ved at lære hvordan TYPO3 virker og som gerne vil browse rundt i backenden med direkte visning af beskrivelser.
Endelig vil erfarne brugere ønske at deaktivere hjælpeikonerne, hvis de virker forstyrrende i backendens brugerflade.

Kontekstrelateret hjælp er også tilgængelig som en fuld brugermanual i Hjælp&gt;Manual-modulet.</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.image_descr">Standard-tilstanden &quot;Vis kun hjælpeikoner&quot; viser hjælpeikonerne, men ingen uddybende tekst. Når &quot;Vis hele teksten&quot; er valgt, ses en kort beskrivelse sammen med hjælpeikonerne, rammet ind i en boks. Ved at klikke på hjælpeikonerne linkes man altid til den fulde beskrivelse af et element, vist i et pop-up vindue.</label>
			<label index="option_disableCMlayers.alttitle">Deaktiver popup kontekstmenuer</label>
			<label index="option_disableCMlayers.description">Når et ikon for en fil eller databasepost er vist i TYPO3's backend, kan man ofte klikke på ikonet, hvorefter en kontekstuel menu vil vise sig over ikonet med valgmuligheder. Man kan deaktivere visningen af kontekstuel menu med denne valgmulighed. Imidlertid vil man oftest lade den være.</label>
			<label index="option_disableCMlayers.image_descr">Dette er kontekstmenuen eller &quot;klik-menuen&quot; for en side i sidetræet. Bemærk at den aktiveres ved et venstreklik i modsætning til højreklik, der almindeligvis bruges til aktivering i de fleste operativsystemer.</label>
			<label index="option_beUser_realName.alttitle">Navn</label>
			<label index="option_beUser_realName.description">Indtast dit navn her.</label>
			<label index="option_beUser_email.alttitle">Email</label>
			<label index="option_beUser_email.description">Sørg for at dette er en valid emailadresse til dig selv. Det er den kontakt-adresse backend-administratoren vil benytte, hvis der er behov for at kontakte dig. Endvidere kan TYPO3-systemet være nødt til at sende dig beskeder på forskellige tidspunkter og dette vil være modtageradressen for disse beskeder.</label>
			<label index="option_emailMeAtLogin.alttitle">Send meddelse ved login</label>
			<label index="option_emailMeAtLogin.description">Er dette valgt vil du modtage en email fra TYPO3 hver gang du (eller &quot;nogen&quot;) logger in med dit brugernavn. Måske ønsker du at modtage sådan en &quot;advarsel&quot; som sikkerhed. Så vil du vide hvis nogen bruger dit password og bruger din konto.</label>
			<label index="option_newPassword.alttitle">Ændre password</label>
			<label index="option_newPassword.description">Indtast et nyt password til din backend konto</label>
			<label index="option_newPassword.details">Det angivne password krypteres med MD5 når feltet forlades. Dette sker for ikke at sende kodeord i klar tekst over netværket.</label>
			<label index="option_newPasswordAgain.alttitle">Bekræft nyt password</label>
			<label index="option_newPasswordAgain.description">Bekræft det nye password ved at indtaste det igen, præcist som ovenfor. Hvis de to nye passwords ikke stemmer overens, vil passwordet ikke blive ændret.</label>
			<label index="reset.alttitle">Sæt alle indstillinger til standard</label>
			<label index="reset.description">Dette vil medføre at alle indstillinger i dette modul bliver nulstillet til systemets standard indstillinger.</label>
			<label index="reset.details">Dette gælder naturligvis ikke brugernavn, email og password indstillinger.</label>
			<label index="simuser.alttitle">Simulér en backend bruger</label>
			<label index="simuser.description">Dette giver &quot;administrator&quot;-brugere tilladelse tuk at ændre indstillinger for andre backend brugere i systemet.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".alttitle" type="integer">146242724</label>
			<label index=".description" type="integer">129920709</label>
			<label index=".details" type="integer">127028415</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">55722408</label>
			<label index="language.alttitle" type="integer">189480609</label>
			<label index="language.description" type="integer">107138542</label>
			<label index="language.details" type="double">13611574</label>
			<label index="language.image_descr" type="integer">67910929</label>
			<label index="option_condensedMode.alttitle" type="integer">195403291</label>
			<label index="option_condensedMode.description" type="integer">263779261</label>
			<label index="option_condensedMode.image_descr" type="integer">64262732</label>
			<label index="option_noMenuMode.alttitle" type="integer">146834180</label>
			<label index="option_noMenuMode.description" type="integer">43681789</label>
			<label index="option_noMenuMode.details" type="integer">63013137</label>
			<label index="option_noMenuMode.image_descr" type="integer">206430016</label>
			<label index="option_showThumbs.alttitle" type="integer">111890184</label>
			<label index="option_showThumbs.description" type="integer">261154751</label>
			<label index="option_showThumbs.image_descr" type="integer">182315096</label>
			<label index="option_helpText.alttitle" type="integer">40561585</label>
			<label index="option_helpText.description" type="double">985533</label>
			<label index="option_maxTitleLen.alttitle" type="integer">119741080</label>
			<label index="option_maxTitleLen.description" type="integer">233830264</label>
			<label index="option_maxTitleLen.image_descr" type="integer">158787531</label>
			<label index="option_copyLevels.alttitle" type="integer">28112499</label>
			<label index="option_copyLevels.description" type="integer">29159056</label>
			<label index="option_recursiveDelete.alttitle" type="integer">169322059</label>
			<label index="option_recursiveDelete.description" type="integer">213702407</label>
			<label index="option_recursiveDelete.details" type="integer">237219119</label>
			<label index="option_edit_wideDocument.alttitle" type="integer">47472072</label>
			<label index="option_edit_wideDocument.description" type="integer">139642801</label>
			<label index="option_edit_RTE.alttitle" type="integer">241224049</label>
			<label index="option_edit_RTE.description" type="integer">244751398</label>
			<label index="option_edit_RTE.details" type="double">4695323</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.alttitle" type="integer">191752606</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.description" type="integer">249009123</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.details" type="integer">213009802</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.alttitle" type="integer">156260410</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.description" type="integer">29048466</label>
			<label index="option_beUser_realName.alttitle" type="integer">117879142</label>
			<label index="option_beUser_realName.description" type="integer">257488800</label>
			<label index="option_beUser_email.alttitle" type="integer">26761284</label>
			<label index="option_emailMeAtLogin.alttitle" type="integer">54992831</label>
			<label index="option_newPassword.alttitle" type="double">11770970</label>
			<label index="option_newPassword.description" type="integer">165291839</label>
			<label index="option_newPasswordAgain.alttitle" type="integer">34314409</label>
			<label index="reset.alttitle" type="integer">243973144</label>
			<label index="simuser.alttitle" type="integer">213794209</label>
			<label index="option_emailMeAtLogin.description" type="integer">101170650</label>
			<label index="option_newPasswordAgain.description" type="integer">264203021</label>
			<label index="reset.description" type="integer">206520611</label>
			<label index="reset.details" type="integer">55338225</label>
			<label index="simuser.description" type="integer">51461529</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.details" type="integer">38461946</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.image_descr" type="integer">38749169</label>
			<label index="option_disableCMlayers.alttitle" type="integer">256285755</label>
			<label index="option_disableCMlayers.description" type="integer">167086611</label>
			<label index="option_disableCMlayers.image_descr" type="double">12432975</label>
			<label index="option_beUser_email.description" type="integer">170498615</label>
			<label index="option_newPassword.details" type="integer">209512178</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".alttitle">User &gt; Setup module</label>
			<label index=".description">The Setup module allows the backend user to customize TYPO3 for his own login sessions. This includes the backend language and various other interface features.</label>
			<label index=".details">&lt;b&gt;Notice [For Admins]:&lt;/b&gt; These settings can all be overridden or have their default values changed by &quot;User TSconfig&quot;. To read more about this concept, see the link below!</label>
			<label index=".image_descr">The Setup module is selected in the left menu.
This is how the Setup module interface looks like - a list of options to configure.</label>
			<label index="language.alttitle">Backend Language selection</label>
			<label index="language.description">Select the backend language you prefer. Most parts of TYPO3s backend (for regular users) are translated into other languages.</label>
			<label index="language.details">&lt;b&gt;Warning [technical]:&lt;/b&gt; If TYPO3 is not configured to use a single character set (through $TYPO3_CONF_VARS[BE][forceCharset]) then all data entered in the backend is submitted in the character set of the selected backend language. This leads to inconsistent data storage if some users are using the backend in Russian and others in English which uses different character sets.
The solution clearly is to set the configuration option mentioned above to a value like &quot;utf-8&quot;. This must be done by the developers responsible for the whole system configuration.</label>
			<label index="language.image_descr">TYPO3 is translated into around 40 languages. English is the default language and all labels must be available in English first and foremost. This screenshot shows translations for Hebrew, Arabic, Russian and Chinese.</label>
			<label index="option_condensedMode.alttitle">Condensed Mode</label>
			<label index="option_condensedMode.description">If set, the backend will not load the Web-submodules and File-submodules in a frameset but allow the page and folder trees to load the submodule in the main content frame. This allows for a better display on small screens.</label>
			<label index="option_condensedMode.image_descr">In this example Condensed Mode is enabled. The page tree is &lt;em&gt;not&lt;/em&gt; shown in the normal navigation frame but rather in the full content frame to the right of the menu.
When a page title is clicked in the page tree the module page (here the Web &gt; List module) will be loaded in the &lt;u&gt;same&lt;/u&gt; frame of the backend. In this way Condensed Mode saves horizontal screen space since the navigation frame is removed - but it takes an extra click if you need to go to another page.</label>
			<label index="option_noMenuMode.alttitle">Navigation Mode</label>
			<label index="option_noMenuMode.description">Setting alternative backend menu modes</label>
			<label index="option_noMenuMode.details">By default you navigate between backend modules with the menu in the left frame. By this option you can select alternative navigation modes:

&lt;b&gt;Selectorbox in top frame:&lt;/b&gt;
If set, the backend will not load the left menu frame but rather put a selector-box menu in the topframe. This saves a lot of space on small screens.

&lt;b&gt;Icons in top frame&lt;/b&gt;
This option shows all menu items in the top frame as a horizontal list of icons. This is for experienced users only who knows the order of modules and can recognize them based on their icon.</label>
			<label index="option_noMenuMode.image_descr">The &quot;Selectorbox&quot; menu. Selecting an item makes the backend jump to that module.
The &quot;Icons&quot; menu. As you can see you will need to know the icons by heart. You can also position the mouse over the icon and the tool-tip text will reveal the module name.</label>
			<label index="option_showThumbs.alttitle">Show Thumbnails by default</label>
			<label index="option_showThumbs.description">In modules like the &quot;Web &gt; List&quot; and &quot;File &gt; Filelist&quot; you can enable the display of thumbnails of files (images/fonts) and records (if images are attached) with a checkbox. Setting this option will enable the display by default.</label>
			<label index="option_showThumbs.image_descr">When thumbnails display is enabled, files attached to records will be shown in the &quot;Web &gt; List&quot; module like this.</label>
			<label index="option_helpText.alttitle">Show help text when applicable</label>
			<label index="option_helpText.description">If set, some help texts will appear by default. Applies to the &quot;Legend&quot; text in the Web&gt;Access module for instance.</label>
			<label index="option_maxTitleLen.alttitle">Maximum title length</label>
			<label index="option_maxTitleLen.description">TYPO3 will often crop long titles of records etc. so only the first X characters are shown. Often the number of shown characters depends on this variable. For instance the length of page titles in the page tree is determined by this value.</label>
			<label index="option_maxTitleLen.image_descr">In this case the Maximum Title lenght is set to 10 - and the result is that titles in the page tree - as well as other places in the backend - will be cropped after 10 characters, then suffixed by &quot;...&quot;. The default value is &quot;30&quot;.</label>
			<label index="option_copyLevels.alttitle">Recursive Copy</label>
			<label index="option_copyLevels.description">When you copy a page, subpages can also be copied along if you set this option. The number you set here defines the number of levels under a page to include in a copy operation.</label>
			<label index="option_recursiveDelete.alttitle">Recursive Delete</label>
			<label index="option_recursiveDelete.description">You cannot delete a page with subpages unless this flag is set. Be careful - setting this option means that TYPO3 will allow a whole tree of pages to be deleted in one go!</label>
			<label index="option_recursiveDelete.details">You should also consider the performance issues involved when deleting a large page tree. It might take a considerable amount of time to do that and if PHP times out before the operation is finished the results might be unpredictable.</label>
			<label index="option_edit_wideDocument.alttitle">Wide document background</label>
			<label index="option_edit_wideDocument.description">Setting this option will enlarge the default width of record editing forms in TYPO3 by around 50%</label>
			<label index="option_edit_RTE.alttitle">Enable Rich Text Editor</label>
			<label index="option_edit_RTE.description">If set, the Rich Text Editor in TYPO3 will be enabled for you. Normally you wouldn't want to disable this option.</label>
			<label index="option_edit_RTE.details">A Rich Text Editor (RTE) means that a text editing field has buttons for making selected text bold, italic etc. Whether a RTE is available also depends on factors like the browser you are using and which extensions are installed. Finally RTEs are applied to only a few record fields. The most wellknown example would be the Text field of a Content Element.</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.alttitle">Enable File Uploads in editing forms</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.description">This option will enable an &quot;Upload&quot; box for each field in TYPO3 records where you can attach a file or image. Most likely you don't want to disable this since it is usually just a nice thing to have.</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.details">If you disable the Upload box there is still the TYPO3 Element Browser left for attaching files and images.</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.alttitle">Context Sensitive Help mode</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.description">Defines the mode of Context Sensitive Help (CSH) in TYPO3. The default is that small help icons are shown everywhere a help item is available. You can click the icon and help will appear in a window for you.</label>
			<label index="option_beUser_realName.alttitle">Your real name</label>
			<label index="option_beUser_realName.description">Enter your real name here.</label>
			<label index="option_beUser_email.alttitle">Your email address</label>
			<label index="option_emailMeAtLogin.alttitle">Notify by login</label>
			<label index="option_newPassword.alttitle">Change password</label>
			<label index="option_newPassword.description">Enter a new password for your backend account:</label>
			<label index="option_newPasswordAgain.alttitle">Change password, confirm</label>
			<label index="reset.alttitle">Reset all Values to default</label>
			<label index="simuser.alttitle">Simulate backend user</label>
			<label index="option_emailMeAtLogin.description">If you set this option you will receive an email from TYPO3 each time you (or &quot;someone&quot;) logs in using your username. You might like to receive such a &quot;warning&quot; as a security measure so you will know if someone else picks up your password and uses your account.</label>
			<label index="option_newPasswordAgain.description">Confirm the new password by entering it again, exactly like above. If the two new passwords do not match, the password will not be changed.</label>
			<label index="reset.description">If you select this option all settings in this module will be reset to the default settings of the system.</label>
			<label index="reset.details">This does not apply to user name, email and password settings of course.</label>
			<label index="simuser.description">This option allows &quot;admin&quot;-users to change settings for another backend user in the system.</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.details">Alternatively you can select that descriptions are shown inline. This is useful for people who are still learning how TYPO3 works and want to browse the backend with descriptions shown directly.
Finally experienced users will want to totally disable the help icons if they seem to just bloat the backend interface.

Context Sensitive Help is also available as a full user manual in the Help&gt;Manual module.</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.image_descr">The default mode, &quot;Display help icon only&quot;, will show the help icons with no additional text.
When &quot;Display full text message&quot; is selected you will see a short description shown together with the help icon and framed into a box. Clicking the help icon always links to the full description of the element shown in a pop-up window.</label>
			<label index="option_disableCMlayers.alttitle">Disable Popup Context Menus</label>
			<label index="option_disableCMlayers.description">When an icon for a file or database record is shown inside the TYPO3 backend you can often click on the icon and a contextual menu will appear over the icon with options related to it. You can disable this behaviour by this option. However you probably don't want to do that.</label>
			<label index="option_disableCMlayers.image_descr">This is the context menu (or &quot;Clickmenu&quot;) of a page in the page tree. Notice that it is activated by a regular &quot;left-click&quot; opposite to the normal &quot;right-click&quot; activation known from most Operating Systems.</label>
			<label index="option_beUser_email.description">Make sure this is a valid email address for you. This is the contact address that the backend administrator will use if he needs to contact you. Also, the TYPO3 system might need to send you messages at various times and this will be the recipient address.</label>
			<label index="option_newPassword.details">The passwords are encrypted to an MD5 hash when you leave the field so no plain text password is sent over the wire.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>