<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="bg" type="array">
			<label index="layout.description">Изберете оформление за страницата. Всяка промяна зависи от шаблона на уеб сайта.</label>
			<label index="layout.details">Тази опция може да няма отражение върху дизайна на страницата, тъй като това зависи от това как (и ако) фронт енд шаблона я изполва. Не се използва в повечето щаблони по подразбиране.</label>
			<label index="doktype.description">Избирането на тип на страницата въздейства на това дали страницата представя видима уеб страница или се използва за други цели.</label>
			<label index="hidden.description">Ако това е маркирано, страницата ще бъде скрита на уеб сайта.</label>
			<label index="hidden.image_descr">Иконката за скрита страница е бледа с добавен червен Х.
Ако вие преглеждате скрита страница и сте логнат в бек-енда, вие все още можете да видите страницата. Червената кутия &quot;Преглед&quot; ще ви покаже дали тази страница е видима, заради това специално условие.</label>
			<label index="endtime.description">'Стоп' датата е датата, от която страницата няма да бъде повече онлайн.</label>
			<label index="endtime.syntax">Виж Страница / Старт (щракнете по-долу)</label>
			<label index="newUntil.syntax">Виж Страница / Старт (щракни по-долу)</label>
			<label index="lastUpdated.description">Въведете времето и датата на последна модификация на страницата.</label>
			<label index="urltype.description">Задайте URL префикс.</label>
			<label index="l18n_cfg.description">...</label>
			<label index="title.description.+">Обикновено това се показва в навигацията на уеб сайта.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="bg" type="array">
			<label index="layout.description" type="integer">34592331</label>
			<label index="layout.details" type="integer">123495083</label>
			<label index="doktype.description" type="integer">89204505</label>
			<label index="l18n_cfg.description" type="integer">49560386</label>
			<label index="title.description.+" type="integer">122833099</label>
			<label index="hidden.description" type="integer">64594605</label>
			<label index="hidden.image_descr" type="integer">40371339</label>
			<label index="endtime.description" type="integer">239481021</label>
			<label index="endtime.syntax" type="integer">211075317</label>
			<label index="newUntil.syntax" type="integer">211075317</label>
			<label index="lastUpdated.description" type="integer">210484482</label>
			<label index="urltype.description" type="integer">135670396</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="bg" type="array">
			<label index="layout.description">Select a layout for the page. Any effect depends on the website template.</label>
			<label index="layout.details">This option may not have any impact on the page design since it depends on how (and if) the front end template uses it. In most default templates it's not used.</label>
			<label index="doktype.description">Select a page type affects whether the page represents a visible webpage or is used for other purposes.</label>
			<label index="l18n_cfg.description">...</label>
			<label index="title.description.+">This is normally shown in the website navigation.</label>
			<label index="hidden.description">If this is checked, the page will be hidden on the website.</label>
			<label index="hidden.image_descr">The page icon of a hidden page is dimmed and a red X is added.
If you view a page that is hidden and you are logged in into the backend you will still be able to see the page. The red &quot;Preview&quot; box will tell you that this page is visible to you because of this special circumstance.</label>
			<label index="endtime.description">The 'Stop' time is the date from which the page will not be online anymore.</label>
			<label index="endtime.syntax">See Page / Start (click below)</label>
			<label index="newUntil.syntax">See Page / Start (click below)</label>
			<label index="lastUpdated.description">Enter the time and date of the most recent update of this page.</label>
			<label index="urltype.description">Set the URL prefix.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>