<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="hr" type="array">
			<label index="username.description">Unesite korisničko ime za korisnika web site-a. Ovo je potrebno za ulazak.</label>
			<label index="username.syntax">Zahtjeva se korisničko ime koje mora biti pisano malim slovima bez razmaka. Nadalje, korisničko ime mora biti jedinstveno među korisničkim imenima na stranici gdje je spremljeno. Ako nije jedinstveno, automatski ce mu biti dodan broj na kraju.</label>
			<label index="password.description">Unesite zaporku za gornje korisničko ime. Ovo je potrebno za ulazak.</label>
			<label index="password.syntax">Zahtjeva se zaporka koja mora biti pisana malim slovima i bez razmaka.</label>
			<label index="usergroup.description">Izaberite korisničku grupu za ovo korisničko ime.</label>
			<label index="usergroup.details">Kada se korisnik ulogira, može vidjeti sav sadržaj kojem je pristup zabranjen za korisnika &lt;em&gt;group(s)&lt;/em&gt; čiji je član. Stoga korisnički login primarno ima smisla ovsno o grupi kojoj pripada.</label>
			<label index="lockToDomain.description">Unesite ima računala sa kojeg je korisnik primoran na ulazak.</label>
			<label index="lockToDomain.details">TYPO3 sustav može imati višestruke domene. Stoga ova opcija osigurava da se korisnik može ulogirati samo sa određenog računala.</label>
			<label index="lockToDomain.syntax">Unesite ime domene, &quot;www.typo3.com&quot; ili IP addresu, &quot;10.34.222.83&quot;</label>
			<label index="name.description">Unesite normalno ime korisnika, i ime i prezime.</label>
			<label index="address.description">Unesite ulicu korisnika.</label>
			<label index="www.description">Unesite URL stranice.</label>
			<label index="title.description">Unesite zanimanje, npr. 'Direktor' ili 'Službenik'.</label>
			<label index="company.description">Unesite ime firme u kojoj je korisnik zaposlen.</label>
			<label index="image.description">Umetnite fotografiju korisnika.</label>
			<label index="disable.description">Ova opcija će privremeno onemogućiti prijavu korisnika.</label>
			<label index="starttime.description">Unesite datum od kojeg je račun aktivan.</label>
			<label index="starttime.syntax">[SHARED:dateTime]</label>
			<label index="endtime.description">Unesite datum od kojeg je račun onemogućen.</label>
			<label index="endtime.syntax">[SHARED:dateTime]</label>
			<label index="TSconfig.description">Unesite dodatni TSconfig za korisnika (napredno)</label>
			<label index="TSconfig.details">Ovo polje vam omogućuje da unesete TypoScript konfiguraciju
stilova za korisnika. Trenutno nema sistemski definiranih ključeva.
Ako će ih ikada biti, bit će u detalje opisani u administrativnoj
dokumentaciji.

Glavna namjena ovog polja (kao i 'sestrinjskog' polja u tablici
korisničkih gupa web site-a) je za razne svrhe. U ovom slučaju
koristite korjenski ključ  &quot;user&quot; za  vaše definirane vrijednosti.
Tako ne riskirate da budući sistemski ključevi dođu u sukob sa
vašom konfiguracijom.

Vrijednostima konfiguracije pristupate iz vašeg PHP uključenog koda
u frontend-u pozivajući funkciju &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf()&lt;/em&gt;
koja će vratiti polje sa vrijednostima.

&lt;b&gt;Upozorenje:&lt;/b&gt;Website user/group TSconfig u vašim PHP
skriptama koristite SAMO ako rezultirajući sadržaj NIJE keširan.
Stoga ga pozivajte iz TypoScript USER_INT cObjects ili isključite
keširanje u vašem PHP kodu pozivajući &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;set_no_cache();&lt;/em&gt;

&lt;b&gt;TSconfig iz Website korisničkih grupa:&lt;/b&gt;
Primjetite da je konfiguracija iz polja TSconfig u grupama čiji je korisnik
član akumulirana i nadodana na TSconfig korisnika prije parsiranja.
To znači za primjer da će ključ definiran u TSconfig-u korisnika (ovo polje)
nadjačati isti ključ definiran u zadnjoj (dno) korisničkoj grupi na listi
a taj će nadjačati isti ključ definiran u prvoj (vrh) korisničkoj grupi
na listi.

&lt;b&gt;Primjer:&lt;/b&gt;
Zamislimo da želite za korisnika definirati da mu se ime ispisuje
na dnu stranice kad se ulogira. Prije svega morate napisati
PHP funkciju i iz nje umetnuti sadržaj kao USER_INT cObject na
dnu stranice. Ali vaša funkcija mora znati da li je taj korisnik
konfiguriran da mu se ispisuje ime ili ne. Stoga odlučujete koristiti
vlastiti TSconfig ključ, 'user.printUserName':

&lt;em&gt;U TSconfig polju korisnika ili grupe:&lt;/em&gt;

user.printUserName = 1


&lt;em&gt;U vašoj PHP-funkciji:&lt;/em&gt;

$userTSConfig = $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf();
if ($userTSConfig[&quot;user.&quot;][&quot;printUserName&quot;]) {
return $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;user[&quot;name&quot;];
}</label>
			<label index="TSconfig.syntax">TypoScript sintaksa, bez uvjeta i konstanti</label>
			<label index=".description">Korisnik website-a</label>
			<label index=".details">Ovo su korisnici sa korisničkim imenom i zaporkom kojima je dozvoljen poseban pristup inače zabranjenim dijelovima website-a.</label>
			<label index=".image_descr">Dio obrasca za uređivanje profila frontend korisnika.
Tipičan login unos (standardni) na web stranici pomoću kojeg se frontend korisnici prijavljuju.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="hr" type="array">
			<label index="username.description" type="integer">107422140</label>
			<label index="username.syntax" type="integer">266882532</label>
			<label index="password.description" type="integer">10412940</label>
			<label index="password.syntax" type="integer">68458992</label>
			<label index="usergroup.description" type="integer">171809046</label>
			<label index="usergroup.details" type="integer">62585212</label>
			<label index="lockToDomain.description" type="integer">139426379</label>
			<label index="lockToDomain.details" type="integer">140149042</label>
			<label index="lockToDomain.syntax" type="integer">634244</label>
			<label index="name.description" type="integer">173302476</label>
			<label index="address.description" type="integer">268060602</label>
			<label index="www.description" type="integer">258941487</label>
			<label index="title.description" type="integer">45554969</label>
			<label index="company.description" type="integer">7843590</label>
			<label index="image.description" type="integer">222235094</label>
			<label index="disable.description" type="integer">36519200</label>
			<label index="starttime.description" type="integer">167831915</label>
			<label index="starttime.syntax" type="integer">39649228</label>
			<label index="endtime.description" type="integer">184097136</label>
			<label index="endtime.syntax" type="integer">108743214</label>
			<label index="TSconfig.description" type="integer">177543566</label>
			<label index="TSconfig.details" type="integer">100435008</label>
			<label index="TSconfig.syntax" type="integer">117035971</label>
			<label index=".description" type="integer">156302739</label>
			<label index=".details" type="integer">253202486</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">110690734</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="hr" type="array">
			<label index="username.description">Enter the username of the website user. This is needed to login.</label>
			<label index="username.syntax">A username is required and must be in lowercase without spaces in it. The username must be unique among other usernames in the page where it's saved. If it is not unique a number will be prepended automatically.</label>
			<label index="password.description">Enter the password for the username above. This is needed to login.</label>
			<label index="password.syntax">A password is required and must be in lowercase without spaces in it.</label>
			<label index="usergroup.description">Select a user group for the username.</label>
			<label index="usergroup.details">When a user logs in he is able to view all content which is access restricted to the user &lt;em&gt;group(s)&lt;/em&gt; the user is a member of. Therefore the user login primarily makes sense with regard to the member groups.</label>
			<label index="lockToDomain.description">Enter the host name from which the user is forced to login.</label>
			<label index="lockToDomain.details">A TYPO3 system may have multiple domains pointing to it. Therefore this option secures that users can login only from a certain host name.</label>
			<label index="lockToDomain.syntax">Either a domain name, &quot;www.typo3.com&quot; or an IP address, &quot;10.34.222.83&quot;</label>
			<label index="name.description">Enter the regular name of the user, both first- and surname.</label>
			<label index="address.description">Enter the street address of the user.</label>
			<label index="www.description">Enter the homepage URL</label>
			<label index="title.description">Enter the job title, eg. 'Director' or 'Accountant'.</label>
			<label index="company.description">Enter the name of the company in which the user is employed.</label>
			<label index="image.description">Insert a photo of the user.</label>
			<label index="disable.description">This option will temporarily disable the user from logging in.</label>
			<label index="starttime.description">Enter the date from which the account is active.</label>
			<label index="starttime.syntax">The syntax is dd-mm-yy, but you can just enter a &quot;d&quot; in the field to insert todays date. Or &quot;d+10&quot; to insert the date 10 days from now etc.
The field will re-format any input to fit the format it understands so you can just experiment and you will be able to clearly see how dates should be entered.</label>
			<label index="endtime.description">Enter the date from which the account is disabled.</label>
			<label index="endtime.syntax">See &quot;Start&quot;</label>
			<label index="TSconfig.description">Enter additional TSconfig for the user (advanced).</label>
			<label index="TSconfig.details">This field allows you to enter TypoScript style configuration values for the user. Currently there are no system defined keys. If there ever will be, they will be described in detail in the administrative documentation.

The primary use of this field (as well as the 'sister'-field in the Website usergroup table) is for custom purposes. In this case, you should use the root-key &quot;user&quot; for your customly defined values. Thus you don't risk any future system keys to interfere with your configuration.

You access the values of the configuration from your frontend plugins by calling the function &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf()&lt;/em&gt; which will return an array with the valuetree in it.

&lt;b&gt;Warning:&lt;/b&gt; You should use Website user/group TSconfig in your PHP-scripts ONLY if your resulting content is NOT being cached! So call it from TypoScript USER_INT cObjects or disable caching from your PHP-code by calling &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;set_no_cache();&lt;/em&gt;

&lt;b&gt;TSconfig from Website usergroups:&lt;/b&gt;
Notice that the configuration from the field TSconfig in the member groups of the user is accumulated and prepended to the TSconfig of the user before it's parsed. This means for instance that a key defined in the TSconfig of the user (this field) will override the same key defined in the last (bottom) usergroup in the list which will again override the same key defined in the first (top) usergroup in the list.

&lt;b&gt;Example:&lt;/b&gt;
Let's imagine you want to define for a user that his name is printed in the bottom of the webpages when he is logged in. First of all you must write a PHP-function and insert the result from it as a USER_INT cObject in the bottom of the page. But your function needs to know, whether or not this user is configured to have his name printed. So you decide to use a custom TSconfig key, 'user.printUserName':

&lt;em&gt;In the TSconfig field of the user or usergroup:&lt;/em&gt;

user.printUserName = 1


&lt;em&gt;In your PHP-function:&lt;/em&gt;

$userTSConfig = $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf();
if ($userTSConfig[&quot;user.&quot;][&quot;printUserName&quot;]) {
  return $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;user[&quot;name&quot;];
}</label>
			<label index="TSconfig.syntax">TypoScript syntax, without conditions and constants.</label>
			<label index=".description">A website login user.</label>
			<label index=".details">These are users with a username and password who are allowed specific access to otherwise restricted areas on your website.</label>
			<label index=".image_descr">Part of the form for editing a frontend user.
A typical login box (standard) on the website where frontend users can login.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>