<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="fi" type="array">
			<label index="pagetree_overview.alttitle">Sivurakenteen yleiskuvaus</label>
			<label index="pagetree_overview.description">Sivurakenteen yleiskuvaus näyttää valitun haaran sivuihin liittyviä tietoja, kuten aloitus- ja lopetusajat, välimuistiasetukset jne.</label>
			<label index="pagetree_overview.image_descr">Yksi sivurakenteen yleiskuvauksen ominaisuuksista on, että voit nähdä minkätyyppisiä tietueita kullakin sivulla on. Tässä näytetään kahden alitason tietuemäärät.</label>
			<label index="func_0.alttitle">Perusasetukset</label>
			<label index="func_0.description">Näyttää valinnan sivutietojen tiedoista joita on pidettävä sivun perusasetuksina. Näihin kuuluvat aliastieto, näytön aloitus- ja lopetuspäivät sekä sivujen näkemisoikeus tiedot jne.</label>
			<label index="func_0.details">Perusasetukset näyttö muistuttaa suuresti Välimuisti ja ikä näyttöä. Ne eroavatkin ainoastaan näytettävien tietojen osalta.

&lt;b&gt;Sivujen muokkaus eränä&lt;/b&gt;
Löydät käyttöliittymästi koko joukon muokkausikoneita. Kaikki muokkausikonit otsikkoriveillä siirtävät sinut muokkausdialogiin jossa voit muokata juuri haluamaasi tietoa kaikille listatuille tauluille! Erämuokkaus on erittäin hyödyllinen esimerkiksi annettessa &quot;Aloitusaika&quot;.
Jos klikkaa muokkausikonia sivun ID numeroilla siirryt suoraan tavalliseen kokosivun muokkaukseen.</label>
			<label index="func_0.image_descr">Perusasetukset näytöllä voit mukavalla tavalla nähdä katsauksen sivun alias, aloitusaika ja käyttöoikeustietoihin sivurakenteesta.
Jos näpsäytät muokkausikonia otsakkeessa voit muokata tieto kaikista listatuista sivuista.</label>
			<label index="func_1.alttitle">Tietojen (tietueiden) yleiskuvaus</label>
			<label index="func_1.description">Tietojen (tietueiden) yleiskuvaus antaa Sinulle korvaamattoman katsauksen tiedoista sivustorakenteessa, Jokainen tietokannan taulu on edustettuna omalla sarakkeellan ja jokaiselle sivulle on asetettu tieto kuinka monta tietoa kustakin taulusta on mukana sivulla.</label>
			<label index="func_1.details">&lt;b&gt;Huomautus:&lt;/b&gt;Ole varovainen tason asettamisessa. Korkea tason asetus voi vaikuttaa aliohjelman antaman vastauksen nopeuteen jos sinulla on runsaasti sivuja ja nillä runsaasti tietoja.

&lt;b&gt;Puu stop?&lt;/b&gt;
Huomaa punainen &quot;+&quot; sivun vieressä sivustorakenteessa? Tämä on merkkinä sivulle joka ei aukea laajimmilleen. Tyypillisesti tämä on suojaksena sivulle jolla on suuri määrä alasivuja (satoja alasivuja!). Jos näpsäytät tässä tapauksessa ikonia tai sivunnimeä asetetaan tämä sivu uuden katsauksen juureksi ja alasivujen tiedot tulevat esille.</label>
			<label index="func_1.image_descr">Voit helposti nähdä Sisältö Elementien jakautuman sivulla. Voit nähdä myös Malli Tiedot - tai mitkä tahansa tiedot - kuinka ne sijoittuvat sivustorakenteeseen!</label>
			<label index="func_2.alttitle">Välimuisti ja ikä</label>
			<label index="func_2.description">Näyttää valittuja tietoja sivutiedoista jotka liittyvät sivujen välimuisti ja ikätietoihin.</label>
			<label index="func_2.image_descr">&quot;Välimuisti ja Ikä&quot; näyttö.
Tässä näet &quot;TSConfig&quot; sarakkeen. Katsaus tuo esille että näillä kahdella sivulla on yhteistä Sivu TSConfig koodia!</label>
			<label index="stat.alttitle">Sivulle osumien tilastot</label>
			<label index="stat.description">Näyttää sivuston osuma tilaston sivustorakenteesta. Tilasto perustuu yksinkertaiseen MySQL:n sisäiseen tilastotauluun jossa mukana vain sivut ja sessiot.</label>
			<label index="stat.details">&lt;b&gt;Huomautus:&lt;/b&gt;Tämä toiminto edellyttää että laajennus &quot;Yksinkertainen Osuma Tilasto&quot; (&quot;Simple hit statistics&quot; (sys_stat)) on asennettu. Sinun tulee myös konfiguroida TypoScript rekisteröimään sivuosumat tietokannan tilastotauluun.</label>
			<label index="lang.alttitle">Lokalisoinnin yleiskuvaus</label>
			<label index="lang.description">Tällä näet mitkä sivut sivustorakenteessa on käännetty järjestelmään asennetuille kielille.</label>
			<label index="func_hits.alttitle">Tilastonäytöt</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="fi" type="array">
			<label index="pagetree_overview.alttitle" type="integer">92312309</label>
			<label index="pagetree_overview.description" type="integer">23585608</label>
			<label index="pagetree_overview.image_descr" type="integer">102428178</label>
			<label index="func_0.alttitle" type="integer">44646530</label>
			<label index="func_1.alttitle" type="integer">188466761</label>
			<label index="func_2.alttitle" type="integer">198333821</label>
			<label index="stat.alttitle" type="integer">172665738</label>
			<label index="lang.alttitle" type="integer">255687278</label>
			<label index="func_hits.alttitle" type="integer">100802615</label>
			<label index="func_0.description" type="integer">251798588</label>
			<label index="func_0.details" type="integer">218228585</label>
			<label index="func_0.image_descr" type="double">11485985</label>
			<label index="func_1.description" type="integer">22684429</label>
			<label index="func_1.details" type="integer">146909237</label>
			<label index="func_1.image_descr" type="integer">220215848</label>
			<label index="func_2.description" type="integer">84825514</label>
			<label index="func_2.image_descr" type="integer">218934546</label>
			<label index="stat.description" type="integer">51774969</label>
			<label index="stat.details" type="integer">220484491</label>
			<label index="lang.description" type="integer">112171997</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="fi" type="array">
			<label index="pagetree_overview.alttitle">Pagetree Overview</label>
			<label index="pagetree_overview.description">The Pagetree Overview shows information related to pages for a branch of the page tree. This includes start- and stop-times, cache settings etc.</label>
			<label index="pagetree_overview.image_descr">One of the features of the Pagetree Overview module is that you can see what types of records are found on pages in a branch. Here record counts are shown for a page tree branch 2 levels down.</label>
			<label index="func_0.alttitle">Basic Settings</label>
			<label index="func_1.alttitle">Record Overview</label>
			<label index="func_2.alttitle">Cache and Age</label>
			<label index="stat.alttitle">Page Hit statistics</label>
			<label index="lang.alttitle">Localization overview</label>
			<label index="func_hits.alttitle">Statistic Views</label>
			<label index="func_0.description">Displays a selection of fields from page records which are regarded as foundational settings for pages. That includes aliases, start- and stop times, access restriction information etc.</label>
			<label index="func_0.details">The Basic Settings view resembles the Cache and Age view quite a lot. They are different only by the selection of fields they show.

&lt;b&gt;Batch editing page fields&lt;/b&gt;
You will find multiple edit-icons around the interface. All edit icons in head lines will bring you to an editing dialog where you can change exactly that field for all listed tables! Very useful for batch-editing of say all &quot;Start&quot; times.
If you click the edit icon at the ID numbers of pages you will get straight to the regular editing of a whole page record.</label>
			<label index="func_0.image_descr">The Basic Settings view offers a very convenient overview of page aliases, start times and access restriction settings in the tree branch.
If you click an edit-icon in the header you will be able to edit that field for all listed pages.</label>
			<label index="func_1.description">Record overview gives you an indispensable overview of the distribution of records in the page tree. Each database table in the system is represented with a column and for each page you can see the number of records from that table located on the page.</label>
			<label index="func_1.details">&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; Be careful with the level-setting. A high level-setting may cause the module to respond very slowly if there are many pages and many records in the database as well!

&lt;b&gt;Tree stop?&lt;/b&gt;
Notice the red &quot;+&quot; next to a page in the page tree? This is due to a setting for that page record which means that the page tree will not expand for this page. Typically this is set for protection when there are a large amount of subpages underneath (hundreds of pages typically). If you click the icon/title the overview will jump to make this page the new root of the overview.</label>
			<label index="func_1.image_descr">You can easily see the distribution of Content Elements on a page. You can also see where Template Records - and basically any record! - are located in the page tree!</label>
			<label index="func_2.description">Displays a selection of fields from page records related to page caching and time settings.</label>
			<label index="func_2.image_descr">The &quot;Cache and Age&quot; view.
Here you see the &quot;TSconfig&quot; column. The overview exposes that these two pages include some Page TSconfig code!</label>
			<label index="stat.description">Displays website hit statistics for a branch of the page tree. Based on the simple, internal MySQL statistics table which records page impressions and sessions only.</label>
			<label index="stat.details">&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; This function requires the extension &quot;Simple hit statistics&quot; (sys_stat) to be installed. Also you must configure TypoScript to register page hits in the statistics database table.</label>
			<label index="lang.description">Gives an overview of which pages in the page tree are translated to the system languages installed.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>