<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="no" type="array">
			<label index=".alttitle">Web &gt; Side-modulen</label>
			<label index=".description">Sidemodulen er aktivert fra bakside-menyen og er hovedmodulen for alle de grunnleggende CMS-funksjonene du trenger når du administrerer innhold på et websted.</label>
			<label index=".details">Når du velger modulen vil du få vist sidetreet. Klikk på tittelen til en side du ønsker å redigere innholdet til, og du vil få vist innholdet til siden i rammen til høyre.

Sidemodulen kan vise innholdet på forskjellige måter:

&lt;b&gt;Kolonner&lt;/b&gt;
Kolonne-visningen vil vise innholdselementer inne i de kolonner og i den rekkefølgen de vil vises på websiden. Et panel med knapper for hvert element lar deg skjule/vise, flytte og redigere elementet på en enkel måte.

&lt;b&gt;Hurtigredigering&lt;/b&gt;
Når du velger Hurtigredigering vil du få opp det første elementet på siden med en gang. Dette kan være en mer praktisk metode enn kolonnevisningen, litt avhengig av måten man setter opp webstedet.

&lt;b&gt;Språk&lt;/b&gt;
Hvis webstedet støtter flerspråklighet og bruker 'one-tree-fits-all'-konseptet for språkversjoner trenger du denne visningen for å kontrollere oversettelsene av innholdselementene på siden.

&lt;b&gt;Sideinformasjon&lt;/b&gt;
Denne viser deg statistisk informasjon om en side. Dette vil inkludere treff-statistikk hvis den er tilgjengelig.

&lt;b&gt;Generelle valg&lt;/b&gt;
Øverst i Sidemodulen vil du finne en rad med knapper som gir deg forskjellige funksjoner, som Historikk/Angre (1), Opprett nytt innholdselement (2), Flytt siden (3), Opprett ny side (4), samt Rediger sidens egenskaper (5). Se bildet under.

&lt;b&gt;Oppsett av antall viste sidekolonner [Admin]&lt;/b&gt;
Administrator-brukere kan sette opp Sidemodulen til å vise bare de innholdskolonnene som brukes på webstedet. Dette gjøres i sidens TSconfig (slik at du også kan ha forskjellig oppsett på enkelte grener i sidetreet). Det spesifikke valget har objekt-stien &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list&quot;. For eksempel vil &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&quot; gjøre at kun 'Normal'- og 'Ramme'-kolonnene vises.
Det finnes mange andre valg for å tilpasse Sidemodulen i objekt-stien &quot;mod.web_layout&quot;, og administratorer burde ta en titt i TSconfig-referansen som det er lenket til under.</label>
			<label index=".image_descr">Klikk på Sidemodulen, deretter på tittelen til en side i sidetreet.
Sidemodulen er startet i rammen til høyre, og viser innholdet på siden du klikket på.
Disse knappene er direkte lenker til Historikk/Angre (1), Opprett nytt innholdselement (2), Flytt siden (3), Opprett ny side (4), samt Rediger sidens egenskaper (5). Se lenkene for mer informasjon.</label>
			<label index="quickEdit.alttitle">Hurtigredigering</label>
			<label index="quickEdit.description">Hurtigredigering gir deg direkte adgang til skjemafeltene for sidens innhold.</label>
			<label index="quickEdit.details">Hurtigredigering er designet for å skjære ned på antall museklikk som trengs for å redigere en sides innhold. Du klikker ganske enkelt på sidens tittel i sidetreet og du vil straks se det første innholdselementet fra den normale tekstkolonnen lastet inn i liste-vinduet. I verktøylinjen øverst kan du velge andre innholdselementer på siden.</label>
			<label index="quickEdit.image_descr">Hurtigredigering-visningen skjærer ned et ekstra museklikk ved å sende brukeren direkte til redigeringsskjemaet etter å ha klikket på sidens tittel i sidetreet. Elementet som kommer opp er alltid det første innholdselementet i Normal-kolonnen.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle">Innholdselementer</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description">Dette er en oversikt over innholdselementene på denne siden. Velg et annet element eller klikk på et &quot;Ny&quot; ikon for å opprette et nytt innholdselement.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr">Oversikt over innholdselementene i Hurtigredigering-visningen. Nederst er det lenker til to hjelpefunksjoner: 'Flytt på elementet' og 'Opprett nytt element'. Se lenkene under.</label>
			<label index="columns_1.alttitle">Kolonne-visning</label>
			<label index="columns_1.description">Via &quot;Kolonne&quot;-visningen kan du kontrollere innholdet på siden i henhold til hvordan det er plassert i kolonner.</label>
			<label index="columns_2.alttitle">Opplisting etter språk</label>
			<label index="columns_2.description">I &quot;Språk&quot;-visningen kan du kontrollere innholdet på en webside, splittet opp i språkversjoner og kolonner.</label>
			<label index="columns_3.alttitle">Sideinformasjon</label>
			<label index="columns_3.description">I &quot;Sideinformasjon&quot;-visningen får du opp forskjellig statistikk om en side.</label>
			<label index="columns_3.details">Sideinformasjon viser informasjon som tidspunktet for opprettelse og når siden og innholdet sist ble oppdatert.
Du kan også se undertittelen, nøkkelord og beskrivelser. Denne informasjonen brukes ofte på websteder for meta-data eller søkeord.</label>
			<label index="language_list.alttitle">Språk-visning</label>
			<label index="language_list.description">Denne visningen vil vise de tilgjengelige oversettelsene til et sideinnhold ved siden av hverandre. Den gjør det også mulig å opprette en ny oversettelse av en side.</label>
			<label index="language_list.image_descr">I 'Språk'-visningen kan du velge å opprette en ny oversettelse av siden hvis det ikke finnes en fra før. Tilgjengelige språk må først bli definert av språk-elementer i sidetreets rot.
Dette eksemplet viser hvordan sideinnhold for tre språk vises ved siden av hverandre i Sidemodulen.
Du kan også velge mellom de tilgjengelige oversettelsene i toppen av siden...
...og hvis du velger noen av de ekstra språkene (her dansk og tysk) vil du få opp standarsspråket ved siden av det valgte språket.</label>
			<label index="columns_single.alttitle">Sidens innholdselementer i en enkel kolonne</label>
			<label index="columns_single.description">Enkeltkolonne-visningen vil vise innholdselementene som utgjør innholdet på websiden. Klikk på en Redigerings-knapp eller på elementets tekst for å redigere det.</label>
			<label index="columns_single.details">Du kan også skjule, slette og flytte elementer ved å bruke kontrollpanelene.
Ved å klikke på 'Nytt sideinnhold'-knappen vil du kunne opprette nye innholdselementer mellom de andre elementene på siden. Klikk på på symbolet til et innholdselement for å få opp den kontekstuelle menyen for elementet.</label>
			<label index="columns_single.image_descr">Innholdselementer på en side blir satt opp i en bestemt rekkefølge - den rekkefølgen de vil vises i på websiden. Denne rekkefølgen vil også vises i Sidemodulen. Kontrollpanelet lar deg flytte elementer opp og ned, i tillegg til å kunne redigere, skjule og slette dem. Du kan også klikke på teksten for å redigere innholdet til elementet.</label>
			<label index="columns_multi.alttitle">Sidens innholdselementer i flere kolonner</label>
			<label index="columns_multi.description">Flerkolonne-visningen vil vise innholdet på webstedet ditt arrangert i flere kolonner. Dette er tilfelle dersom webstedet bruker flere innholdssoner. Innholdselementene til hver sone vises i hver sin kolonne.</label>
			<label index="columns_multi.image_descr">Når webstedet settes opp til å støtte flere innholdssoner (i malen) vil du også kunne bruke andre kolonner enn 'Normal'-kolonnen. Her er 'Venstre'-kolonnen i bruk. TYPO3 gir deg fire kolonner i utgangspunktet: 'Normal', 'Høyre', 'Venstre' og 'Ramme'. Hva de brukes til avhenger av hvordan visningsmalene til webstedene settes opp.</label>
			<label index="button_panel.alttitle">De 'Store knappene'</label>
			<label index="button_panel.description">Disse knappene vil føre deg til de fire mest brukte funksjonene i forhold til å bygge opp sider. Herfra kan du redigere sidens egenskaper (f.eks. sidens navn), du kan flytte siden til en annen posisjon i sidetreet, opprette en ny side på valgfritt sted i sidetreet, eller du kan opprette nye innholdselementer på den inneværende siden.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="no" type="array">
			<label index="quickEdit.description" type="integer">106439756</label>
			<label index="quickEdit.details" type="integer">195162147</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description" type="integer">67419128</label>
			<label index="columns_1.description" type="integer">179278107</label>
			<label index=".alttitle" type="integer">87780763</label>
			<label index=".description" type="integer">255949225</label>
			<label index=".details" type="integer">190071286</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">259908838</label>
			<label index="quickEdit.alttitle" type="integer">121600477</label>
			<label index="quickEdit.image_descr" type="integer">12142174</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle" type="integer">57410074</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr" type="integer">151834889</label>
			<label index="columns_1.alttitle" type="integer">183363228</label>
			<label index="columns_2.alttitle" type="integer">8205541</label>
			<label index="columns_2.description" type="integer">120555273</label>
			<label index="columns_3.alttitle" type="integer">263392300</label>
			<label index="columns_3.description" type="integer">128375441</label>
			<label index="columns_3.details" type="integer">153613364</label>
			<label index="language_list.alttitle" type="integer">5495420</label>
			<label index="language_list.description" type="integer">59701089</label>
			<label index="language_list.image_descr" type="integer">101996599</label>
			<label index="columns_single.alttitle" type="integer">177139761</label>
			<label index="columns_single.description" type="integer">13095439</label>
			<label index="columns_single.details" type="integer">71652362</label>
			<label index="columns_single.image_descr" type="integer">154250732</label>
			<label index="columns_multi.alttitle" type="integer">129089861</label>
			<label index="columns_multi.description" type="integer">150957199</label>
			<label index="columns_multi.image_descr" type="integer">85769047</label>
			<label index="button_panel.alttitle" type="integer">66291190</label>
			<label index="button_panel.description" type="integer">160878502</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="no" type="array">
			<label index="quickEdit.description">The Quick Editor gives you direct access to the form fields of the page content.</label>
			<label index="quickEdit.details">The Quick Editor is designed to cut down the number of clicks involved in getting to edit the page content. Simply by clicking the page title in the page tree you've got the first content element in the normal column loaded in the list frame. In the toolbar in the top you can select the other content elements on the page in the selector box.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description">This is an overview of the content elements on this page in QuickEdit mode. Select another element to edit or click a &quot;New&quot; icon to create a new content element.</label>
			<label index="columns_1.description">In the &quot;Columns&quot; view you can control the content of the web page as it is positioned in columns.</label>
			<label index=".alttitle">Web &gt; Page Module</label>
			<label index=".description">The page module is activated from the backend menu and is the primary module for all basic CMS operations you need to perform when maintaining website content.</label>
			<label index=".details">Selecting the module will display the page tree.  Click the title of the page you wish to edit content on, and in the right frame you will see the content of the page displayed by the Page module.

The page module has various modes of display of content;

&lt;b&gt;Columns&lt;/b&gt;
The columns view will show Content Elements listed in the columns and in the order that they will appear on the website. A panel of buttons will allow you to hide/unhide, move and edit the elements easily.

&lt;b&gt;QuickEdit&lt;/b&gt;
In QuickEdit the first element on the page will be loaded into a form right away. It will depend on the implementation of your website as well as your general preferences if you like this mode more than the columns view.

&lt;b&gt;Languages&lt;/b&gt;
If your site supports multiple languages and uses the &quot;one-tree-fits-all&quot; concept for localization you will need this mode to control the translations of the content elements on a page.

&lt;b&gt;Page information&lt;/b&gt;
The page information view shows some statistical data about a page. This includes hit statistics if available.


&lt;b&gt;General options&lt;/b&gt;
In the top of the Page module you will find a row of icons that will bring you right to various features such as History/Undo (1), Create new content element (2), Move page (3), Create new page (4) and Edit page properties (5). See image below.

&lt;b&gt;Defining number of displayed columns [Admin]&lt;/b&gt;
Administrators can configure the Page module to display only the content columns that the website uses. This is done by Page TSconfig (so it can be configured per branch in the page tree!) and this particular option has the object path &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list&quot;.
For instance &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&quot; will set the display of the &quot;Normal&quot; and &quot;Border&quot; columns only.
There are many other options for customization of the Page module in the object path &quot;mod.web_layout&quot; and Administrators should refer to the &quot;TSconfig&quot; reference linked to below.</label>
			<label index=".image_descr">Click the Page module, then the title of a page in the page tree.
The page module is now activated in the right frame, showing the content of the page you clicked in the page tree.
These buttons are direct links to the History/Undo function (1), Create new content element wizard (2), Move page wizard (3), Create new page wizard (4) and Edit page properties form (5). See the links for more details.</label>
			<label index="quickEdit.alttitle">Quick Edit</label>
			<label index="quickEdit.image_descr">The QuickEdit view cuts of one extra click by bringing the user directly to the editing form after clicking a page title in the page tree. The record shown is always the first content element from the Normal column.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle">Content Elements</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr">Overview of page content elements in the QuickEdit view. In the bottom there are links to two wizards: The &quot;Move Content Element Wizard&quot; and the &quot;Create new Content Element Wizard&quot;. See the links below.</label>
			<label index="columns_1.alttitle">Listing by Column</label>
			<label index="columns_2.alttitle">Listing by Language</label>
			<label index="columns_2.description">In the &quot;Languages&quot; view you can control the content of the web page as it is divided into languages and columns.</label>
			<label index="columns_3.alttitle">Page Information</label>
			<label index="columns_3.description">In the &quot;Page Information&quot; view you can see various statistics about a page.</label>
			<label index="columns_3.details">The page information reveals information such as the date of creation and last modification of the page and its content.
You can also see the subtitle, keywords and descriptions. This information is often used on websites for meta data or searching.</label>
			<label index="language_list.alttitle">Language view</label>
			<label index="language_list.description">This view will display the available translations of the page content side-by-side. It enables users to create a new translation of a page.</label>
			<label index="language_list.image_descr">In the Language view you can select to create a new translation of the page if one does not exist already. The available languages must be defined first by language records created in the root of the page tree.
This example shows how page content for three languages is shown side-by-side in the Page module.
In the top of the Page module you can also select between the available translations...
... and if you select any of the additional languages (here &quot;Danish&quot; and &quot;German&quot;) you will see the default language displayed side-by-side with the selected language</label>
			<label index="columns_single.alttitle">Page content elements in a single column</label>
			<label index="columns_single.description">The single column view will show the page content elements that define the content on this page of your website. Click an edit icon or element text to edit an element.</label>
			<label index="columns_single.details">You can also hide, delete and move elements by using the control panels.
Clicking the &quot;New content element&quot; icon you will be able to create new content elements in between the existing elements on the page.
Click the icon of a content element if you wish to access the context menu of the element.</label>
			<label index="columns_single.image_descr">Content Elements on a page are arranged in a specific order - the order they appear on the website. This order is also shown in the page module. The control panel allows you to move elements up and down as well as edit, hide and delete them. You can also just click the preview text shown here to access the editing form of the element.</label>
			<label index="columns_multi.alttitle">Page content elements in a multiple columns</label>
			<label index="columns_multi.description">The multiple column view will show the content of your website arranged in multiple columns. This is the case if your website supports more than one content zone and the content elements from each zone is arranged in &quot;columns&quot;.</label>
			<label index="columns_multi.image_descr">When your website supports multiple content element zones in the template you will be able to use another column than the &quot;Normal&quot; column. Here the &quot;Left&quot; column is enabled. TYPO3 offers four columns by default, &quot;Normal&quot;, &quot;Right&quot;, &quot;Left&quot; and &quot;Border&quot;. Their significance depends on individual implementations in the frontend templates.</label>
			<label index="button_panel.alttitle">The &quot;Big Buttons&quot;</label>
			<label index="button_panel.description">These buttons will bring you to four most used functions in relation to building pages. From here you can edit the page properties (eg. the page title), you can move the current page to another position in the page tree, create a new page somewhere in the page tree or create new content elements on this page.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>