<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".alttitle">Web &gt; Side Modul</label>
			<label index=".description">Sidemodulet bruges fra backendmenuen, og er det primære modul for alle sædvanlige CMS opgaver du laver i forbindelse med vedligeholdelse af website indhold.</label>
			<label index=".details">Ved at klikke på sidemodulet i menuen til venstre fremkommer sidetræet. I sidetræet klikkes på den side du ønsker at redigere. I højre side af skærmen vil du kunne se indholdet af siden, visualiseret af sidemodulet.

Sidemodulet har flere visningstyper:

&lt;b&gt;Kolonner&lt;/b&gt;
Kolonnevisningen viser indholder i de kolonner og den rækkefølge de fremstår i frontenden. Et panel af knapper giver dig adgang til at skjule/synliggøre, flytter og redigere indhold

&lt;b&gt;Kvik-redigering&lt;/b&gt;
I kvik-redigereings visningen vises det første indholdselement automatisk klar til redigering. Afhængig af din websitets TypoScript opsætning, vil denne visning være mere eller mindre anvendelig for hurtig redigering af indhold.

&lt;b&gt;Sprog&lt;/b&gt;
Hvis dit site er sat op til at bruge flere sprogversioner efter den såkaldte &quot;one-tree-fits-all&quot; model, kan du her styre sprogversionerne af indholdselementerne.

&lt;b&gt;Sideinformation&lt;/b&gt;
I sideinformationsvisningen, kan du se nogle statistiske data for siden. Hvis websitet er konfigureret til at opsamle website trafik, vises det her.

&lt;b&gt;Generelle valgmuligheder&lt;/b&gt;
I toppen af sidemodulet, vil du kunne se en række af ikoner som vil give dig adgang til funktioner så som: ændringshistorik/fortryd (1), opret nye indholdselementer (2), flyt side (3), opret ny side (4) og rediger sidehoved (5). Se nedenstående billede. 

&lt;b&gt;Definereing af antallet af viste kolonner [Administrator]&lt;/b&gt;
Admin-brugere kan configurere sidemodulet til kun at vise de kolonner som websitet bruger. Dette er gjort med Side TSconfig (så det kan defineres for grene i sidetræet!) or har objektstien &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list&quot;.
For eksempel &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&quot; vil gøre at sidemodulet kun viser &quot;Normal&quot; og &quot;Margin&quot; kolonnerne. Der er mange muligheder for at konfigurere sidemodulet via TSconfig objekt stien &quot;mod.webb_layout&quot;. Admin brugere bør læse manualen 'TSconfig - reference'.</label>
			<label index=".image_descr">Klik på sidemodulet (engelsk 'Page module') og derefter på sidens titel i sidetræet. Sidemodulet er nu aktivt i højresiden af skærmen og vier indholdet af den siden du valgte i sidetræet. Disse knapper er direkte links til funktionerne: ændringshistorik/fortryd (1), opret nye indholdselementer (2), flyt side (3), opret ny side (4) og rediger side egenskaber (5).</label>
			<label index="quickEdit.alttitle">Kvik redigering</label>
			<label index="quickEdit.description">KvikRedigering giver dig direkte adgang til formfelterne for sidens indhold.</label>
			<label index="quickEdit.details">Kvik-redigering er designet til at skære ned på antallet af klik som er indvolveret i at redigere en sides indhold. Du klikker ganske enkelt sidens titel i sidetræet og du vil straks se det første indholdselement fra den normale tekstkolonne læst ind i liste-vinduet. I værktøjslinien i toppen kan du vælge andre indholdselementer på siden i selektorboksen.</label>
			<label index="quickEdit.image_descr">Kvik-redigering skærer et ekstra museklik af ved at bringe dig direkte til redigeringsformularen efter at have klikket på sidetitlen i sidetræet. Det viste element er altid det første elemen for &quot;Normal&quot; kolonnen.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle">Indholds elementer</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description">Dette er en oversigt over indholdselementerne på denne side. Vælg et andet element eller klik på et &quot;Ny&quot; ikon for at oprette et nyt indholdselement.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr">Overblik over sidens indholdselement i Kvik-redigerings visningen. I bunden er der to til to guider: &quot;Flyt indholdselemen&quot; (Engelsk &quot;Move Content Element&quot;) og &quot;Opret nyt indholdselement&quot;  (Engelsk &quot;Create new Content element Wizard&quot;. Se nedenstående links.</label>
			<label index="columns_1.alttitle">Kolonnevisning</label>
			<label index="columns_1.description">Via &quot;Kolonne&quot; visning kan du kontrollere sidens indhold i henhold til dets position i kolonner.</label>
			<label index="columns_2.alttitle">Sprogvisning</label>
			<label index="columns_2.description">I sprogvisning kan du ved hjælp af sprog og kolloner styre indholdet på websitet.</label>
			<label index="columns_3.alttitle">Sideinformation</label>
			<label index="columns_3.description">I sideinformation kan du se forskellig statistikdata om en side.</label>
			<label index="columns_3.details">Sideinformation viser infomation så som dato for oprettelse, sidste ændringsdato. Du kan også se sidens undertitel, nøgleord og beskrivelse. Denne information bruges ofte til at generere meta-tags for websitet, eller i søgningsøjemed.</label>
			<label index="language_list.alttitle">Sprog visning</label>
			<label index="language_list.description">Denne visning vil vise de forskellige sprogversioner af indholdselementer ved siden af hinanden. Det tillader brugere at lave nye sprogversioner (oversættelse) af en side.</label>
			<label index="language_list.image_descr">I sprogvisningen kan du vælge at oprette en ny oversættelse af siden hvis ikke der allerede er lavet en. De tilgængelige sprog skal først være indsat som sprogposter i roden af websitet.
Dette eksempel viser hvordan sideindhold for tre sprog er vise ved siden af hinanden i sidemodulet.
I toppen af sidemodulet kan du også vælge mellem de tilgængelige sprogversioner...
... og hvis du vælger en af de alternative sprogversioner (her &quot;Danish&quot; og &quot;German&quot;), vil du se standard sproget vist side-om-side med det valgte sprog.</label>
			<label index="columns_single.alttitle">Side indholdselementet i en enkelt kolonne.</label>
			<label index="columns_single.description">Udseendet når indholdsindholdet på dit site vises som enkeltkolonne. Klik på rediger ikonet eller tekst elementet for at redigere et element</label>
			<label index="columns_single.details">Du kan desuden skjule, slette og flytte elementer ved at bruge kontrolpanelet. Ved at klikke 'Opret nyt indholdselement' ikonet er du i stand til oprette et nyt element mellem eksisterende elementer på siden.
Klik på elemenets ikon hvis du vil have adgang til elementes valgmuligheder.</label>
			<label index="columns_single.image_descr">Indholdselement på en side er arrangeret i en bestemt rækkefølge - rækkefølgen hvormed de vises på siden. Rækkefølgen er også vist i sidemodulet. Kontrolpanelet gør dig istand til flytte elementer op og ned, samt at redigere, skjule og slette elementer. Du kan også klikke på det viste indholdselements tekst, for at få adgang til at redigere elementet.</label>
			<label index="columns_multi.alttitle">Side indholdselementet i flere kolonner.</label>
			<label index="columns_multi.description">Udseendet når indholdsindholdet på dit site vises med flere kolonner. Dette vil være tilfældet hvis dit site har flere indholdsområder og indholdselementerne i hvert område er arrangeret i 'kolonner'.</label>
			<label index="columns_multi.image_descr">Når dit site understøtter flere områder i skabelonen vil du være istand til at bruge andre kolonner end 'Normal'. Her er 'Venstre' (Eng: 'Left') kolonne aktiv. TYPO3 tilbyder fire kolonner som standard, 'Normal', 'Højre', 'Venstre' og 'Margin'. Den måde de bliver brugt vil afhænge af den individuelle installation af frontend skabelonen.</label>
			<label index="button_panel.alttitle">De 'Store knapper'</label>
			<label index="button_panel.description">Disse knapper vil bringe dig til de fire mest brugte funktioner i relation til at bygge sider. Herfra kan du redigere sidens egenskaber (f.eks sidens titel), du kan flytte nærværende side til en anden position i træstrukturen, oprette en ny side et sted i træstrukturen eller oprette et nyt indholdselement på denne side.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index="quickEdit.description" type="integer">106439756</label>
			<label index="quickEdit.details" type="integer">195162147</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description" type="integer">67419128</label>
			<label index="columns_1.description" type="integer">179278107</label>
			<label index=".alttitle" type="integer">87780763</label>
			<label index=".description" type="integer">255949225</label>
			<label index=".details" type="integer">190071286</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">259908838</label>
			<label index="quickEdit.alttitle" type="integer">121600477</label>
			<label index="quickEdit.image_descr" type="double">12142174</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle" type="integer">57410074</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr" type="integer">151834889</label>
			<label index="columns_1.alttitle" type="integer">183363228</label>
			<label index="columns_2.alttitle" type="double">8205541</label>
			<label index="columns_2.description" type="integer">120555273</label>
			<label index="columns_3.alttitle" type="integer">263392300</label>
			<label index="columns_3.description" type="integer">128375441</label>
			<label index="columns_3.details" type="integer">153613364</label>
			<label index="language_list.alttitle" type="double">5495420</label>
			<label index="language_list.description" type="integer">59701089</label>
			<label index="language_list.image_descr" type="integer">101996599</label>
			<label index="columns_single.alttitle" type="integer">177139761</label>
			<label index="columns_single.description" type="double">13095439</label>
			<label index="columns_single.details" type="integer">71652362</label>
			<label index="columns_single.image_descr" type="integer">154250732</label>
			<label index="columns_multi.alttitle" type="integer">129089861</label>
			<label index="columns_multi.description" type="integer">150957199</label>
			<label index="columns_multi.image_descr" type="integer">85769047</label>
			<label index="button_panel.alttitle" type="integer">66291190</label>
			<label index="button_panel.description" type="integer">160878502</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".alttitle">Web &gt; Page Module</label>
			<label index="quickEdit.description">The Quick Editor gives you direct access to the form fields of the page content.</label>
			<label index="quickEdit.details">The Quick Editor is designed to cut down the number of clicks involved in getting to edit the page content. Simply by clicking the page title in the page tree you've got the first content element in the normal column loaded in the list frame. In the toolbar in the top you can select the other content elements on the page in the selector box.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.description">This is an overview of the content elements on this page in QuickEdit mode. Select another element to edit or click a &quot;New&quot; icon to create a new content element.</label>
			<label index="columns_1.description">In the &quot;Columns&quot; view you can control the content of the web page as it is positioned in columns.</label>
			<label index=".description">The page module is activated from the backend menu and is the primary module for all basic CMS operations you need to perform when maintaining website content.</label>
			<label index=".details">Selecting the module will display the page tree.  Click the title of the page you wish to edit content on, and in the right frame you will see the content of the page displayed by the Page module.

The page module has various modes of display of content;

&lt;b&gt;Columns&lt;/b&gt;
The columns view will show Content Elements listed in the columns and in the order that they will appear on the website. A panel of buttons will allow you to hide/unhide, move and edit the elements easily.

&lt;b&gt;QuickEdit&lt;/b&gt;
In QuickEdit the first element on the page will be loaded into a form right away. It will depend on the implementation of your website as well as your general preferences if you like this mode more than the columns view.

&lt;b&gt;Languages&lt;/b&gt;
If your site supports multiple languages and uses the &quot;one-tree-fits-all&quot; concept for localization you will need this mode to control the translations of the content elements on a page.

&lt;b&gt;Page information&lt;/b&gt;
The page information view shows some statistical data about a page. This includes hit statistics if available.


&lt;b&gt;General options&lt;/b&gt;
In the top of the Page module you will find a row of icons that will bring you right to various features such as History/Undo (1), Create new content element (2), Move page (3), Create new page (4) and Edit page properties (5). See image below.

&lt;b&gt;Defining number of displayed columns [Admin]&lt;/b&gt;
Administrators can configure the Page module to display only the content columns that the website uses. This is done by Page TSconfig (so it can be configured per branch in the page tree!) and this particular option has the object path &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list&quot;.
For instance &quot;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&quot; will set the display of the &quot;Normal&quot; and &quot;Border&quot; columns only.
There are many other options for customization of the Page module in the object path &quot;mod.web_layout&quot; and Administrators should refer to the &quot;TSconfig&quot; reference linked to below.</label>
			<label index=".image_descr">Click the Page module, then the title of a page in the page tree.
The page module is now activated in the right frame, showing the content of the page you clicked in the page tree.
These buttons are direct links to the History/Undo function (1), Create new content element wizard (2), Move page wizard (3), Create new page wizard (4) and Edit page properties form (5). See the links for more details.</label>
			<label index="quickEdit.alttitle">Quick Edit</label>
			<label index="quickEdit.image_descr">The QuickEdit view cuts of one extra click by bringing the user directly to the editing form after clicking a page title in the page tree. The record shown is always the first content element from the Normal column.</label>
			<label index="quickEdit_selElement.alttitle">Content Elements</label>
			<label index="quickEdit_selElement.image_descr">Overview of page content elements in the QuickEdit view. In the bottom there are links to two wizards: The &quot;Move Content Element Wizard&quot; and the &quot;Create new Content Element Wizard&quot;. See the links below.</label>
			<label index="columns_1.alttitle">Listing by Column</label>
			<label index="columns_2.alttitle">Listing by Language</label>
			<label index="columns_2.description">In the &quot;Languages&quot; view you can control the content of the web page as it is divided into languages and columns.</label>
			<label index="columns_3.alttitle">Page Information</label>
			<label index="columns_3.description">In the &quot;Page Information&quot; view you can see various statistics about a page.</label>
			<label index="columns_3.details">The page information reveals information such as the date of creation and last modification of the page and its content.
You can also see the subtitle, keywords and descriptions. This information is often used on websites for meta data or searching.</label>
			<label index="language_list.alttitle">Language view</label>
			<label index="language_list.description">This view will display the available translations of the page content side-by-side. It enables users to create a new translation of a page.</label>
			<label index="language_list.image_descr">In the Language view you can select to create a new translation of the page if one does not exist already. The available languages must be defined first by language records created in the root of the page tree.
This example shows how page content for three languages is shown side-by-side in the Page module.
In the top of the Page module you can also select between the available translations...
... and if you select any of the additional languages (here &quot;Danish&quot; and &quot;German&quot;) you will see the default language displayed side-by-side with the selected language</label>
			<label index="columns_single.alttitle">Page content elements in a single column</label>
			<label index="columns_single.description">The single column view will show the page content elements that define the content on this page of your website. Click an edit icon or element text to edit an element.</label>
			<label index="columns_single.details">You can also hide, delete and move elements by using the control panels.
Clicking the &quot;New content element&quot; icon you will be able to create new content elements in between the existing elements on the page.
Click the icon of a content element if you wish to access the context menu of the element.</label>
			<label index="columns_single.image_descr">Content Elements on a page are arranged in a specific order - the order they appear on the website. This order is also shown in the page module. The control panel allows you to move elements up and down as well as edit, hide and delete them. You can also just click the preview text shown here to access the editing form of the element.</label>
			<label index="columns_multi.alttitle">Page content elements in a multiple columns</label>
			<label index="columns_multi.description">The multiple column view will show the content of your website arranged in multiple columns. This is the case if your website supports more than one content zone and the content elements from each zone is arranged in &quot;columns&quot;.</label>
			<label index="columns_multi.image_descr">When your website supports multiple content element zones in the template you will be able to use another column than the &quot;Normal&quot; column. Here the &quot;Left&quot; column is enabled. TYPO3 offers four columns by default, &quot;Normal&quot;, &quot;Right&quot;, &quot;Left&quot; and &quot;Border&quot;. Their significance depends on individual implementations in the frontend templates.</label>
			<label index="button_panel.alttitle">The &quot;Big Buttons&quot;</label>
			<label index="button_panel.description">These buttons will bring you to four most used functions in relation to building pages. From here you can edit the page properties (eg. the page title), you can move the current page to another position in the page tree, create a new page somewhere in the page tree or create new content elements on this page.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>