<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="fi" type="array">
			<label index=".description">TypoScript malli (template) tietue.</label>
			<label index=".details">'Malli' ('Template') tietueet ovat elintärkeitä komponenteja joita käytetään web sivujen suunnittelussa. Kuinka tahansa haluatkin rakentaa websivustosi, on se alustettava 'Malli' tietueella sivuston sivurakenteen juuressa.
Periaate: luo 'Malli' tietue, anna sille nimi ja merkkaa varmasti Clear constants, Setup ja Rootlevel valinnat. Tämän jälkeen annat jotain TypoScript konfigurointi tietoja Setup kenttään ja olet valmis.
On erittäin tärkeää lukea kuinka kaikki tämä tehdään allaolevista dokumenteista! Varmista myös että käytät Web&gt;TS aliohjelmaa tehdessäsi kaikki mallit. Se on erityinen työkalu helpottamaan Sinua tässä työssä.</label>
			<label index=".image_descr">'Malli' tietue vakio ja asetus koodeineen.
Web&gt;Template moduli sisältää työkalun joka helpottaa TypoScript rakenteiden muokkaamisessa ja oikeellisuuden todentamisessa.</label>
			<label index="hidden.description">Mallin kätkeminen aiheuttaa mallitietueen aktiivisuuden poistoa.</label>
			<label index="hidden.details">Jos malli tietue oli ensimmäinen tietue sivulla, piilotettaessa sen, poistaa tämä toimenpide toisen tietueen piilosta.</label>
			<label index="starttime.description">Alkuaika. Käytä tätä aktivoidaksesi mallin tiettynä ajanhetkenä.</label>
			<label index="endtime.description">Loppuaika.  Käytä tätä poistaaksesi mallin aktivoinnin tiettynä ajanhetkenä.</label>
			<label index="title.description">Malli tietojen otsikko on ainoastaan sisäinen tieto eikä se aiheuta edustalle mitään tulostus toimintoja.</label>
			<label index="sitetitle.description">Sivuston otsikko. Tyypillisesti tämä tieto tulee automaattisesti jokaisen sivunimen eteen jokaisessa &lt;title&gt; tagissä edustasivuille.</label>
			<label index="constants.description">TypoScript vakiot.</label>
			<label index="config.description">TypoScript asetus (setup) koodi</label>
			<label index="config.details">Lue lisää TypoScript Malleista julkaisuista TSref, TypoScript by Example ja Getting Started.</label>
			<label index="resources.description">Resurssitiedosto mallille. Esim. logo, ttf-kirjaisimet jne.</label>
			<label index="resources.details">Resurssitiedostoihin voidaan viitata TypoScript Malli koodissa käyttäen [tiedostonimi]*.[ext]. Tällä on etuna että viite TypoScriptistä ei riikkoonnu kopioitaessa tai viedessä jossa resurssit päättyvät uusiin nimiin.</label>
			<label index="clear.description">Merkinnät jotka poistavat TypoScript koodin periytymisen aiemmista malleista sivustorakenteella. Sekä Vakioille (Constants) että Asetus Koodille (Setup Code) on oma merkintänsä.</label>
			<label index="clear.details">Web &gt; Template / Template Analyser ohjelmaa käyttäen voit nähdä kuinka kaukaa takaapäin Vakiot ja Asetus Koodi periytyvät sivustorakenteessa.</label>
			<label index="root.description">Määrittelee maillin olevan sivuston juuressa.</label>
			<label index="includeStaticAfterBasedOn.description">Jos asetettu, staattiset mallit sisällytetään &quot;based-on&quot; mallien jälkeen. Periaatteessa tämä kääntää näiden ulkoisten TypoScript lähteiden lisäysjärjestyksen.</label>
			<label index="includeStaticAfterBasedOn.details">Web &gt; Template / Template Analyser ohjelmalla voit tarkastella kaikkien TypoScript lähteiden lisäysjärjestystä joita mallisi käyttää.</label>
			<label index="include_static.description">Staattinen Malli tietue jotka sisällytetään.</label>
			<label index="include_static_file.description">Staattiset Malli tiedostot jotka sisällytetään.</label>
			<label index="include_static_file.details">Staattiset Malli tiedostot rekisteröidään laajennuksiksi päinvastoin kuin Staattiset Malli Tietueet, jotka tulevat pysyvästä tietokannan taulusta, &quot;static_template&quot;.</label>
			<label index="basedOn.description">Muut Staattiset Malli tietue jotka sisällytetään. kuten &quot;staatiset mallit&quot;.</label>
			<label index="static_file_mode.description">Määrittelee staattisten mallitiedostojen lisäystavan.</label>
			<label index="static_file_mode.details">Jos epäilet lisäysjärjestystä voit käyttää Web &gt; Template / Template Analyser ohjelmaa nähdäksesi järjestyksen.</label>
			<label index="nextLevel.description">Määrittelee mallitietueen joka on aktiivinen tässä sivustorakenteen osassa. Tätä voidaan hyödyntää määrittelemällä malli yleiselle websivustolle ja erityinen malli etusivulle.</label>
			<label index="description.description">Anna mallille kuvaus, jos haluat.</label>
			<label index="editorcfg.description">Muokkaimen konfiguraatio tyylitiedoston muokkainlaajennukselle.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="fi" type="array">
			<label index=".description" type="integer">48577171</label>
			<label index=".details" type="integer">31901980</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">34751722</label>
			<label index="hidden.description" type="integer">165916776</label>
			<label index="starttime.description" type="integer">233646736</label>
			<label index="endtime.description" type="integer">23552607</label>
			<label index="constants.description" type="integer">254401529</label>
			<label index="config.description" type="integer">214015943</label>
			<label index="resources.description" type="integer">99516465</label>
			<label index="description.description" type="integer">115472033</label>
			<label index="hidden.details" type="integer">198600233</label>
			<label index="editorcfg.description" type="integer">181379116</label>
			<label index="title.description" type="integer">261538508</label>
			<label index="sitetitle.description" type="integer">238031316</label>
			<label index="config.details" type="integer">58707367</label>
			<label index="include_static.description" type="integer">19421470</label>
			<label index="include_static_file.description" type="integer">199479612</label>
			<label index="basedOn.description" type="double">11395224</label>
			<label index="root.description" type="integer">49046128</label>
			<label index="static_file_mode.description" type="integer">236592272</label>
			<label index="static_file_mode.details" type="integer">17143581</label>
			<label index="resources.details" type="integer">110839343</label>
			<label index="clear.description" type="integer">151164366</label>
			<label index="clear.details" type="integer">137952541</label>
			<label index="includeStaticAfterBasedOn.description" type="integer">63212350</label>
			<label index="includeStaticAfterBasedOn.details" type="integer">92376705</label>
			<label index="include_static_file.details" type="integer">261693166</label>
			<label index="nextLevel.description" type="integer">222981704</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="fi" type="array">
			<label index=".description">TypoScript template record.</label>
			<label index=".details">The 'Template' records are the vital components used to set the design of the webpages. No matter how (almost) you would like to build your website, it must be initiated by a 'Template' record placed in the root of the page tree of the site.
Basically, create a 'Template' record, enter a title and make sure to check of Clear constants, setup and Rootline. Then enter some TypoScript configuration in the Setup field and you're set.
It's very important to read how to do all this in the documents listed below! Also make sure you use the Web&gt;Template module to do all the working with templates. It's a specialized tool to help you with this.</label>
			<label index=".image_descr">A Template Record with constants and setup code.
The Web&gt;Template module contains tools which will help you to edit and validate TypoScript structures.</label>
			<label index="hidden.description">Hiding the template will deactivate the template record.</label>
			<label index="starttime.description">Start time. Use this to enable a template on a certain date.</label>
			<label index="endtime.description">End time. Use this to disable a template on a certain date.</label>
			<label index="constants.description">TypoScript Constants.</label>
			<label index="config.description">TypoScript Setup code</label>
			<label index="resources.description">Resource files for the template. For example a logo, a TTF-font etc.</label>
			<label index="description.description">Enter a description of the template if you like.</label>
			<label index="hidden.details">If the Template Record was the first record on a page hiding it will expose the second record on the page instead.</label>
			<label index="editorcfg.description">Editor Configuration for the stylesheet editor extension.</label>
			<label index="title.description">The title of the template record is only an internal label and does not have any effect on the output in the frontend.</label>
			<label index="sitetitle.description">Website title. Typically this will automatically be prefixed all page titles in the &lt;title&gt; tag of the frontend pages.</label>
			<label index="config.details">Read more about TypoScript Templates in TSref, TypoScript by Example and Getting Started.</label>
			<label index="include_static.description">Static Template records to include.</label>
			<label index="include_static_file.description">Static Template files to include.</label>
			<label index="basedOn.description">Other Template Records that are included like &quot;static templates&quot;.</label>
			<label index="root.description">Defines that the template represents a root of a website.</label>
			<label index="static_file_mode.description">Define the mode of inclusion of static template files.</label>
			<label index="static_file_mode.details">If you are in doubt about the inclusion order, make sure to use the Web &gt; Template / Template Analyser to view the order.</label>
			<label index="resources.details">Resource files can be referenced in TypoScript Template code by [filename]*.[ext] and has the advantage that the reference from TypoScript is not broken if you copy or export a Template Record where the resources ends up with new names.</label>
			<label index="clear.description">Flags that will clear the inheritance of TypoScript code from former templates in the root line. There is a flag for Constants and one for Setup code.</label>
			<label index="clear.details">In the Web &gt; Template / Template Analyser module you can see how far back in the template tree that constants and setup code is inherited.</label>
			<label index="includeStaticAfterBasedOn.description">If set, static templates will be included after &quot;based-on&quot; templates. It basically swaps the order of inclusion of these external TypoScript sources.</label>
			<label index="includeStaticAfterBasedOn.details">The Web &gt; Template / Template Analyser module allows you to view the order of inclusion of all TypoScript sources your template uses.</label>
			<label index="include_static_file.details">Static template files are registered by extensions contrary to Static Template records which come from the static database table, &quot;static_template&quot;.</label>
			<label index="nextLevel.description">Defines a template record to make active one level out in the page tree of this branch. This can be used to define another template record for the general website while having a special template for the frontpage.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>