<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallang>
	<data type="array">
		<languageKey index="br" type="array">
			<label index=".description">Um registro do tipo 'Página' normalmente representa uma página web no TYPO3. Todas as páginas possuem um número de identificação através do qual elas podem ser acessadas e referenciadas. O registro 'página' não armazena em si o conteúdo da página - para essa finalidade você deve criar registros do tipo 'Conteúdo de página'.</label>
			<label index=".details">Dependendo do 'Tipo' da página, ela pode representar um armazém de elementos da base de dados do TYPO3. Neste caso, não estará necessariamente disponível como uma página web, mas apenas internamente na árvore de páginas, como um local para armazenar ítens como usuários, assinaturas, etc. A tabela de páginas é a estrutura básica no TYPO3. Todos os registros editáveis pelos módulos principais do TYPO3 precisam 'pertencer' a uma página. É exatamente como os arquivos e pastas do disco rígido de seu computador.
As páginas são organizadas dentro de uma estrutura de árvore, a qual é não apenas uma forma bastante prática de organização de modo geral, mas também uma representação apropriada de como você deve organizar as páginas dentro do seu site. Desta forma, você perceberá que a árvore de páginas é uma representação da própria estrutura de navegação do site.

Tecnicamente, todos os elementos do banco de dados possuem um campo 'uid', que contém um número de identificação único. Além disso, possuem também um campo 'pid', que contém o número de identificação da página à qual eles pertencem. Se o campo 'pid' é zero, o registro se encontra na chamada 'raiz'. Apenas usuários-administradores possuem acesso à raiz e portanto os registros precisam ser configurados, ou para pertencer a uma página, ou para serem encontrados na raiz.</label>
			<label index="title.description">Digite o título da página ou pasta.</label>
			<label index="doktype.description">Selecione o tipo da página. Esta opção define se a página representa uma página web visível ou se é usada para outras finalidades.</label>
			<label index="doktype.details">O tipo 'Padrão' representa uma página web. 'Pasta de Sistema' representa uma página não-web - uma pasta atuando como armazém de registros à sua escolha. 'Lixeira' representa um local para exclusão de registros.

&lt;B&gt;Nota:&lt;/B&gt; Cada tipo normalmente possui um ícone específico. Além disso, certos tipos podem não estar disponíveis a todos os usuários (assim talvez algumas das opções podem não estar disponíveis para você!). E finalmente, cada tipo é configurado para permitir apenas certas opções de registros dentro da página (o tipo 'Pasta de Sistema' permitirá qualquer registro, caso você encontre algum problema).</label>
			<label index="TSconfig.description">Configuração TypoScript da página.</label>
			<label index="TSconfig.details">Basicamente, 'TypoScript' é um conceito para atribuir valores em uma estrutura de árvore. Este conceito é observado especialmente durante a criação de modelos para sites TYPO3.
Entretanto, o mesmo princípio para atribuição da hierarquia de valores é usado aqui para configurar várias características em relação à administração do site, às funções dos módulos, ao editor Rich Text, etc. O 'TSconfig' resultante para a página é na verdade o acúmulo de todos os valores 'TSconfig' herdados desde a raiz do site até a página atual. E da mesma forma, todas as subpáginas serão afetadas também.
Uma visualização do TSconfig da página está disponível no menu 'TSconfig da página', presente no módulo 'Web&gt;Info' (requer a instalação da extensão &quot;info_pagetsconfig&quot;).</label>
			<label index="TSconfig.syntax">Sintaxe básica TypoScript &lt;em&gt;sem&lt;/em&gt; 'Condições' e 'Constantes'.

É recomendado que apenas os usuários-administradores tenham acesso permitido a este campo!</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="br" type="array">
			<label index=".description" type="integer">118490002</label>
			<label index=".details" type="integer">266524571</label>
			<label index="title.description" type="integer">16113526</label>
			<label index="doktype.description" type="integer">238659907</label>
			<label index="doktype.details" type="integer">173538316</label>
			<label index="TSconfig.description" type="integer">129650006</label>
			<label index="TSconfig.details" type="integer">216590510</label>
			<label index="TSconfig.syntax" type="integer">6236841</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="br" type="array">
			<label index=".description">A 'Page' record usually represents a webpage in TYPO3. All pages have an id-number by which they can be linked and referenced. The 'Page' record does not itself contain the content of the page - for this purpose you should create 'Page content' records (Content Elements).</label>
			<label index=".details">The pages table is the very backbone in TYPO3. All records editable by the mainstream modules in TYPO3 must 'belong' to a page. It's exactly like files and folders on your computers harddrive.

&lt;b&gt;The page tree&lt;/b&gt;
The pages are organized in a tree structure which is not only a very handy way of organizing in general but also a optimal reflection of how you should organize the pages on your website. And thus you'll normally find that the page tree is a reflection of the website navigation itself.

&lt;p&gt;uid, pid and the pagetree root&lt;/b&gt;
Technically all database elements has a field 'uid' which is a unique identification number. Further they must have a field 'pid' which holds the uid-number of the page (page id) to which they belong. If the 'pid' field is zero the record is found in the so called 'root'. Only administrators are allowed access to the root and furthermore table records must be configured to either belonging to a page or being found in the root.

&lt;b&gt;Storage of database records&lt;/b&gt;
Depending on the 'Type' of the page, it may also represent a general storage for database elements in TYPO3. In that case it is not necessarily available as a webpage but only internally in the page tree as a place to store items such as users, subscriptions etc. Such pages are typically of the type &quot;SysFolder&quot;.</label>
			<label index="title.description">Enter the title of the page or folder. You must enter a page title. The field is required.</label>
			<label index="doktype.description">Select the page type. This affects whether the page represents a visible webpage or is used for other purposes.</label>
			<label index="doktype.details">The 'Standard' type represents a webpage.
'SysFolder' represents a non-webpage - a folder acting as a storage for records of your choice.
'Recycler' is a garbage bin.

&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; Each type usually has a specific icon attached. Also certain types may not be available for a user (so you may experience that some of the options are not available for you!). And finally each type is configured to allow only certain table records in the page (SysFolder will allow any record if you have any problems).

&lt;b&gt;$PAGES_TYPES [Technical]&lt;/b&gt;
The restrictions that apply to each page type is defined in the global array $PAGES_TYPES. Here it is defined which tables are allowed on a page. When extensions adds tables to TYPO3 they may need to register their tables in $PAGES_TYPES so they can be created on standard pages.</label>
			<label index="TSconfig.description">Page TypoScript configuration.</label>
			<label index="TSconfig.details">Basically 'TypoScript' is a concept for entering values in a tree-structure. This is known especially in relation to creating templates for TYPO3 websites.
However the same principle for entering the hierarchy of values is used here to configure various features in relation to the backend, functions in modules, the Rich Text Editor etc.
The resulting 'TSconfig' for a page is actually an accumulation of all 'TSconfig' values from the root of the page tree and outwards to the current page. And thus all subpages are affected as well. A print of the page TSconfig is available from the 'Page TSconfig' menu in the 'Web&gt;Info' module (requires the extension &quot;info_pagetsconfig&quot; to be installed).</label>
			<label index="TSconfig.syntax">Basic TypoScript syntax &lt;em&gt;without&lt;/em&gt; 'Conditions' and 'Constants'.

It's recommended that only admin-users are allowed access to this field!</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallang>