<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index=".alttitle">Importeren/Exporteren</label>
			<label index=".description">De module voor het exporteren en importeren van TYPO3 data. Kan enkelvoudige records exporteren, inhoud van tabellen, enkelvoudige pagina's of een hele tak van de paginaboom. Voegt gelinkte mediabestanden toe, zoals afbeeldingen, zonder de relatie te verbreken met de records. Exporteert alleen naar TYPO3 specifieke bestanden; het binair bestand (.T3D) of XML. Deze bestanden zijn alleen bedoeld voor uitwisseling tussen TYPO3 systemen.</label>
			<label index=".image_descr">Voorbeeld van een voorvertoning gedurende de exportconfiguratie van een pagina. Merk op hoe records van de pagina's worden toegevoegd alsmede hoe referenties worden ingesloten die gevonden worden in een record (onderzijde scherm).</label>
			<label index="export.alttitle">Records exporteren vanuit TYPO3</label>
			<label index="export.description">Om TYPO3 T3D/XML bestanden te exporteren, klikt u op een record icoon of pagina in de paginaboom (inclusief de root pagina!), kiest u voor &quot;Meer opties...&quot; (vereist de installatie van de extensie &quot;extra_page_cm_options&quot;) en dan &quot;Exporteer naar .t3d&quot;. Hierop volgt de interface waar u uw exportsessie verder kunt configureren.</label>
			<label index="export.details">Er zijn diverse methodes om data te exporteren vanuit TYPO3:
- Exporteer een enkele pagina of tak uit de paginaboom (gebruik het context menu van het pagina icoon)
- Exporteer een enkele record vanuit elke pagina (gebruik het context menu van het record icoon)
- Exporteer alle records van een specifieke tabel op een specifieke pagina (gebruik de Web&gt;Lijst module)
- Exporteer een willekeurige selectie van records uit het klembord (gebruik de Web&gt;lijst module)

Het exportbestand zal alle relaties tussen records in acht nemen. Toch zult u wellicht moeten configureren hoe deze relaties onderhouden worden. Soms wilt u de records waarnaar verwezen wordt opnemen in het exportbestand, terwijl u op andere momenten alle details in wilt sluiten. Dit is afhankelijk van het doel van de export.

Ongeacht uw configuratie voor het exporteren, ziet u altijd een volledige weergave van alle gekozen records en hun interne relatie in het vooraanzicht dat u kunt vinden aan de onderzijde van de export module.

&lt;b&gt;Foutmeldingen:&lt;/b&gt; Voordat u daadwerkelijk gaat exporteren is het raadzaam het tabblad &quot;Mededelingen&quot; te raadplegen of er mededelingen aanwezig zijn!</label>
			<label index="export.image_descr">Om een pagina of record te exporteren, klikt u op het icoon en selecteerd &quot;Exporteren&quot; uit het context menu.
Vanuit de Web&gt;Lijst module kunt u ook alle records van een tabel exporteren door eerst op de tabeltitel te klikken om alleen deze tabel te tonen. In het menu aan de bovenzijde verschijnt een button om een T3D export te doen van deze tabel.
U kunt de inhoud van het klembord exporteren door te klikken op &quot;Export&quot; in het menu.</label>
			<label index="pageTreeCfg.alttitle">Configuratie om paginaboom te exporteren</label>
			<label index="pageTreeCfg.description">Hier configureert u hoe een pagina of tak van een paginaboom geexporteerd dient te worden. Door gebruik te maken van de keuzelijst 'niveau's' kunt u de diepte van het te exporteren aantal lagen aangeven. Standaard worden alle records behorend tot de pagina ingesloten wanneer een pagina wordt geexporteerd.</label>
			<label index="pageTreeDisplay.alttitle">Paginaboom</label>
			<label index="pageTreeDisplay.description">Dit zal de te exporteren structuur tonen gebaseerd op het aantal geselecteerde lagen van de paginaboom. Pagina's die specifiek zijn uitgesloten door de 'Uitsluiten elementen' optie, worden niet getoond.</label>
			<label index="pageTreeMode.alttitle">Niveau's</label>
			<label index="pageTreeMode.description">Hier selecteert u hoe diep u in de paginaboom wilt gaat vanaf het startpunt voor deze exportsessie.</label>
			<label index="pageTreeMode.details">Als u &quot;Uitgevouwen boom&quot; selecteert, zal de export gebaseerd zijn op de huidige uitgeklapte lagen van de paginaboom. Een andere speciale optie is &quot;Tabellen op deze pagina&quot;, welke niet de pagina record maar alleen de records van de beschikbare tabellen op de pagina zal exporteren, afhankelijk van de tabellen configuratie natuurlijk.</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.alttitle">Omvat tabellen</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.description">Bij het exporteren van een pagina, zullen standaard alle tabellen toegevoegd worden. Middels dit keuzeveld kunt u de tabellen selecteren die uw wilt exporteren als u niet alle tabellen wilt exporteren.</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.details">In het veld &quot;Max aantal records&quot; kunt u een limiet instellen hoeveel records worden geselecteerd uit een enkele tabel. U kunt dit preventief gebruiken indien er een ongewoonlijke hoeveelheid aan records in een tabel aanwezig is.</label>
			<label index="singleRecord.alttitle">Exporteer enkel record</label>
			<label index="singleRecord.description">Dit overzicht laat zien welke records zijn geselecteerd om te exporteren.</label>
			<label index="singleRecord.image_descr">De manier om meerdere records zoals in bovenstaande afbeelding te exporteren is door gebruik te maken van het klembord zoals hieronder getoond.</label>
			<label index="tableList.alttitle">Exporteer tabel</label>
			<label index="tableList.description">Exporteer alle records uit een pagina van een specifieke tabel. U gaat hiervoor naar de Web&gt;Lijst module, kiest voor de specifieke tabel en klikt op de button bovenaan het scherm.</label>
			<label index="tableList.details">Tip: U kunt meerdere tabellijsten kiezen door elk als een preset op te slaan en ze vervolgens samen te laden/samen te voegen.</label>
			<label index="tableList.image_descr">Hier zijn twee tabellen van verschillende pagina's geselecteerd. Dit is gedaan door eerst tabel 1 te selecteren, het als een preset op te slaan, vervolgens de tweede te selecteren en samen te voegen met de opgeslagen preset.
Hier ziet u hoe u de Web&gt;Lijst module kunt gebruiken om alle records van een tabel op een pagina te exporteren.</label>
			<label index="tableListMaxNumber.alttitle">Maximum aantal te exporteren records</label>
			<label index="tableListMaxNumber.description">Preventieve functie die er voor zorgt dat bij grote aantallen records de interface niet stopt. Standaard ingesteld op 100, maar zelf in te stellen.</label>
			<label index="inclRelations.alttitle">Voeg relaties toe</label>
			<label index="inclRelations.description">Configureer de tabellen waarvan u records, welke gevonden zijn als relaties, toe wilt voegen.</label>
			<label index="inclRelations.details">Achtergrond: Wanneer u een record in TYPO3 exporteert, kan deze relaties bevatten naar andere records in het systeem. U moet de export interface vertellen wat te doen met deze relaties. Er zijn drie scenarios:
- Als er relaties gevonden worden tussen records welke alle in de export configuratie zijn opgenomen is dit geen probleem: De relaties worden automatisch aangepast naar de nieuwe id's van de geimporteerde records.
- Als gerelateerde records niet worden toegevoegd aan de export, zal de relatie verloren gaan (aangemerkt met een foutmelding in de voorvertoning), tenzij u a) de tabel selecteert in de keuzelijst waardoor alle records met relaties uit deze tabel mee worden genomen of b) u de tabel aanmerkt als statische tabel (hierdoor zal de gerelateerde record niet toegevoegd worden en de relatie geimporteerd als zijnde aanwezig, maar breekt als er geen record aanwezig is met de UID zoals gevonden in het importeer systeem)</label>
			<label index="inclRelations.image_descr">Drie voorbeelden van relaties; a) Een afbeelding toegevoegd aan een content element, b) een relatie naar een frontend gebruikersgroep UID, en c) een &quot;zachte&quot; referentie gevonden in het bodytekstveld van een record, in dit voorbeeld verwijzend naar de pagina met UID 1.
Merk in de vorige afbeelding op hoe de relatie met de frontend gebruikersgroep verloren is gegaan. In deze afbeelding is dit gecorrigeerd door de tabel fe_users toe te voegen in de lijst van tabellen waarvan relaties meegenomen moeten worden. Resultaat hiervan is dat de frontend gebruikersgroep toegevoegd zal worden als een record die buiten de geexporteerde paginaboom valt. Als u de relatie wilt houden, maar niet de gebruikersgroep wilt exporteren, dan dient u van &quot;fe_groups&quot; een statische tabel te maken. Zie hieronder.
Dit voorbeeld toont een TypoScript sjabloonrecord waarin diverse zachte referenties zijn gevonden. De eerste is een e-mailadres. Hier is het geconfigureerd om te bewerken. Dit wil zeggen dat tijdens het importeren de gebruiker de waarde kan wijzigen voordat de daadwerkelijke import plaats vindt. Dit is erg bruikbaar wanneer geexporteerde bestanden gebruikt worden als sjablonen.
Een ander voorbeeld is een PHP script dat we niet willen exporteren. Daarom is uitzonderen optie voor de zachte referentie geselecteerd.</label>
			<label index="staticRelations.alttitle">Definieer de statische tabellen</label>
			<label index="staticRelations.description">Selecteer de tabellen, als toevoeging op de statische TYPO3 tabellen, waarvoor de relaties onaangeroerd moeten blijven. Deze instelling heeft voorrang boven &quot;Omvat relaties naar tabellen&quot; geconfigureerde tabellen.</label>
			<label index="staticRelations.details">Standaard worden alle relaties naar statische tabellen in TYPO3 niet gewijzigd. Natuurlijk moeten deze statische tabellen al in het import systeem aanwezig zijn voor een correcte werking. Toch kunnen er omstandigheden zijn waarbij u informatie tussen twee systemen verplaatst waarbij theoretisch de relaties naar niet-statische tabellen niet veranderd dienen te worden. Voorbeelden kunnen zijn; &quot;sys_languages&quot; of datastructuren (DS) / sjabloonobjecten (TO) van TemplaVoila waar in twee systemen dezelfde reeks records in deze tabellen aanwezig zijn, terwijl u pagina's en inhoudselementen vrij verplaatst.</label>
			<label index="staticRelations.image_descr">In dit voorbeeld ziet u dat een aantal records verwijzen naar een systeemtaal, waarbij de relaties verloren zullen gaan tijdens het exporteren omdat de record niet is opgenomen in de te exporteren structuur. In het systeem waar deze records geimporteerd worden zijn de systeemtalen exact hetzelfde, waardoor u wellicht de relaties als statisch aan wilt merken.
Statische relaties voor deze tabel kunt u aangeven door de &quot;sys_language&quot; tabel te selecteren. De relaties behouden hun waarde waarbij er van uitgegaan wordt dat deze exact hetzelfde zijn als in het doelsysteem, wanneer er geimporteerd wordt.</label>
			<label index="excludedElements.alttitle">Uitsluiten elementen</label>
			<label index="excludedElements.description">Met het &quot;Uitsluiten&quot; markeerveld kunt u aangeven of specifieke records niet getoond of geexporteerd worden. Een lijst van uitgesloten records wordt hier getoond. U kunt de &quot;Uitsluiten&quot; configuratie ook weer ongedaan maken.</label>
			<label index="htmlCssResources.alttitle">Uitsluiten HTML/CSS bestandsbronnen</label>
			<label index="htmlCssResources.description">Wanneer een HTML of CSS bestand als zachte referentie wordt gevonden, wordt dit bestand doorzocht voor verwijzingen naar externe media (zoals afbeeldingen). Als zo'n verwijzing gevonden wordt, zal dit bestand tevens geexporteerd worden.  Vink deze optie aan als u geen gebruik wilt maken van deze mogelijkheid.</label>
			<label index="htmlCssResources.details">Opmerking: Bestanden die gevonden worden in HTML of CSS worden niet verder geanalyseerd. Dit betekent dat CSS bestanden binnen een HTML bestand niet overgezet wordt, terwijl dit wel gebeurt met CSS bestanden waarnaar verwezen wordt in de Setup of Constant velden van een TypoScript sjabloon.</label>
			<label index="htmlCssResources.image_descr">In dit voorbeeld ziet u dat een zachte referentie dis gevonden. Deze verwijst naar een HTML bestand in fileadmin/. Dit bestand is verder ontleed omdat dit een HTML bestand betreft. Binnen dit bestand zijn een aantal verwijzingen gevonden naar andere bestanden. Deze zullen mee geexporteerd worden. Deze eigenschap is speciaal ontworpen om de uitvoer van sjabloonconfiguraties te ondersteunen waarbij externe HTML bestanden een rol spelen.</label>
			<label index="extensionDependencies.alttitle">Extensie afhankelijkheid</label>
			<label index="extensionDependencies.description">Selecteer welke extensies geinstalleerd moeten zijn in het doelsysteem voor een goede werking van de te exporteren inhoud. Voorbeelden kunnen hierbij zijn; &quot;TemplaVoila&quot; voor sjabloonopbouw, &quot;css_styled_content&quot; voor het sjabloon of &quot;tt_news&quot; voor het nieuws archief.</label>
			<label index="extensionDependencies.details">Tijdens het importeren zullen waarschuwingen getoond worden als de geselecteerde extensies uit deze lijst niet geinstalleerd zijn.</label>
			<label index="presets.alttitle">Configuratie presets</label>
			<label index="presets.description">Dit geeft u de mogelijkheid om de configuratie op te slaan voor gebruik tijdens een later tijdstip. U kunt dit gebruiken als u geregeld met dezelfde configuratie moet exporteren.</label>
			<label index="presets.details">Met het keuzemenu &quot;Selecteer preset&quot; kunt u vooraf opgeslagen presets laden. Als u een pagina exporteert, zullen alleen de presets getoond worden die gevonden zijn voor de startpagina ID. Voor records kan elke preset geladen worden. Om een preset te laden selecteert u deze in het keuzemenu en klikt op &quot;Laad&quot;. Als u op &quot;Samenvoegen&quot; klikt zal de preset worden samengevoegd met de huidige configuratie. Dit is zinvol als u meerdere individuele tabellen of records selecteert. Om een preset op te slaan voert u de titel in in het tekstvlak en klikt op &quot;Opslaan&quot;. Dit zal een nieuwe preset maken. Als u op Opslaan klikt terwijl u een bestaande preset hebt geselecteerd, zal de bestaande preset worden overschreven.
Om bestaande presets te verwijderen selecteert u de preset en klikt op &quot;Verwijderen&quot;.

Het markeerveld &quot;Publiek&quot; kunt u gebruiken om een preset te delen met andere gebruikers van het systeem. Anders is de preset privé.

In het Taakcentrum ziet u een overzicht van al uw presets. Van hieruit kunt u direct naar een preset.</label>
			<label index="presets.image_descr">Het keuzemenu voor presets in de exporteermodule.
De presets in het Taakcentrum.</label>
			<label index="metadata.alttitle">Metadata</label>
			<label index="metadata.description">Voer metadata in voor het exportbestand. Dit is aan te bevelen als de inhoud van het exportbestand in een sjablooncollectie geplaatst wordt.</label>
			<label index="metadata.details">De metadata helpt gebruikers van de exportbestanden om te weten wat er zich zoal in deze bestanden bevindt en waar zij rekening mee dienen te houden tijdens het importeren.
De &quot;Titel&quot; en &quot;Omschrijving&quot; zijn bedoeld voor basisinformatie over het exportbestand.
Het &quot;Notities&quot; veld kan gebruikt worden voor additionele details, vooral over extensies of aanvullende eisen.
Het mini-afbeelding veld kan gebruikt worden om een voorvertoning te koppelen aan het exportbestand. Dit is vooral handig als u bestanden exporteert die paginasjablonen bevatten en de [template selector] gebruik van deze voorvertoning kan maken. Het dient een bestandstype voor het web te zijn, zoals jpg, gif of png. Het formaat moet exact gelijk zijn aan de afmetingen waarvoor het bedoelt is. Upload dus geen erg grote afbeeldingen!</label>
			<label index="fileFormat.alttitle">Bestandsformaat</label>
			<label index="fileFormat.description">U kunt records in TYPO3 exporteren naar een binair formaat (een serialized PHP array). Dit bestandsformaat is bekend als &quot;T3D&quot;. Daarnaast kunt u tijdens het exporteren kiezen voor een XML bestand, welke ook door andere applicaties gelezen kan worden mits zij dit bestandsformaat ondersteunen. De indeling van dit XML bestand is wel specifiek voor TYPO3.</label>
			<label index="fileFormat.details">Normaal gesproken zult u het T3D bestandsformaat gebruiken, bij voorkeur gecomprimeerd. Het T3D gecomprimeerde formaat zal normaal gesproken een tiende qua grootte zijn in vergelijking tot het XML bestand, kenmerkend voor de plain-text indeling van dit formaat.

Met de optie &quot;Max. grootte van te omvatten bestanden (kb)&quot; kunt u een limiet instellen voor de bestandsgrootte van bijgevoegde bestanden. Dit is erg handig als u grote PDF bestanden of videoclips bijvoegt aan records waarvan u niet  (of wel) verlangt deze op te nemen. Met deze limiet kunt u aangeven of deze bijgevoegd worden of niet.

Het is mogelijk om een exportbestand op te slaan in plaats van te downloaden. Voer hiervoor de bestandsnaam in en klik op &quot;Opslaan als bestandsnaam&quot;. U kunt desgewenst het bestand downloaden door op &quot;Download export&quot; te klikken. De bestandsextensie wordt automatisch toegevoegd, afhankelijk van het gekozen bestandsformaat. Opgeslagen bestanden worden opgeslagen in de juiste bestandskoppeling (filemount) in &quot;fileadmin/&quot;. Dit wordt aan u getoond tijdens het exporteren. Bestaande bestanden worden overschreven.</label>
			<label index="import.alttitle">TYPO3 records importeren</label>
			<label index="import.description">Om TYPO3 T3D/XML bestanden in de paginaboom te importeren, klikt u op een willekeurige pagina in de paginaboom (inclusief de root pagina), kiest voor &quot;Meer opties...&quot; (dit vereist de installatie van de extensie &quot;extra_page_cm_options&quot;) en vervolgens &quot;import .t3d&quot;. U komt vervolgens terecht in de interface om te importeren waar u een keuze kunt maken om een bestand te importeren of een nieuw bestand te uploaden.</label>
			<label index="import.details">&lt;b&gt;Tip: Importeren in een SysMap&quot;&lt;/b&gt;
Om u zelf ervan te verzekeren dat geen records verloren gaan tijdens het importeren, kunt u dit veilig doen door dit te doen in een vooraf gemaakte SysMap. Na het importeren kunt u deze records verplaatsen naar hun uiteindelijke bestemming. Een voorbeeld van zo'n scenario is als u tijdens het exporteren heeft geconfigureerd om relaties op te nemen; In dat geval kan het zijn dat een aantal te importeren records verwijst naar relaties buiten de paginaboom. Om er zeker van te zijn dat deze externe records weggeschreven worden naar de database, is het aan te raden om het importeren in een SysMap plaats te laten vinden.

&lt;b&gt;Foutmeldingen:&lt;/b&gt; Vergeet niet om het tabblad &quot;Berichten&quot; te raadplegen om te zien of er foutmeldingen aanwezig zijn!</label>
			<label index="importFile.alttitle">Selecteer te importeren bestand</label>
			<label index="importFile.description">De bestanden die hier afgebeeld worden, met de extensie T3D of XML, zijn aanwezig in de map fileadmin/, fileadmin/export/ of uw &quot;TEMP&quot; map (indien aanwezig).</label>
			<label index="update.alttitle">Actualiseer in plaats van Invoegen</label>
			<label index="update.description">Standaard worden records tijdens het importeren ingevoegd in het systeem. Door deze optie aan te vinken worden reeds bestaande records geactualiseerd.</label>
			<label index="update.details">Om het &quot;Actualiseren&quot; proces werkend te krijgen zal er aan bepaalde vereisten voldaan moeten worden. Het belangrijkste is dat records die geactualiseerd dienen te worden DEZELFDE uid hebben als de records in het exportbestand. Het actualisatieproces zal dus alleen zin hebben als het export als importsysteem op de één of andere manier verwant zijn en dezelfde UID's verwacht kunnen worden aan beide zijden. Anders zal het een puinhoop worden!

Wanneer u pagina's actualiseert, zal het importeerproces proberen om records automatisch te herschikken zodat zij in dezelfde hiërarchie en volgorde verschijnen als in het exportbestand. Dit kan uitgezet worden met de optie &quot;Toon verschillen in records niet&quot;. Daarnaast kan voor iedere individuele record deze opties worden aangegeven met een keuzeveld in de voorvertoning.

In de voorvertoning kunt u ook selecteren of individuele records genegeerd moeten worden of gecreeerd als nieuwe records in plaats van geactualiseerd.
Als hulp zal de voorvertoning u informeren over het pad waar het bestaande element met een bepaalde UID is gevonden. Gebruik dit om te verifiëren dat u krijgt wat u verwacht!

&lt;b&gt;Forceer ALLE UID waardes&lt;/b&gt;
Als u van plan bent een systeem te actualiseren en sommige elementen van het importbestand zijn niet te plaatsen omdat een UID niet bestaat, kunt u in de voorvertoning kiezen om de UID's te forceren gedurende de aanmaak. Dit is een onorthodoxe methode, aangezien UID's normaal gesproken door de database automatisch worden aangemaakt. Deze optie heeft zin als u probeert een exemplaar van een ander systeem te &quot;synchronizeren&quot;. Deze optie kan database verwijzingen in de war gooien en is daarom alleen beschikbaar voor admin-gebruikers.</label>
			<label index="update.image_descr">In de &quot;Actualiseer&quot; modus kunt u diverse instellingen gebruiken voor elke record. U krijgt hier tevens een overzicht van de verschillen tussen de bestaande records en degene die worden geimporteerd.</label>
			<label index="options.alttitle">Opties voor het importeren.</label>
			<label index="options.description">Diverse opties voor het importeren van bestanden.</label>
			<label index="options.details">&lt;b&gt;Toon verschillen in records niet&lt;/b&gt;
Als een structuur geimporteerd is kunt u het verschil zien van alle records. Hieraan kunt u zien of de geschreven inhoud overeen komt met de geimporteerde data of, als dit niet zo is, wat er veranderd is. In veel gevallen &lt;i&gt;moet&lt;/i&gt; de inhoud veranderd zijn (bijvoorbeeld relaties of bestandsreferenties) zodat het geen fouten zijn als u rode of groene waarden ziet. Het aanzicht dat de verschillen laat zien is een kenmerk dat u kunt gebruiken voor visuele validatie of het importeren is gelukt. Groen geeft de geschreven data weer terwijl rood de originele waarde van het importbestand toont. Zwart betekent dat de inhoud hetzelfde is.

&lt;b&gt;Sta het schrijven van geblokkeerde bestandsextensies toe (zoals PHP scripts), als die er zijn&lt;/b&gt;
Dit is een optie voor Admin gebruikers; Dit laat toe dat PHP bestanden (bijvoorbeeld als zachte referenties vanuit TypoScript sjablonen) geschreven worden naar het systeem. Vanwege de veiligheid is dit gedrag normaal niet toegestaan.</label>
			<label index="options.image_descr">Opties voor het importeren
Hier wordt u verteld dat dit PHP bestand niet toegelaten kan worden. U heeft de optie &quot;Sta het schrijven van geblokkeerde bestandsextensies toe (zoals PHP scripts), als die er zijn&quot; niet aangevinkt.</label>
			<label index="action.alttitle">Importeer actie</label>
			<label index="action.description">Klik op &quot;Preview&quot; om de inhoud van het te importeren bestand te bekijken of bij te werken naar gelang de veranderde configuratie.
Klik op &quot;Importeren/Bijwerken&quot; als u daadwerkelijk wilt importeren.

Verander elke te bewerken zachte referentie die getoond worden in het vooraanzicht voordat u gaat importeren.</label>
			<label index="action.image_descr">Voorbeeld van het resultaat na het importeren. Zoals u kunt zien zijn bestanden die gekoppeld zijn via de RTE (zachte referenties) weggeschreven met nieuwe bestandsnamen. Het verschil van veranderde namen in de bodytekst kunt u hier zien.</label>
			<label index="enableLogging.alttitle">Inschakelen logging</label>
			<label index="enableLogging.description">Als u deze optie selecteert, zal elke actie tijdens het importeren geregistreerd worden in het backend logbestand. Dit is standaard uitgeschakeld aangezien er wellicht honderden resultaten gegenereerd worden.</label>
			<label index="upload.alttitle">Upload bestand vanaf lokale computer</label>
			<label index="upload.description">Kies een bestand om te importeren vanaf uw lokale computer en upload het hier. Wanneer de upload geslaagd is kunt u direct de inhoud zien in het vooraanzicht.</label>
			<label index="upload.details">Houdt er rekening mee dat er normaliter limieten gesteld zijn door de server (PHP) voor de bestandsgrootte van bestanden. Standaard ligt deze grootte op 2MB. Bij overschrijding zal er niets gebeuren.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index=".alttitle" type="integer">260906242</label>
			<label index=".description" type="integer">68307774</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">70436675</label>
			<label index="export.alttitle" type="double">9010103</label>
			<label index="export.description" type="integer">150520112</label>
			<label index="export.details" type="integer">113510702</label>
			<label index="export.image_descr" type="integer">74768430</label>
			<label index="pageTreeCfg.alttitle" type="integer">236227215</label>
			<label index="pageTreeCfg.description" type="integer">147952098</label>
			<label index="pageTreeDisplay.alttitle" type="double">9880458</label>
			<label index="pageTreeDisplay.description" type="integer">59122430</label>
			<label index="pageTreeMode.alttitle" type="integer">152759754</label>
			<label index="pageTreeMode.description" type="integer">261676486</label>
			<label index="pageTreeMode.details" type="integer">231396751</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.alttitle" type="integer">169123110</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.description" type="integer">131668315</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.details" type="integer">221257491</label>
			<label index="singleRecord.alttitle" type="integer">128794302</label>
			<label index="singleRecord.description" type="integer">132615781</label>
			<label index="singleRecord.image_descr" type="integer">225220803</label>
			<label index="tableList.alttitle" type="integer">146883216</label>
			<label index="tableList.description" type="integer">61027651</label>
			<label index="tableList.details" type="integer">207214955</label>
			<label index="tableList.image_descr" type="integer">72114061</label>
			<label index="tableListMaxNumber.alttitle" type="integer">225797227</label>
			<label index="tableListMaxNumber.description" type="integer">261288618</label>
			<label index="inclRelations.alttitle" type="integer">164484847</label>
			<label index="inclRelations.description" type="integer">75889546</label>
			<label index="inclRelations.details" type="integer">21617906</label>
			<label index="inclRelations.image_descr" type="integer">68907185</label>
			<label index="staticRelations.alttitle" type="double">1210228</label>
			<label index="staticRelations.description" type="integer">220143778</label>
			<label index="staticRelations.details" type="integer">20475161</label>
			<label index="staticRelations.image_descr" type="integer">235847845</label>
			<label index="excludedElements.alttitle" type="integer">227920200</label>
			<label index="excludedElements.description" type="integer">53727313</label>
			<label index="htmlCssResources.alttitle" type="integer">178718927</label>
			<label index="htmlCssResources.description" type="integer">45106804</label>
			<label index="htmlCssResources.details" type="double">5219829</label>
			<label index="htmlCssResources.image_descr" type="integer">72602900</label>
			<label index="extensionDependencies.alttitle" type="integer">230544289</label>
			<label index="extensionDependencies.description" type="integer">40923771</label>
			<label index="extensionDependencies.details" type="double">9362666</label>
			<label index="presets.alttitle" type="integer">204662048</label>
			<label index="presets.description" type="integer">76238035</label>
			<label index="presets.details" type="integer">239195638</label>
			<label index="presets.image_descr" type="integer">191427368</label>
			<label index="metadata.alttitle" type="integer">266477806</label>
			<label index="metadata.description" type="integer">268196094</label>
			<label index="metadata.details" type="integer">31594566</label>
			<label index="fileFormat.alttitle" type="integer">54960098</label>
			<label index="fileFormat.description" type="integer">38635585</label>
			<label index="fileFormat.details" type="integer">92488672</label>
			<label index="import.alttitle" type="integer">32716924</label>
			<label index="import.description" type="integer">195344023</label>
			<label index="import.details" type="integer">263087661</label>
			<label index="importFile.alttitle" type="integer">36260242</label>
			<label index="importFile.description" type="integer">46096097</label>
			<label index="update.alttitle" type="integer">56150550</label>
			<label index="update.description" type="integer">268353777</label>
			<label index="upload.alttitle" type="integer">182180379</label>
			<label index="upload.description" type="integer">129992522</label>
			<label index="upload.details" type="integer">204986464</label>
			<label index="enableLogging.alttitle" type="integer">110785878</label>
			<label index="enableLogging.description" type="integer">42140704</label>
			<label index="action.alttitle" type="integer">185830356</label>
			<label index="action.description" type="integer">104527145</label>
			<label index="action.image_descr" type="integer">260289010</label>
			<label index="options.alttitle" type="integer">55046973</label>
			<label index="options.description" type="integer">57482610</label>
			<label index="options.details" type="integer">50809709</label>
			<label index="options.image_descr" type="double">9245007</label>
			<label index="update.image_descr" type="integer">247229761</label>
			<label index="update.details" type="integer">67360881</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index=".alttitle">Import/Export</label>
			<label index=".description">Native Import/Export module for TYPO3 data. Can export single records, content of tables, single pages or whole branches of the page tree. Includes attached media like image and preserves relations between records. Exports only to TYPO3 specific format, either a binary format (.T3D) or XML. The format is meant for exchange between TYPO3 systems.</label>
			<label index=".image_descr">Example of the preview display during export configuration of a page. Notice how records on the page are include plus how references inside the record is found and included as well (bottom of screen).</label>
			<label index="export.alttitle">Exporting records from TYPO3</label>
			<label index="export.description">To export TYPO3 T3D/XML files you click any record icon or page in the page tree (including the root page!), select &quot;More options&quot; (requires the extensions &quot;extra_page_cm_options&quot; to be installed) and then &quot;Export to .t3d&quot;. This will bring up the export interface where you can configure options for your export session.</label>
			<label index="export.details">There are a number of methods by which you can export data from TYPO3:
- Export a single page or branch of the page tree (use page icon context menu)
- Export a single record from any page (use record icon context menu)
- Export all records from a specific table on a specific page (using the Web&gt;List module)
- Export an arbitrary selection of records from the clipboard (using the Web&gt;List module)

The export format observes all TYPO3s methods for relations between the records in the export file. But you will have to configure how these relations are maintained, at least to some degree. Sometimes you would want to include records referred to, at other times you surely want to keep the original mapping. That depends on your objectives with the export.

Regardless of your configuration for export you will always see a complete reflection of all chosen records and their internal relations in the preview display found in the bottom of the export module page.

&lt;b&gt;Error messages:&lt;/b&gt; Remember to consult the Message-tab before exporting if there are any error messages there!</label>
			<label index="export.image_descr">To export a page or record, simply click the icon and select &quot;Export&quot; from the context menu.
With the Web&gt;List module you can also export all records from a table by first clicking the table title to see only this table, then next to the CSV export you will find the export button for a T3D export of the table.
You can export the contents of the clipboard as well by simply selecting &quot;Export&quot; in the menu.</label>
			<label index="pageTreeCfg.alttitle">Configuration of page tree export</label>
			<label index="pageTreeCfg.description">Here you configure how a page or a branch of the page tree should be exported. Using the selector box you can set the number of levels of subpages to include in the export.
By default all records belonging to a page is included when a page is exported.</label>
			<label index="pageTreeDisplay.alttitle">Page Tree</label>
			<label index="pageTreeDisplay.description">Based on the levels selected for page tree export this will show the structure that is about to be exported. If any pages are specifically excluded by the exclude option they are not shown either.</label>
			<label index="pageTreeMode.alttitle">Levels</label>
			<label index="pageTreeMode.description">Here you select how deeply in the page tree from the current starting point to go for this export.</label>
			<label index="pageTreeMode.details">If you select &quot;Expanded tree&quot; it will base the export on the currently expanded levels of the page tree. Another special option is &quot;Tables on this page&quot; which will not include the page record itself but only include records from tables on the page, depending on the table configuration of course.</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.alttitle">Include tables</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.description">When you export a page all records on the page is included by default. By this selector you can pick which tables to include exclusively if there are certain records you are not interested in seeing included.</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.details">In the box &quot;Max number of records&quot; you can set a limit to how many records are selected from a single table. This is a runaway brake in case you have an unusual large amount of records from a table.</label>
			<label index="singleRecord.alttitle">Export single record</label>
			<label index="singleRecord.description">This overview tells you which independent records has been independently selected for export.</label>
			<label index="singleRecord.image_descr">The way to export multiple records like this is using the clipboard like shown below.</label>
			<label index="tableList.alttitle">Table export</label>
			<label index="tableList.description">Export of all records on a page from a specific table. This is configured from the Web&gt;List module where you will have to select table-only view and click a button in the top of the page.</label>
			<label index="tableList.details">Tip: You can select multiple table lists by simply saving each selecting as a preset and finally load/merge the selections together.</label>
			<label index="tableList.image_descr">Here two tables from different pages are selected. This is done by first selecting the one, saving it as a preset, then select the other and merge with the saved preset.
Here you see how to use the Web&gt;List module to export all records from a table on a page.</label>
			<label index="tableListMaxNumber.alttitle">Max number to export</label>
			<label index="tableListMaxNumber.description">Run-away brake that will make sure a large amount of records does not halt the interface. Default is 100, but you can change it to anything you like of course.</label>
			<label index="inclRelations.alttitle">Include relations</label>
			<label index="inclRelations.description">Configure the tables from which you want to include records that are found as relations in the main export configuration.</label>
			<label index="inclRelations.details">Background: When you export a record in TYPO3 it might contain relations to other records in the system. You have to tell the export interface what to do with these relations. Basically there are three scenarios:
- If relations are found between records that are all in the export configuration, there is no problem: The relations are automatically mapped to the new id's of those records when imported.
- If the records related to are not included the relation will be lost (indicated with an error message in the preview) unless you a) either select that table in this selector box in which case all relations to that table will be included or b) if you set the table as a static table (in which case the relation is untouched and imported as-is - but which will of course break if no record with that UID is found in the import system).

&lt;b&gt;Soft References:&lt;/b&gt; Soft references are when a record contains pointers to external files or records but in fields where there are no formal relation configured. Examples of this is when a content element contains a &quot;&amp;lt;link 123&amp;gt;&quot; tag that represents a link to the page 123. This is not picked up formally as a reference, but is found anyhow as a &quot;soft reference&quot;. The same goes for &amp;lt;img&amp;gt; tags with images from eg. &quot;fileadmin/&quot;.
By default soft references pointing to records or files will act as normal references; either including the referenced item or showing an error. However you can also choose to exclude the handling of individual soft references or maybe set the value as &quot;editable&quot; upon import. This is done with a selector box in the export preview.</label>
			<label index="inclRelations.image_descr">This example shows tree examples of references; a) an image attached to a content element, b) a relation to a frontend usergroup UID, and c) a soft reference found in the bodytext field of a record, here it is the link-tag pointing to the page with UID 1. 
Notice in the previous image how the relation to the frontend user group was lost. This has been corrected in this screenshot where the fe_group table has been selected in the list of table for which to include relations. The result is that the frontend usergroup is included as a record outside the exported pagetree. If you wanted to keep the relation but not include the usergroup you have to set &quot;fe_groups&quot; as a static table instead. See below.
This example shows a TypoScript Template Record where multiple soft references has been found. The first one is an email address. Here it is configured to be editable. This means that upon import the user will have a chance to edit the value before the import is actually done. This is very useful when exported files are used as templates. Another example includes a PHP script which we don't want to include in the export and therefore we have selected the exclude option for the soft reference.</label>
			<label index="staticRelations.alttitle">Set static tables</label>
			<label index="staticRelations.description">Select which tables in addition to the static TYPO3 tables to keep relations untouched for. Takes precedence over &quot;Include relations&quot; configured tables.</label>
			<label index="staticRelations.details">By default all relations to static tables in TYPO3 are kept untouched. Of course those static tables should be present in the import system in order for this to work correctly. However there might be circumstances where you move information between two systems where theoretically non-static tables should just keep relations untouched. Examples could be &quot;sys_languages&quot; or TemplaVoila data structures / template objects where two systems might contain the same set of records in those tables while you are importing pages and content elements freely.</label>
			<label index="staticRelations.image_descr">In this example you see how a number of records are pointing to a System Language record which will become lost relations when imported because the record is not included in the export. However; in the target system the System Languages are exactly the same and therefore you just want a static mapping of the relations.
The static mapping is obtained by selecting the &quot;sys_language&quot; table as a static template meaning that the relations are kept at their current values assuming that they will be exactly the same in the target system when imported.</label>
			<label index="excludedElements.alttitle">Excluded elements</label>
			<label index="excludedElements.description">By the &quot;Exclude&quot; checkbox you can exclude specific records from the preview display of the export. Which records has been picked for specific exclusion is listed here. You can also clear the exclusion configuration.</label>
			<label index="htmlCssResources.alttitle">Exclude resources from HTML and CSS files</label>
			<label index="htmlCssResources.description">When an HTML or CSS file is found as a soft reference the files are parsed for references to external media (such as images) and if any are found they are also exported. If you don't want this behaviour, click this option.</label>
			<label index="htmlCssResources.details">Notice: Resources found inside an HTML or CSS file are not analysed further. For instance it means that any CSS files referred to from within an HTML will not be traversed - but CSS files referred to inside the Setup or Constant field of a TypoScript template record will be!</label>
			<label index="htmlCssResources.image_descr">In this example you can see that a soft reference has been found pointing to an HTML file inside fileadmin/ Since it was an HTML file it was parsed and further a number of files were found referenced inside it and now included with the export. This feature is specifically created to support export of template configurations where external HTML files play a role.</label>
			<label index="extensionDependencies.alttitle">Extension Dependencies</label>
			<label index="extensionDependencies.description">Select which extensions should be installed in the import system in order for your exported content to work correctly. Examples could be &quot;templavoila&quot; for templating, &quot;css_styled_content&quot; for the template, &quot;tt_news&quot; for a news archive etc.</label>
			<label index="extensionDependencies.details">During import warnings will appear for all selected extensions from this list which were not installed.</label>
			<label index="presets.alttitle">Configuration presets</label>
			<label index="presets.description">Enables you to save an export configuration for later re-use. Useful if you need to export the same configuration with regular intervals.</label>
			<label index="presets.details">In the &quot;Select preset&quot; box you can select any previously saved preset to load. If you are exporting a page the presets listed will be those found for the start page ID. For records, any preset can be loaded.
To load a preset, select it in the selector and press &quot;Load&quot;. If you press &quot;Merge&quot; instead the settings from the preset will be merged with the current configuration. This is meaningful in cases where you select multiple individual tables or records.
To save a preset, simply enter a title in the title box and press &quot;Save&quot;. This will create a new preset. If you press save while having selected an existing preset you will overwrite it.
To delete old presets, simply select it and press &quot;Delete&quot;.

The checkbox &quot;Public&quot; can be set if you want to share your preset with other users of the system. Otherwise they are personal to you.

In the Taskcenter you can see a list of your presets and jump directly to them.</label>
			<label index="presets.image_descr">The preset selector in the export interface.
Presets from the task center.</label>
			<label index="metadata.alttitle">Meta data setting</label>
			<label index="metadata.description">Set meta data for the export. This is highly encouraged if your exported content goes into eg. a template collection of sorts.</label>
			<label index="metadata.details">The meta data will help users of your exported files to know what they can expect to be inside and what things they should be aware of and take into account during import.
The &quot;Title&quot; and &quot;Description&quot; should contain the basic information about the export. 
The &quot;Notes&quot; field can be used for additional details, especially remarks about intensions or requirements that apply.
The thumbnail field is used for thumbnails if you need that for your export. This is very useful when export files are used as page templates where the template selector can take advantage of the thumbnail. The format should be a web-format like jpg, gif or png and the dimensions should fit exactly the final display dimensions intended; so don't upload very large images!</label>
			<label index="fileFormat.alttitle">File format options</label>
			<label index="fileFormat.description">You can export your records to a TYPO3 specific binary format (serialized PHP array) called &quot;T3D&quot;. Alternatively you can select a plain-text XML export which potentially can be imported by other applications written to support this format. However the schema of the XML is TYPO3 specific.</label>
			<label index="fileFormat.details">Generally you should use the T3D format, preferably compressed. The T3D compressed format normally yields a size about 10 times less than the XML format which is bloaded due to the plain-text nature of the format.

With &quot;Max size of files to include&quot; you can set a limit to the size of attached files to records. This is useful if you have large PDF files or videoclips attached to records which you do not desire (or do desire!) to include; then with this limit you can adjust whether they are allowed in or not.

Entering a file name to save to makes it possible to write your export directly to a file (pressing &quot;Save to filename&quot;) instead of downloading it (pressing &quot;Download export&quot;). The correct file extensions depending on file format is automatically applied. Files are saved in a proper filemount in &quot;fileadmin/&quot;. This is shown to you upon saving. Existing files are overwritten.</label>
			<label index="import.alttitle">Importing TYPO3 records</label>
			<label index="import.description">To import TYPO3 T3D/XML files into the page tree you click any page in the page tree (including the root page!), select &quot;More options&quot; (requires the extensions &quot;extra_page_cm_options&quot; to be installed) and then &quot;Import from .t3d&quot;. This will bring up the import interface where you can select a file to import or upload a new one.</label>
			<label index="import.details">&lt;b&gt;Tip: Import into a Sys Folder&lt;/b&gt;
To make sure that no records are lost during the import, you can make yourself safe by importing into a SysFolder you create first. After the import you can move all records to the final destinations. An example of such a scenario is if you configured the export to include relations; In that case a number of records may follow the export outside the page tree structure you are exporting. To make sure that all of these external records are written to the database, importing into a SysFolder is a good idea.

&lt;b&gt;Error messages:&lt;/b&gt; Remember to consult the Message-tab before/after importing to see if there are any error messages there!</label>
			<label index="importFile.alttitle">Select file to import</label>
			<label index="importFile.description">The files displayed are those with an extension T3D or XML from fileadmin/, fileadmin/export/ and your &quot;TEMP&quot; folder (if any).</label>
			<label index="update.alttitle">Update instead of Insert</label>
			<label index="update.description">By default the import operation inserts new records in the system. Using this option will update existing records.</label>
			<label index="upload.alttitle">Upload import file</label>
			<label index="upload.description">Select a file to import from your local computer and upload it here. If the upload completes succesfully you can immediately see its content displayed in the preview display.</label>
			<label index="upload.details">Notice that there are usually limits set by the server (PHP) to the size of uploaded files at around 2 MB in which case nothing will happen.</label>
			<label index="enableLogging.alttitle">Enable System Logging</label>
			<label index="enableLogging.description">If you set this the system backend log will be filled with entries for all the actions that the import actually performs. By default this is left out for the sake of clarity.</label>
			<label index="action.alttitle">Import Action</label>
			<label index="action.description">Press &quot;Preview&quot; to see the content of the import file or update the preview display according to changed configurations. 
Press &quot;Import&quot;/&quot;Update&quot; if you want to perform the actual import.

Before importing make sure you change any editable soft references that are shown in the preview data.</label>
			<label index="action.image_descr">Example of the result view after importing. As you can see the RTE attached images (soft references) has been written to new file names and the difference view tells you that the names changed in the bodytext content.</label>
			<label index="options.alttitle">Import options</label>
			<label index="options.description">Various options for import.</label>
			<label index="options.details">&lt;b&gt;Do not show differences in records&lt;/b&gt;
When a structure has been imported you will see a difference view of all records which tells you whether the written content matched the import data or if not, what changed. In many cases content &lt;i&gt;should&lt;/i&gt; change (eg. relations and file references) so it is not an error if you see red and green values. Basically the difference view is a feature you can use for visual validation of the import success. It brings piece-of-mind to those who is enlightened to understand what it tells... :-)
Green strings represent the actual written data while red represents the original value from the import file and black represents data that is the same.

&lt;b&gt;Allow to write banned file extensions (eg. PHP scripts), if any&lt;/b&gt;
Also an option for admins-only; Allows PHP-files (for example from soft references in TypoScript templates) to be written to the system. This is normally not allowed behavior for security reasons.</label>
			<label index="options.image_descr">Options for import.
Here you are told that this PHP file cannot be allowed - because you didn't select the option &quot;Allow to write banned file extensions (eg. PHP scripts), if any&quot;</label>
			<label index="update.image_descr">In Update mode you can select various settings for each record. You will also be able to see a diff-view where the differences between the existing record and the one from the import is shown.</label>
			<label index="update.details">There are certain requirements you have to meet if you want the &quot;Update&quot; process to work. The main thing is that the records updated are those with the SAME uid as the uid in the export file. Thus an update operation only makes real sense if the export and import systems are somehow related and the same UIDs can be expected in both ends. Otherwise it will be a mess!

When you update page structures the import operation will automatically try to rearrange records so they also appear in the same hierarchy and order as in the export file. This can be disabled by checking the option &quot;Ignore PID differences globally&quot;. In any case you can set individual records to Ignore/Respect the PID with a selectorbox in the preview.

In the preview display you can also select if individual records should be flatly ignored during import or if you want them created as new records instead of being updates.
As a help for managing updates the preview display will inform you about the path where the existing element with that UID is found. Use this to verify that you get what you expect!

&lt;b&gt;Forcing the UID:&lt;/b&gt;
If you intend to update a system and some elements from the import are not mappable to a UID already (ei. does not exist) you can choose in the preview display to force the UID during creation. This is an unorthodox thing to do since UIDs are normally created automatically by the database. The option makes most sense if you are trying to &quot;synchronize&quot; a copy of another system. The option may mess up certain database internals and the feature is therefore only available for admins.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>