<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="ga" type="array">
			<label index="layout.description">Seleccione unha disposición para a páxina. Calquera efecto dependerá da plantilla do website.</label>
			<label index="layout.details">Esta opción pode non ter ningún efecto no deseño da páxina dado que depende de como (e si) a plantilla de frontend faga uso dela. Na mayoría das plantillas predeterminadas non se usa.</label>
			<label index="doktype.description">A selección do tipo de páxina determina se a páxina representa unha páxina visible na web ou se usara para outros fins.</label>
			<label index="doktype.details">Os tipos &quot;Estándar&quot; e &quot;Avanzado&quot; corresponde a páxinas normais, diferenciándose entre sí no número de opcións. Os tipos &quot;URL externa&quot; e &quot;Acceso directo permiten     facer que unha páxinasexa un acceso directo a un URL externo ou, respectivamente, a outra páxina da árbore de páxinas.
&quot;Non presentar no menu&quot; é tamén un tipo de páxina normal, pero non se mostrará nos elementos de navegación. &lt;em&gt;O uso de este tipo de páxina está desaconsellado actualmente, use no seu lugar a opción &quot;Ocultar en menú&quot;&lt;/em&gt;
'Sección de Usuario de Backend' é unha opción que require que un usuario de backend esté conectado para que a páxina sexa visible.

&lt;b&gt;Tipos Especiales:&lt;/b&gt;
'Delimitador' só ten sentido se a programación dos elementos de navegación da web está preparada para usalo. Neste caso non representa unha páxina con contido, senon que está pensado como un contenedor non pulsable entre os elementos de navegación. 

'Cartafol de sistema' é un tipo de páxina que non é mostrada como páxina web, máis ben actúa como un punto de almacenaxe para rexistros.

'Papeleira' é un almacen de 'lixo' reciclable. As páxinas e rexistros da papeleira non son visibles no Frontend.


&lt;b&gt;Aviso:&lt;/b&gt; Cada tipo de páxina ten, habitualmente, asociada unha icona. Ademáis certos tipos poden non estar dispoñibles para un usuario (¡pode suceder que algunhas opcións nos estén dispoñibles para vostede!). E cada tipo está configurado para permitir só certos rexistros na páxina (se tes problemas de este tipo as 'Carpetas de Sistema' permiten calquera tipo de rexistro).</label>
			<label index="hidden.description">Se esta opción está marcada, a páxina permanecera oculta na web.</label>
			<label index="hidden.details">As opcións &quot;Ocultar&quot;, &quot;Inicio&quot;, &quot;Final&quot; e &quot;Acceso&quot; limitan o acceso a páxina e por eso a sua funcionalidade está relacionada. Naqueles casos nos que a páxina non sexa visible debido a algunha de estas opcións, a páxina non se mostrara nos elementos de navegación da web.Notese que estas opcións están asociadas &lt;em&gt;só&lt;/em&gt; á páxina na que están desfinidas. Se desea que afecte tamén ás subpáxinas debe activar  a opción 'Incluir subpáxinas'.
Canda se iniciou sesión como usuario do backend pode previsualizar páxinas ocultas se ten permisos de lectura sobre elas.</label>
			<label index="hidden.image_descr">A icona de páxina oculta atenúase e engadeselle un X vermello.
Mentres se atope identificado no Backend, poderá ver as páxinas ainda que estén  ocultas. Unha etiqueta vermella coa advertencia &quot;Vista previa&quot; recordarálle que pode vela páxina debida a esta circunstancia especial.</label>
			<label index="starttime.description">O tempo de 'Inicio' determina a data e hora a partir da cal a páxina será visible na web. Utilice esta opción para 'publicar' a páxina nunha data concreta. Se nos se especifica un valor a páxina estará dispoñible de inmediato.
  
Si no se indica un valor para &quot;Inicio&quot;, la página será visible de inmediato (salvo que esté oculta por alguna otra opción).</label>
			<label index="starttime.syntax">A sintaxe é DD-MM-YY, pero tamén se pode introducir un &quot;d&quot; no campo para inserir a data actual. Ou un &quot;d+10&quot; para inserir a data de dentro de 10 días,etc.
O campo será reformateado para adaptarse o formato que entende o campo, pode experimentar con distintas entradas para aprender como deben ser introducidas as datas.</label>
			<label index="endtime.description">O tempo de &quot;Final&quot; indica a data e hora a partir da cal a páxina deixará de ser visible na web.</label>
			<label index="endtime.syntax">Vea Páxina / Inicio</label>
			<label index="fe_group.description">Se en 'Acceso' indicase o nome dun grupo de usuarios, só os usuarios que sexan membros de dito grupo poderán ver a páxina, unha vez que se identifiquen. A opción especial 'Non mostrar se hai sesión' fai que a páxina &lt;em&gt;non&lt;/em&gt; sexa visible para os usuarios sea visible para os usuarios do Frontend identificados. Polo contrario, 'Mostrar con calquera sesión' fará visible a páxina para calquera usuario de Frontend identificado.</label>
			<label index="extendToSubpages.description">Por defecto, as opcións Inicio, Final e Ocultar teñen efecto &lt;em&gt;só&lt;/em&gt; na páxina onde se establecen.Se a opción 'Incuir subpáxinas' está activada, as opción afectarán tamén as subpáxinas desta páxina.</label>
			<label index="extendToSubpages.details">Considere un escenario no que desexa crear unha sección de subpáxinas visible únicamente para usuarios identificados. A opción 'Acceso' da páxina superior afectaría só ao acceso a esa páxina. De este modo, a páxina non aparecería nos elementos de navegación salvo que o usuario se atope identificado.

Sen embargo, as subpáxinas serían ainda visibles para alguén que averiguase os   IDs de éstas e os introduza manualmente na URL. Pero activar a opción 'Incluir subpáxinas' extendería o efecto da configuración da páxina superior para cubrir tamén as subpáxinas.</label>
			<label index="extendToSubpages.image_descr">Esta icona de páxina ten acceso restrinxido a certo grupo e 'Incluir subpáxinas' está marcado. O cal se reflexa no cambio de aspecto da icona.</label>
			<label index="alias.description">Un 'alias' é unha cadea de texto única que identifica unha páxina. Pode usar esta cadea en lugar do número id para referenciar a páxina.</label>
			<label index="alias.details">Unha páxina identificase polo seu 'id'. Por exemplo, é pósible referenciar unha páxina en TYPO3 mediante  '.../?id=123'. Se a páxina '123' tivese o alias 'uno_dos_tres', entón o URL '.../?id=uno_dos_tres' mostraría a mesma páxina.  
En xeral, deberíanse especificar alias só para un número limitado de páxinas, preferiblemente aquelas que son moi referenciadas. En moitas configuracións TYPO3 poderá usar a sintaxe   '.. &amp;lt;link one_two_three&amp;gt;vai a páxina&amp;lt;/link&amp;gt; ..' para facer unha ligazón a páxina. Esto e doado de recordar. 
Outra utilidade é se e preciso cambiar a páxina referenciada. Nese caso podese borrar o alias da páxina e introducilo para outra páxina, e tódolas ligazons apuntaran a nova sen necesidade de cambialos.</label>
			<label index="alias.syntax">Un alias só pode conter caracteres alfanuméricos en minúscula e debe ser único.
Aviso: Se o valor introducido non fose único, engadiraselle un número diante automáticamente.</label>
			<label index="target.description">O destino HTML ('target') dos elementos do menú que liguen a esta páxina.</label>
			<label index="target.details">Estableza este valor para sobreescribir o tipo de ligazón predeterminado, que debería estar configurado na plantilla Typo Script de maneira que resultase adecuado para a mayoría das páxinas da web.</label>
			<label index="no_cache.description">Esta opción desactiva o cacheo da páxina no servidor.</label>
			<label index="no_cache.details">En xeral,as páxinas en TYPO3 son cacheadas no servidor despois de seren construidas por primeira vez. Esto fai que unha páxina sexa mostrada moito máis rápido a segunda vez que é solicitada.

Para a mayoría das páxinas, esto non presenta problemas -polo contrario, mellora o rendemento do sitio web. 
Sen embargo, pode ser necesario desactivar o 'cacheo' dunha páxina se incluye contidos dinámicos que non deben ser memorizados baixo ningunha circunstancia. En xeral o código PHP que xenera contido é programado para desactivar a 'caché' automaticamente. Pero en calquera caso pódese forzar que non se cachee mediante esta opción.</label>
			<label index="cache_timeout.description">Establece o tempo de caducidade da páxina na 'caché'.</label>
			<label index="cache_timeout.details">Por defecto as páxinas permaneces 24 horas na 'caché'. Pasado ese tempo, a páxina construese de novo e volvese a almacenar na 'caché'. 
Dependendo da configuración, a caché tamén pode ser limpiada a medianoite.
Neste campo pode establecer outro período de memorización de páxinas se é preciso.
Esta opción non é usada moi a miudo.</label>
			<label index="no_search.description">Se2 está activada, esta opción exclue a páxina das operacións de procura na web.</label>
			<label index="author.description">Introduza o nome do autor da páxina.</label>
			<label index="author.details">Se o nome do autor é ou non utilizado depende da plantilla. Para moitas plantillas no se utiliza este valor.
Se se utilizan páxinas TYPO3 como 'artigos', enton podese utilizar este campo para mostrar o nome do autor da páxina (artigo).</label>
			<label index="author_email.description">Introduza a dirección de email do autor da páxina.</label>
			<label index="module.description">Definir a páxina como un 'módulo' do frontend.</label>
			<label index="module.details">No backend hai un módulo chamado 'Web&gt;Módulos' así como un título 'Módulos' no 'Usuario&gt;Centro de Tarefas'. Ambas funcións lista os 'módulos de frontend' dispoñibles aos que ó usuario ten acceso.
Básicamente, usar esta oopción fai que o backend sepa que esta páxina contén, por exemplo, un foro ou que é a páxina raíz da sección de compras do sitio web. Basandose neste coñecemento o o backend pode mostrar un listado de atallos así como información relevante no módulo 'Web&gt;Módulos'. O frontend non se ve afectado.
En efecto, marcar unha páxina como módulo 'Tenda', simplemente fai que apareza na lista de módulos no backend.

Non hai moito máis que esto, pero para máis información pode consultar a documentación de administración.

Recomendase que só os usuarios administradores teñan acceso a este campo!
Se recomienda que sólo los usuarios administradores tengan acceso a este campo.</label>
			<label index="media.description">Asociar arquivos multimedia relacionados coa páxina.</label>
			<label index="media.details">Estos campos permiten asociar varios arquivos ó rexistro da páxina.
Se estos arquivos son usados e como dependerá da plantilla. Basicamente os arquivos que se indiquen aquí e en que orde deben ser listados ven determinado pola plantilla do sitio web e polo tanto debeería buscar instruccións especificas na documentación do sitio web.
Como exemplo este campo pode ser utilizado desde a plantilla para engadir unha  imaxe-logo á páxina. O a plantilla podería estar programada para esperar que o primeiro aruivo sexa unha imaxe que se utiliza como enlace no menú de navegación. Pero lembre, isto depende totalmente da programación da plantilla.</label>
			<label index="subtitle.description">Introduza un subtítulo se é necesario.</label>
			<label index="subtitle.details">Se este campo é utilizado ou non depende da plantilla. En moitos casos non se utiliza. Pode utilizalo nas súas plantillas como máis lle convella.</label>
			<label index="url.description">Introduza a URL a que debe ligarse esta páxina.</label>
			<label index="url.details">Exemplo: 'http://www.typo3.com' ou só 'www.typo3.com'  seleccionando o 'Tipo' http://'.
Utilice o selector 'Tipo' para seleccionar un prefixo para a URL.

Esta opción e utilizada só si o 'Tipo' da páxina é 'URL externa'.</label>
			<label index="shortcut.description">Insira unha referencia á páxina a cal a páxina actual debe ser un acceso directo.
Ó solicitar o ID da páxina actual no frontend, o visitante será redirixido á páxina indicada nesta opción.</label>
			<label index="shortcut.details">Prema a icona do 'Explorador de rexistros' e aparecerá unha vetá nova na cal se pode seleccionar a páxina á que supostamente apunto a ligazón.

Esta opción é utilizada só se o 'Tipo' da páxina e 'Atallo'.</label>
			<label index="shortcut.image_descr">Seleccione a páxina á que apunta o atallo mediante o Explorador de Elementos.</label>
			<label index="keywords.description">Introduza palabras clave (keywords) para a páxina separadas por comas.</label>
			<label index="keywords.details">Moitos sitios web TYPO3 utilizan esta palabras clave nun meta-tag na páxina. Depende da plantilla TypoScript. As palabras clave tamén poden ser utilizadas para realizar procuras ou construir menús.</label>
			<label index="description.description">Intrduza unha descrición curta para a páxina.</label>
			<label index="description.details">A maioría dos sitios TYPO3 insiren dita descrición en meta etiquetas na páxina. Depende do modelo TypoScript.</label>
			<label index="abstract.description">Introduce un resumo para a páxina.</label>
			<label index="abstract.details">Un resumo é unha descrición curta do contido da páxina. É diferente do campo &quot;Descrición&quot; en que non se mete en ningunha meta equiqueta.
Básicamente, o uso do resumo depende do modelo TypoScript. Pode utilizar dito campo para intereses personalizados segundo desexe. Sen embargo, hai un uso explícito na maioría de sitios TYPO3: Se insire un contido de tipo &quot;Menu/Mapa do Sitio&quot; e selecciona o subtipo de &quot;Menú de subpáxinas a ditas páxinas (con resumo)&quot; amosarase o contido de este campo como breve descrición nunha lista.</label>
			<label index="newUntil.description">Introducir a &quot;data de caducidade&quot; na páxina.</label>
			<label index="newUntil.details">A data de caducidade de unha páxina non ten efecto na visualización de unha páxina. Este vaor é utilizado para uso interno como recordatorio da data na que a páxina debería ser revisada. Esto pode ser porque o contido da páxina pode quedar obsoleto en certo punto temporal, podería configurar este valor como data aproximada. 
Para conseguir unha visión xeral de tódalas datas de páxinas, utilice o &quot;Visión Xeral da árbore de páxinas&quot; no módulo &quot;Web-&gt;Info&quot;.</label>
			<label index="newUntil.syntax">Ver páxina / comezar (pulsar debaixo)</label>
			<label index="lastUpdated.description">Introduce o tempo e data da actualización máis recente da páxina.</label>
			<label index="lastUpdated.details">A utilización de dito atributo ven determinada polo modelo TypoScript do sitio. De inicio un aviso &quot;última modificación&quot; necesita ser inserido nas páxinas e despois o modelo debe estar configurado para usar o valor. O uso máis común atopado en modelos típicas será amosar automáticamente o tempo de última modificación e a data a &lt;em&gt;menos que&lt;/em&gt; este campo especifique un valor, neste caso o valor é inserido.</label>
			<label index="lastUpdated.syntax">O formato é HH:MM DD-MM-YYYY. Se inserta, por exemplo, un 'd' insertarase o tempo e data actual. Pode tamén engadir calquera valor no campo, como por exemplo '+10' co cal se engadiran 10 días ó valor actual.</label>
			<label index="nav_hide.description">Con esta opción a páxina ocultarase en menús de navegación no frontend. A páxina pode seguir véndose se se liga directamente.</label>
			<label index="nav_title.description">Título alternativo para elementos de menú no frontend. O valor toma precedencia sobre o título da páxina se é establecido algún valor.</label>
			<label index="content_from_pid.description">Se se establece, esto é un identificador de páxina alternativa onde os elementos de contido serán seleccionados en vez de elementos de contidos da páxina actual. Depende da implementación do modelo se se aplica.</label>
			<label index="urltype.description">Establece o prefixo da URL.</label>
			<label index="shortcut_mode.description">Selecciona un modo de atallo. Por defecto, o tipo de atallo a páxina debe ter un identificador de páxina para saltar a ela. Métodos alternativos son, por exemplo, ir á primeira subpáxina de unha páxina ou a unha subpáxina aleatoria.</label>
			<label index="mount_pid.description">Monta este identificador de páxina. Se se establece significa que as subpáxinas desta páxina veñen dende a páxina montada en vez da actual.</label>
			<label index="mount_pid.details">No frontend esto é feito engadindo unha nova variable, &amp;MP, ós parámetros nas ligazóns da rama montada á rama principal emparexando identificadores de páxina.</label>
			<label index="mount_pid_ol.description">Se se establece, o punto de montaxe é revestido pola páxina montada. Verase como se o punto de montaxe non existise e a páxina montada é insertada na posición actual.</label>
			<label index="l18n_cfg.description">Campo para configuración de idioma.</label>
			<label index="title.description.+">Normalmente é amosado na navegación do sitio web.</label>
			<label index="TSconfig.details.+">&lt;strong&gt;Exemplo:&lt;/strong&gt;Normalmente, o módulo &quot;Web-&gt;Páxina&quot; permite crear contido en catro columnos, esquerda, normal, dereita e contorno. Sen embargo, a maioría de sitios utilizan unha ou dúas columnas. Por eso, algunhas desas columnas  simplemente ocupan espazo e pode confundir ós usuarios. Se introduce este texto no campo 'TSconfig', o módulo &quot;Web-&gt;Páxina&quot; permitira traballar só na columna &quot;Normal&quot; e &quot;Contorno&quot;!

&lt;em&gt;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&lt;/em&gt;

(Debe ser incluido nunha soa liña)</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="ga" type="array">
			<label index="layout.description" type="integer">34592331</label>
			<label index="layout.details" type="integer">123495083</label>
			<label index="doktype.description" type="integer">89204505</label>
			<label index="doktype.details" type="integer">205867744</label>
			<label index="hidden.description" type="integer">64594605</label>
			<label index="hidden.details" type="integer">170290748</label>
			<label index="hidden.image_descr" type="integer">40371339</label>
			<label index="starttime.description" type="integer">225330621</label>
			<label index="starttime.syntax" type="integer">171815971</label>
			<label index="endtime.description" type="integer">239481021</label>
			<label index="endtime.syntax" type="integer">211075317</label>
			<label index="fe_group.description" type="integer">229271696</label>
			<label index="extendToSubpages.description" type="integer">20650362</label>
			<label index="extendToSubpages.details" type="integer">115883799</label>
			<label index="extendToSubpages.image_descr" type="integer">5558852</label>
			<label index="alias.description" type="integer">29393799</label>
			<label index="alias.details" type="integer">50416805</label>
			<label index="alias.syntax" type="integer">229529597</label>
			<label index="target.description" type="integer">183968307</label>
			<label index="target.details" type="integer">205973778</label>
			<label index="no_cache.description" type="integer">234280457</label>
			<label index="no_cache.details" type="integer">183323316</label>
			<label index="cache_timeout.description" type="integer">146302636</label>
			<label index="cache_timeout.details" type="integer">129628311</label>
			<label index="no_search.description" type="integer">174061864</label>
			<label index="author.description" type="integer">35641560</label>
			<label index="author.details" type="integer">176990818</label>
			<label index="author_email.description" type="integer">263994700</label>
			<label index="module.description" type="integer">122892371</label>
			<label index="module.details" type="integer">126572114</label>
			<label index="media.description" type="integer">152445229</label>
			<label index="media.details" type="integer">240202631</label>
			<label index="subtitle.description" type="integer">159881469</label>
			<label index="subtitle.details" type="integer">166941594</label>
			<label index="url.description" type="integer">209817224</label>
			<label index="url.details" type="integer">250598916</label>
			<label index="shortcut.description" type="integer">240899258</label>
			<label index="shortcut.details" type="integer">176691787</label>
			<label index="shortcut.image_descr" type="integer">254986047</label>
			<label index="keywords.description" type="integer">155037793</label>
			<label index="keywords.details" type="integer">116300479</label>
			<label index="description.description" type="integer">146429238</label>
			<label index="description.details" type="integer">1046794</label>
			<label index="abstract.description" type="integer">166752438</label>
			<label index="abstract.details" type="integer">3439611</label>
			<label index="newUntil.description" type="integer">266998258</label>
			<label index="newUntil.details" type="integer">114574224</label>
			<label index="newUntil.syntax" type="integer">211075317</label>
			<label index="lastUpdated.description" type="integer">210484482</label>
			<label index="lastUpdated.details" type="integer">91723581</label>
			<label index="lastUpdated.syntax" type="integer">4766933</label>
			<label index="nav_hide.description" type="integer">109378815</label>
			<label index="nav_title.description" type="integer">207408422</label>
			<label index="content_from_pid.description" type="integer">255780249</label>
			<label index="urltype.description" type="integer">135670396</label>
			<label index="shortcut_mode.description" type="integer">243396073</label>
			<label index="mount_pid.description" type="integer">87831904</label>
			<label index="mount_pid.details" type="integer">7308921</label>
			<label index="mount_pid_ol.description" type="integer">59925493</label>
			<label index="l18n_cfg.description" type="integer">49560386</label>
			<label index="title.description.+" type="integer">122833099</label>
			<label index="TSconfig.details.+" type="integer">196409432</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="ga" type="array">
			<label index="layout.description">Select a layout for the page. Any effect depends on the website template.</label>
			<label index="layout.details">This option may not have any impact on the page design since it depends on how (and if) the front end template uses it. In most default templates it's not used.</label>
			<label index="doktype.description">Select a page type affects whether the page represents a visible webpage or is used for other purposes.</label>
			<label index="doktype.details">'Standard' and 'Advanced' types are regular webpages, just differing in the number of options.
'External URL' and 'Shortcut' types allows you to let a page be a shortcut to either an external URL or in the latter case a page in the page tree.
'Not in menu' is also a regular page, but will not be shown in the navigation. &lt;em&gt;This page type is deprecated! Please use the &quot;Hide in menu&quot; option!&lt;/em&gt;
'Backend User Section' is an option which requires a backend user to be logged in for the page to be visible.

&lt;b&gt;Special types:&lt;/b&gt;
'Spacer' is only meaningfull if your frontend navigation is programmed to use it. In this case it does not represent a page with content but is intended to be a non-clickable placeholder in the navigation.
'SysFolder' is a page type which cannot be shown as a webpage but is rather acting as a storage for records of your choice.
'Recycler' is a garbage can. Pages and records in a recycler are not visible in the frontend.

&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; Each type usually has a specific icon attached. Also certain types may not be available for a user (so you may experience that some of the options are not available for you!). And finally each type is configured to allow only certain table records in the page (SysFolder will allow any record if you have any problems).</label>
			<label index="hidden.description">If this is checked, the page will be hidden on the website.</label>
			<label index="hidden.details">The 'Hidden', 'Start', 'Stop' and 'Access' options are all about limiting access to pages and thus they are related in functionality. In any case where a page is not visible due to one of these options, the page will not show up in the site navigation.
Notice, these options are related &lt;em&gt;only&lt;/em&gt; to the page for which they are set. If you want their effect to cover the subpages as well, you must enable the 'Include subpages' option.
When you're logged in as a backend user you can preview hidden pages if you have read access to them.</label>
			<label index="hidden.image_descr">The page icon of a hidden page is dimmed and a red X is added.
If you view a page that is hidden and you are logged in into the backend you will still be able to see the page. The red &quot;Preview&quot; box will tell you that this page is visible to you because of this special circumstance.</label>
			<label index="starttime.description">The 'Start' time determines the date from which the page will be visible online. Use this to 'publish' the page on a certain date. If 'Start' time is not set, the page will be online instantly (unless the page is hidden otherwise).</label>
			<label index="starttime.syntax">Format is DD-MM-YYYY. You may enter the value in other ways - it will be evaluated immediately.
If you insert eg. a 'd' the current date is inserted. You can also append any value in the field with eg. '+10' which will add 10 days to the current value. For instance setting the value to 'd+10' would select a date 10 days from now.</label>
			<label index="endtime.description">The 'Stop' time is the date from which the page will not be online anymore.</label>
			<label index="endtime.syntax">See Page / Start (click below)</label>
			<label index="fe_group.description">If 'Access' is set to a usergroup name, only website users which are members of the selected usergroup will be able to view the page when they are logged in. The special option 'Hide at login' means the page will &lt;em&gt;not&lt;/em&gt; be visible for website users that are logged in. Likewise &quot;Show at login&quot; will make the page visible for any logged in frontend user.</label>
			<label index="extendToSubpages.description">By default the Start, Stop, Access and Hidden options are effective &lt;em&gt;only&lt;/em&gt; for the page on which they are set. If the option 'Include subpages' is checked for the page, then their effect is inherited by all subpages to that page.</label>
			<label index="extendToSubpages.details">Consider a scenario where you want to create a whole section of subpages only visible for users which are logged in. Setting the 'Access' option for the top page in the section would affect access to that page only. So the page would not show up in the navigation unless you are logged in.
However the subpages would still be visible if one could guess the id-number of the pages and enter it manually in the URL. But setting this option would extend the effect of the top page setting to cover all subpages as well.</label>
			<label index="extendToSubpages.image_descr">This page icon has access restricted to a certain group and &quot;Include subpages&quot; set as well. This is reflected in the way the icon changed look.</label>
			<label index="alias.description">An 'alias' is a unique identification string for a page. You can use this string instead of the id-number to refer to the page.</label>
			<label index="alias.details">Ultimately a page is identified by its id-number. For instance you may refer to a page in TYPO3 by '.../?id=123'. If the page with id '123' has the alias 'one_two_three', then the URL '.../?id=one_two_three' would display exactly the same page, because 'one_two_three' is an alias for the id '123'.
Normally you should assign aliases only to a limited number of pages, preferably those you need to link to a lot. In most TYPO3 configurations you would be able to use the syntax '.. &amp;lt;link one_two_three&amp;gt;go to the page&amp;lt;/link&amp;gt; ..' to create a link to the page. This is easier to remember.
Another use is if you need to change which page such a link is referring to. In that case you can delete the alias for one page and enter it for another and all links pointing to the alias would now refer to another id-number.</label>
			<label index="alias.syntax">An alias can contain only lowercase alphanumeric characters and must be unique.
Please notice: If the entered value was not unique, it will automatically be prepended with a number.</label>
			<label index="target.description">The HTML target of menu items linking to this page.</label>
			<label index="target.details">Set this value only to overrule the default link, which should be configured correctly for most pages in the website TypoScript template.</label>
			<label index="no_cache.description">This option disables server caching of the page.</label>
			<label index="no_cache.details">Normally pages in TYPO3 are cached on the server after being constructed for the first time. This means a page is displayed much faster the second time it's requested.
For most pages this presents no problems - rather it's boosting the performance of the website.
However you may need to disable caching for a page if it contains dynamic content which must not be cached under any circumstances. Normally the PHP-code rendering such content is programmed to disable the caching automatically. But in any case you can force the page not to be cached via this option.</label>
			<label index="cache_timeout.description">Sets the cache timeout for the page.</label>
			<label index="cache_timeout.details">By default pages last for 24 hours in the cache. After that period the page is constructed again and rewritten to the cache. Depending on your configuration, the cache may also be cleared at midnight.
Anyhow you may here set another timeout time for the page in cache if you need to.
This option is used quite rarely.</label>
			<label index="no_search.description">If enabled, this option excludes the page from searching operations on the website.</label>
			<label index="author.description">Enter the page authors name.</label>
			<label index="author.details">Whether the author name is used or not depends on the template. For most templates this value is not used.
If you're using TYPO3 pages as 'articles' then you could use this field to display the name of the page (article) author.</label>
			<label index="author_email.description">Enter the page authors email address.</label>
			<label index="module.description">Define the page as a frontend 'module'.</label>
			<label index="module.details">In the backend there is a module called 'Web&gt;Modules' as well as a header 'Modules' in the 'User&gt;Task Center'. Both functions list the available 'Frontend modules' to which the user has access.
Basically, setting this option just marks the page so the backend knows this page contains eg. a forum or is the root page of a shopping section on the website. And based on this knowledge the backend is able to display a shortcut list as well as relevant functionality in the 'Web&gt;Modules' module. The frontend display is - largely - not affected.
So in effect, by 'marking' a page to be a 'Shop' module simply means it'll show up in the shortcut list of modules in the backend.

There may be a little more to it than this, but for details on the subject, you must refer to the administration documentation.

It's recommended that only admin-users are allowed access to this field!</label>
			<label index="media.description">Attach media files related to the page.</label>
			<label index="media.details">This fields allows you to attach various files to the page record.
If and how these files are used depends on your template. So basically which files you attach here and in which order they must be listed is determined by your specific website template and thus you should seek instructions in the documentation for your specific website.
As an example this field could be used from the template to allow you to attach a logo-image to the page. Or the template might be programmed to expect the first file to be an image used as a link in the navigation menu. But remember, this totally depends on how this field is used in the programming of the template.</label>
			<label index="subtitle.description">Enter a subtitle if needed.</label>
			<label index="subtitle.details">Whether this field is used or not depends on the template. In most cases it's not used.
You may use this field as you like in your own templates.</label>
			<label index="url.description">Enter the URL to which this page is supposed to link.</label>
			<label index="url.details">Example: 'http://www.typo3.com' or just 'www.typo3.com' provided the 'Type' selector is set to 'http://'.
Use the 'Type' selector to select a prefix for the URL.

This option is used only if the page 'Type' is set to 'External URL'.</label>
			<label index="shortcut.description">Insert a reference to the page to which this page is supposed to be a shortcut. Requesting this ID in the frontend will redirect people to the page referred to by this value.</label>
			<label index="shortcut.details">Click the 'Browse for records' icon and a new window will appear in which you can easily select the page to which the shortcut is supposed to link.

This option is used only if the page 'Type' is set to 'Shortcut'.</label>
			<label index="shortcut.image_descr">Select a page to shortcut to by the Element Browser.</label>
			<label index="keywords.description">Enter keywords for the page separated by commas.</label>
			<label index="keywords.details">Most TYPO3 websites use these keywords in a meta-tag on the page. Depends on the TypoScript template. The keywords may also be used for searching og building menus.</label>
			<label index="description.description">Enter a short description for the page.</label>
			<label index="description.details">Most TYPO3 websites insert this description in a meta-tag on the page. Depends on the TypoScript template.</label>
			<label index="abstract.description">Enter an abstract for the page.</label>
			<label index="abstract.details">An abstract is a short description of the page content. It's different from the Description field in the fact that it's not inserted in any meta-tags.
Basically the use of the abstract depends on the TypoScript template. You may use this field for user defined purposes as you like.
However there is one explicit use with most TYPO3 websites: If you insert a content element of the type 'Menu/Sitemap' and select the subtype 'Menu of subpages to these pages (with abstract)' then the content of this field will be displayed as a short description in the list.</label>
			<label index="newUntil.description">Enter the 'expiry date' of the page.</label>
			<label index="newUntil.details">The 'expiry date' of the page has no effect on the display of the webpage. This value is rather for internal use meant as a reminder of the date when the content of this page should be revised. So if the content of the page will be outdated at a certain point in time, you could set this value to that approximate date.
In order to obtain an overview of the expiry dates of pages, use the 'Pagetree overview' in the 'Web&gt;Info' module.</label>
			<label index="newUntil.syntax">See Page / Start (click below)</label>
			<label index="lastUpdated.description">Enter the time and date of the most recent update of this page.</label>
			<label index="lastUpdated.details">How the value of this field is used is determined by the TypoScript template of the website. First of all a 'Last updated' notice needs to be inserted on the pages and secondly the template must be configured to use this value.
The most common use which is found in the standard templates will automatically display the last update time and date &lt;em&gt;unless&lt;/em&gt; this field specifies a value in which case this value is inserted.</label>
			<label index="lastUpdated.syntax">Format is HH:MM DD-MM-YYYY.
If you insert eg. a 'd' the current time and date is inserted. You can also append any value in the field with eg. '+10' which will add 10 days to the current value.</label>
			<label index="nav_hide.description">With this option the page will be hidden in navigation menus in the frontend. The page can still be viewed if linked by its ID directly.</label>
			<label index="nav_title.description">Alternative title for menu items in the frontend. This value takes precedence over the page title if this value is filled in.</label>
			<label index="content_from_pid.description">If set, this is an alternative page id from where Content Elements will be selected instead of Content Elements from the current page.
Depends on template implementation whether this applies.</label>
			<label index="urltype.description">Set the URL prefix.</label>
			<label index="shortcut_mode.description">Select a shortcut mode. By default the shortcut page type must have a page id to jump to. Alternative methods are to go to the first subpage of a page or to a random subpage.</label>
			<label index="mount_pid.description">Mount this page id. If set it means that the subpages of this page comes from the mounted page instead.</label>
			<label index="mount_pid.details">In the frontend this is done by adding a new variable, &amp;MP, to the parameters which links the mounted branch to the main branch by pairing page ids.</label>
			<label index="mount_pid_ol.description">If set, the mount point is &quot;overlaid&quot; by the mounted page. It will look like if the mount point does not exist and the mounted page is inserted in its position instead.</label>
			<label index="l18n_cfg.description">...</label>
			<label index="title.description.+">This is normally shown in the website navigation.</label>
			<label index="TSconfig.details.+">&lt;strong&gt;Example:&lt;/strong&gt;
Normally the 'Web&gt;Page' module lets you create content in four columns, Left, Normal, Right, Border. However most websites use only a single or two columns. So some of these content columns are just taking up space and may even be confusing to users.
If you enter this string in the 'TSconfig' field, the 'Web&gt;Page' module will allow you to work only in the 'Normal' and 'Border' column!

&lt;em&gt;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&lt;/em&gt;

(Must be entered in a single line!)</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>