<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="ga" type="array">
			<label index="username.description">Introduza o nome de usuario . É preciso para abrir sesión.</label>
			<label index="username.syntax">Un nome de usuario é preciso e debe estar en minusculas e sen espazos. O nome de usuuario debe ser único na páxina onde se garda. Se non é unico engadiráselle un número automaticamente.</label>
			<label index="password.description">Introduza o contrasinal para o nome de usuario de enriba. É necesario para abrir sesión.</label>
			<label index="password.syntax">Un contrasinal e necesario e debe estar en minusculas e sen espazos.</label>
			<label index="usergroup.description">Seleccione un grupo para o usuario.</label>
			<label index="usergroup.details">Cando un usuario abre unha sesión pode ver todos os contidos con acceso restrinxido ao grupo do que é membro. Polo tanto a autenticación ten sentido principalmente con respeto aos grupos ós que pertence o usuario.</label>
			<label index="lockToDomain.description">Introduza o nome do host desde o que o usuario está forzado a abrir sesión</label>
			<label index="lockToDomain.details">Pode haber múltiples dominios apuntando a un sistema TYPO3. Polo tanto esta opción asegura que os usuarios só se poddan conectar dende un determinado host.</label>
			<label index="lockToDomain.syntax">Un nome de dominio, &quot;www.typo3.com&quot; ou unha dirección IP, &quot;10.34.222.83&quot;</label>
			<label index="name.description">Introduza o nome real do usuario , nome de pila e apelidos.</label>
			<label index="address.description">Introduza a dirección do usuario.</label>
			<label index="www.description">Introduza a URL da páxina de inicio</label>
			<label index="title.description">Introduza o cargo, por exemplo, 'Director' ou 'Contable'.</label>
			<label index="company.description">Introduza o nome da compañia na que traballa o usuario.</label>
			<label index="image.description">Insira unha fotografía do usuario.</label>
			<label index="disable.description">Esta opción impide temporalmente a conexión do usuario.</label>
			<label index="starttime.description">Introduza a data desde a cal a conta estará activada</label>
			<label index="starttime.syntax">A sintaxe é dd-mm-yy, pero tamén se pode introducir un &quot;d&quot; no campo para inserir a data actual. Ou un &quot;d+10&quot; para inserir a data de dentro de 10 días,etc.
O campo será reformateado para adaptarse o formato que entende o campo, pode experimentar con distintas entradas para aprender como deben ser introducidas as datas.</label>
			<label index="endtime.description">Introduza a data a partir da cal a conta estará deshabilitada.</label>
			<label index="endtime.syntax">Ver &quot;Start&quot;</label>
			<label index="TSconfig.description">Introduza o TSconfig adicional para ó usuario (avanzado).</label>
			<label index="TSconfig.details">Este campo permite introducir valores de configuración para o usuario ó estilo TypoScript. Actualmente non hay claves definidas no sistema. Se as houbese, serán descritas na documentación de administración.

O principal uso de este campo (así como o homólogo na taboa de grupos)
 e para propósitos de configuración. Neste caso, debese utilizar como root-key &quot;user&quot; para a definición de valores. De este modo evitase que algunha clave definida no futuro interfira coa configuración establecida neste campo. 

Podese acceder aos calores de configuración desde os plugins de frontrend chamando á función &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf()&lt;/em&gt; que devolve un array coa árbore de valores.

&lt;b&gt;Advertencia:&lt;/b&gt; ¡Podese utilizar YSconfig de usuario/grupo nos scripts PHP SO se o contido resultante NON é cacheado! Chameo dende os cObject USER_INT de TypoScript ou deshabilite a cache desde PHP chamando a &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;set_no_cache();&lt;/em&gt;

&lt;b&gt;TSconfig desde grupos de usuarios:&lt;/b&gt;
Nótese que a configuración TSconfig dos grupos dos que é membro o usuario engadense o TSconfig do usuario asntes de ser parseado. Isto significa, por exemplo, que unha clave definida no TSconfig do usuario (este campo) pode sobreescribir unha clñave definida no último grupo da lista que a sua vez sobreescribe a mesma clave definida no primeiro grupo da lista.


&lt;b&gt;Exemplo:&lt;/b&gt;
Imaxine que quere definir, para un usuario, que o seu nome apareza ó final das páxina cando este se atope logueado. Primeiro debería escribir unha función PHP e insertar o resultado como un cObject USER_INT no final da páxina. Pero a función necesita saber se o dusuario está ou non configurado para que apareza o seu nome. Pode optar por utilizar  unha clave TSconfig, 'user.printUserName':

&lt;em&gt;No campo TSconfig do usuario ou do grupo:&lt;/em&gt;

user.printUserName = 1

&lt;em&gt;Na función PHP:&lt;/em&gt;

$userTSConfig = $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf();
if ($userTSConfig[&quot;user.&quot;][&quot;printUserName&quot;]) {
return $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;user[&quot;name&quot;];
}</label>
			<label index="TSconfig.syntax">Sintaxe TypoScript, sen condicións nin constantes.</label>
			<label index=".description">Un usuario logueado do website</label>
			<label index=".details">Estes usuarios con nome de usuario e contrasinal que teñen concedido acceso a areas do website con acceso rentrinxido noutro caso.</label>
			<label index=".image_descr">Parte do formulario de  edición de usuarios do frontend. 
Unha típica caixa de login (estándar) no website onde os usuarios de frontend poden abrir sesión.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="ga" type="array">
			<label index="username.description" type="integer">107422140</label>
			<label index="username.syntax" type="integer">266882532</label>
			<label index="password.description" type="integer">10412940</label>
			<label index="password.syntax" type="integer">68458992</label>
			<label index="usergroup.description" type="integer">171809046</label>
			<label index="usergroup.details" type="integer">62585212</label>
			<label index="lockToDomain.description" type="integer">139426379</label>
			<label index="lockToDomain.details" type="integer">140149042</label>
			<label index="lockToDomain.syntax" type="integer">634244</label>
			<label index="name.description" type="integer">173302476</label>
			<label index="address.description" type="integer">268060602</label>
			<label index="www.description" type="integer">258941487</label>
			<label index="title.description" type="integer">45554969</label>
			<label index="company.description" type="integer">7843590</label>
			<label index="image.description" type="integer">222235094</label>
			<label index="disable.description" type="integer">36519200</label>
			<label index="starttime.description" type="integer">167831915</label>
			<label index="starttime.syntax" type="integer">39649228</label>
			<label index="endtime.description" type="integer">184097136</label>
			<label index="endtime.syntax" type="integer">108743214</label>
			<label index="TSconfig.description" type="integer">177543566</label>
			<label index="TSconfig.details" type="integer">100435008</label>
			<label index="TSconfig.syntax" type="integer">117035971</label>
			<label index=".description" type="integer">156302739</label>
			<label index=".details" type="integer">253202486</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">110690734</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="ga" type="array">
			<label index="username.description">Enter the username of the website user. This is needed to login.</label>
			<label index="username.syntax">A username is required and must be in lowercase without spaces in it. The username must be unique among other usernames in the page where it's saved. If it is not unique a number will be prepended automatically.</label>
			<label index="password.description">Enter the password for the username above. This is needed to login.</label>
			<label index="password.syntax">A password is required and must be in lowercase without spaces in it.</label>
			<label index="usergroup.description">Select a user group for the username.</label>
			<label index="usergroup.details">When a user logs in he is able to view all content which is access restricted to the user &lt;em&gt;group(s)&lt;/em&gt; the user is a member of. Therefore the user login primarily makes sense with regard to the member groups.</label>
			<label index="lockToDomain.description">Enter the host name from which the user is forced to login.</label>
			<label index="lockToDomain.details">A TYPO3 system may have multiple domains pointing to it. Therefore this option secures that users can login only from a certain host name.</label>
			<label index="lockToDomain.syntax">Either a domain name, &quot;www.typo3.com&quot; or an IP address, &quot;10.34.222.83&quot;</label>
			<label index="name.description">Enter the regular name of the user, both first- and surname.</label>
			<label index="address.description">Enter the street address of the user.</label>
			<label index="www.description">Enter the homepage URL</label>
			<label index="title.description">Enter the job title, eg. 'Director' or 'Accountant'.</label>
			<label index="company.description">Enter the name of the company in which the user is employed.</label>
			<label index="image.description">Insert a photo of the user.</label>
			<label index="disable.description">This option will temporarily disable the user from logging in.</label>
			<label index="starttime.description">Enter the date from which the account is active.</label>
			<label index="starttime.syntax">The syntax is dd-mm-yy, but you can just enter a &quot;d&quot; in the field to insert todays date. Or &quot;d+10&quot; to insert the date 10 days from now etc.
The field will re-format any input to fit the format it understands so you can just experiment and you will be able to clearly see how dates should be entered.</label>
			<label index="endtime.description">Enter the date from which the account is disabled.</label>
			<label index="endtime.syntax">See &quot;Start&quot;</label>
			<label index="TSconfig.description">Enter additional TSconfig for the user (advanced).</label>
			<label index="TSconfig.details">This field allows you to enter TypoScript style configuration values for the user. Currently there are no system defined keys. If there ever will be, they will be described in detail in the administrative documentation.

The primary use of this field (as well as the 'sister'-field in the Website usergroup table) is for custom purposes. In this case, you should use the root-key &quot;user&quot; for your customly defined values. Thus you don't risk any future system keys to interfere with your configuration.

You access the values of the configuration from your frontend plugins by calling the function &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf()&lt;/em&gt; which will return an array with the valuetree in it.

&lt;b&gt;Warning:&lt;/b&gt; You should use Website user/group TSconfig in your PHP-scripts ONLY if your resulting content is NOT being cached! So call it from TypoScript USER_INT cObjects or disable caching from your PHP-code by calling &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;set_no_cache();&lt;/em&gt;

&lt;b&gt;TSconfig from Website usergroups:&lt;/b&gt;
Notice that the configuration from the field TSconfig in the member groups of the user is accumulated and prepended to the TSconfig of the user before it's parsed. This means for instance that a key defined in the TSconfig of the user (this field) will override the same key defined in the last (bottom) usergroup in the list which will again override the same key defined in the first (top) usergroup in the list.

&lt;b&gt;Example:&lt;/b&gt;
Let's imagine you want to define for a user that his name is printed in the bottom of the webpages when he is logged in. First of all you must write a PHP-function and insert the result from it as a USER_INT cObject in the bottom of the page. But your function needs to know, whether or not this user is configured to have his name printed. So you decide to use a custom TSconfig key, 'user.printUserName':

&lt;em&gt;In the TSconfig field of the user or usergroup:&lt;/em&gt;

user.printUserName = 1


&lt;em&gt;In your PHP-function:&lt;/em&gt;

$userTSConfig = $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf();
if ($userTSConfig[&quot;user.&quot;][&quot;printUserName&quot;]) {
  return $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;user[&quot;name&quot;];
}</label>
			<label index="TSconfig.syntax">TypoScript syntax, without conditions and constants.</label>
			<label index=".description">A website login user.</label>
			<label index=".details">These are users with a username and password who are allowed specific access to otherwise restricted areas on your website.</label>
			<label index=".image_descr">Part of the form for editing a frontend user.
A typical login box (standard) on the website where frontend users can login.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>