<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index="layout.description">Vælg et layout for siden.</label>
			<label index="layout.details">Denne valgmuligheds effekt er afhængig af websitets skabelon. De forskellige layouts skal defineres i en website skabelon.</label>
			<label index="doktype.description">Vælg side type. Siden type afgør om siden er en synlig webside, eller om den bruges til andre formål.</label>
			<label index="doktype.details">Typerne 'Standard' og 'Avanceret' er almindelig websider, kun antallet af indstillinger er forskelligt.
'Ikke i menu' er også en almindelig side, men vil ikke blive vist i menuen.
'Genvej' er en genvej til en intern side mens 'Extern URL' tillader at indsætte en genvej til eksterne URL'er.

&lt;b&gt;Specielle typer&lt;/b&gt;
'sysFolder' er en særlig side type som ikke kan vises i frontenden. Den bruges til at gemme poster fra TYPO3 tabeller. 
'Mellemrum' kan blive brugt i menuer til at lave mellemrum i menuer. Opsætning og brug af mellemrum sider skal opsættes i menuens TypoScript.
'Papirkurv' er som navnet siger en papirkurv. Disse sider vises ikke i frontenden.

&lt;b&gt;Bemærk&lt;/b&gt; 
Hver sidetype har sit eget ikon i backend navigationstræet. Ikke alle sidetyper er tilgængelige for alle brugere, så du kan være ude for, at ikke alle de ovenstående sidetyper er tilgængelige. Hver sidetype er konfigureret til kun at tillade bestemte typer af databaseposter. Sidetypen 'Sysfolder' kan indeholde alle slags databaseposter.</label>
			<label index="hidden.description">Hvis valgt, vil siden være skjult for alle brugere. Du kan kun se sidens indhold hvis du er logget in i TYPO3's backend.</label>
			<label index="hidden.details">Valgmulighederne 'Skjul side', 'Start', 'Stop' og 'Adgang' giver mulighed for at begrænse adgang til sider. Hvis 'Skjul side' er slået til, vil siden ikke blive vist i frontend. Hvis du er logget ind i backenden, har du stadig mulighed for at se skjulte sider. 

&lt;b&gt;Bemærk&lt;/b&gt;
Valget gælder kun for den side hvorpå det er valgt, og undersider er derfor ikke berørt. Hvis alle undersider også skal skjules, skal feltet 'Omfat undersider' også vælges.</label>
			<label index="hidden.image_descr">Hvis en side er skjult, vil dens ikon i backend sidetræet blive nedtonet, og et rødt kryds sat ind over. Der er stadig mulighed for via backenden at se siden. Der vil komme en rød boks med markeringen 'Preview'.</label>
			<label index="starttime.description">'Start'-tiden er den dato, hvor siden vil blive synlig online. Brug dette til at 'publisere' siden på en bestemt dato.
Hvis 'Start'-tiden ikke er sat, så bliver siden vist øjeblikkeligt (medmindre siden på anden vis er skjult).</label>
			<label index="starttime.syntax">Formatet er DD-MM-YYYY. Du kan indtaste datoen i andre formater, og systemet vil prøve at fortolke datoen. Et 'd' i feltet betyder i dag. Du kan også bruge + og - til at vælge i dag plus et antal dage. Eksempel d+10 er i dag plus 10 dage.</label>
			<label index="endtime.description">'Stop'-tidspunktet giver mulighed for at vælge en dato hvorefter siden ikke længere vil blive vist.</label>
			<label index="endtime.syntax">Se 'Start' (klik på link herunder)</label>
			<label index="fe_group.description">Hvis 'Adgang' ('Access') er sat, vil kun den frontend brugergruppe der er valgt kunne se siden. 'Vis ved alle login' giver alle bruger - uanset deres brugergruppe - adgang til siden, mens 'Skjul ved login' gør siden skjult når en bruger er logget ind, men synlig når vedkommende ikke er logget ind.</label>
			<label index="extendToSubpages.description">Som udgangspunkt påvirker 'Start', 'Stop', 'Access' og 'Skjul side' kun den side de er sat på. Hvis man ønsker at valget skal gælde alle undersider også, vælges dette felt.</label>
			<label index="extendToSubpages.details">Forestil dig et eksempel hvor du gerne vil have at en gren af sitet er begrænset til brugere der er logget ind. Ved at sætte 'Adgang' til 'Vis ved alle logins' på en side i træet, opnås den ønskede effekt. Men alle undersidere er ikke omfattet af denne adgangsbegrænsning, men mindre feltet 'Omfat undersider' er valgt.</label>
			<label index="extendToSubpages.image_descr">I dette billede er adgangen begrænset til en bestemt brugergruppe, og 'Omfat undersider' er valgt. Det afspejles i ikonet for siden (men ikke for undersiderne!)</label>
			<label index="alias.description">Et alias er en unik identifikation streng for en side. Denne tekststreng kan bruges i stedet for sidens ID-nummer (UID).</label>
			<label index="alias.details">Enhver side i TYPO3 er defineret ved dens (unikke) ID-nummer. For elsempel kan en side med id-nummer 123 tilgå via 'index.php?id=123'. Hvis siden med id-nummer 123 har alias 'en_to_tre', kan siden også tilgås via 'index.php?id=en_to_tre'.</label>
			<label index="alias.syntax">Et alias kan kun indeholde små bogstaver alfanumersike (a-z og 0-9) tegn. Hvis der er en anden side med samme id, vil systemet automatisk tilføje et nummer til aliaset.</label>
			<label index="target.description">HTML target-kode til menuen.</label>
			<label index="target.details">Denne værdi vil gøre at linket til denne side i menuen har et andet HTML target end det der er standard for sitet. Eksempel: Vælg '_blank' for at få siden til at åbne i et nyt vindue.</label>
			<label index="no_cache.description">Denne valgmulighed deaktiverer caching af denne side.</label>
			<label index="no_cache.details">Normalt er sider i TYPO3 cachet på serveren efter den er vist første gang. Det betyder at siden vises meget hurtigere næste gang siden vises. Det er normalt en stor fordel for de fleste sider, idet det øger ydelsen betragtelig.
I nogle tilfælde vil det være nødvendigt at slå caching fra, hvis siden skal levere dynamisk indhold som ændrer sig hele tiden. Normalt vil sådanne extensions selv slå cachen fra, men her kan cachen slås fra for hele siden.</label>
			<label index="cache_timeout.description">Sætter timeout på cachen.</label>
			<label index="cache_timeout.details">Som udgangspunkt udløber en cache 24 timer efter den er genereret. Første gang siden vises herefter genereres siden igen, og en ny cache laves. Afhængig af websitets konfiguration, kan cachen også udløbe hver midnat.
Med dette felt kan cache timeout ændres for siden.</label>
			<label index="no_search.description">Hvis valgt, bliver siden ikke medtaget i søgninger på websitet.</label>
			<label index="author.description">Sidens forfatter.</label>
			<label index="author.details">Måden 'forfatter'-feltet anvendes (hvis det overhovedet anvendes) er defineret i websitets skabelon. Hvis TYPO3 sider bruges som artikler, kan dette felt bruges til at navngive artiklens forfatter.</label>
			<label index="author_email.description">Forfatterens e-mail-adresse.</label>
			<label index="module.description">Marker siden som et frontend modul.</label>
			<label index="module.details">I backenden er der et modul kaldet 'Web-&gt;Plugins' Funktionen viser nogle af de frontend moduler brugeren har adgang til. Ved at markere en side som frontend modul kan backenden se at denne siden er et plugin modul, og dermed skifte sidens ikon. Desuden kan backenden lave en liste over de plugins der er tilgængelige. Ikke alle plugins kan vælges!</label>
			<label index="media.description">Vedhæft filer til siden</label>
			<label index="media.details">Dette felt giver mulighed for at vedhæfte filer til siden. Om og hvordan filerne bruges, er op til websitets skabelon.
Eksempelvis kan skabelonen sættes op således at den første fil i listen, er et billede som skal bruges i menuen, men det afhænger 100% af skabelonen.</label>
			<label index="subtitle.description">Undertitel</label>
			<label index="subtitle.details">Brugen af dette felt er defineres i websitets skabelon. Det er normalt ikke brugt, men kan bruges hvis ønsket.</label>
			<label index="url.description">Indtast den URL som siden skal linke til.</label>
			<label index="url.details">Dette felt er brugt hvis siden har type 'Extern URL'. F.eks. 'http://www.typo3.com' eller bare 'www.typo3.com' hvis 'Type' er sat til 'http://'.</label>
			<label index="shortcut.description">Indsæt en side som denne side skal være en genvej til.</label>
			<label index="shortcut.details">Hvis man i frontenden vælger denne side fra menuen, vil man automatisk blive videreføt til den her valgte side, og virker derfor som genvej.</label>
			<label index="shortcut.image_descr">Vælg en side som denne side skal være en genvej til.</label>
			<label index="keywords.description">Indtast nøgleord for siden separeret med kommaer.</label>
			<label index="keywords.details">De fleste TYPO3 websites indsætter disse nøgleord som meta-tag på siden. Afhænger af websitets skabelon.</label>
			<label index="description.description">Indtast en kort beskrivelse for siden.</label>
			<label index="description.details">De fleste TYPO3 websites bruger denne beskrivelse i meta-tag på siden. Afhænger af websitets skabelon.</label>
			<label index="abstract.description">Resumé.</label>
			<label index="abstract.details">Et resumé er en kort beskrivelse af sidens indhold. Det skiller sig ud fra 'Beskrivelse' feltet ved ikke at blive indsat som meta-tag på siden. Brug af resumé afhænger af websitets skabelon opsætning.</label>
			<label index="newUntil.description">Indtast udløbsdatoen.</label>
			<label index="newUntil.details">Dette felt angiver hvor længe sidens indhold er opdateret. Værdien af feltet påvirker ikke sidens visning i frontenden, men bruges som en indikator for hvornår sideindholdet bør revideres. I 'Web-&gt;Info' modulet kan man få en liste over alle sider der har overskredet deres udløbsdato.</label>
			<label index="newUntil.syntax">Se Side / Start (klik herunder)</label>
			<label index="lastUpdated.description">Indtast datoen for hvornår indholds sidst er opdateret.</label>
			<label index="lastUpdated.details">Brugen af dette felt afhænger af websitets skabelon. I standard skabelonerne vises en &quot;Sidst opdateret&quot; automatisk ud fra hvornår siden er ændret med mindre man angiver noget andet i dette felt.</label>
			<label index="lastUpdated.syntax">Datoen skal indtastes som TT:MM DD-MM-ÅÅÅÅ. Hvis et 'd' indsættes bruges det nuværende tidspunkt. + og minus kan bruges ved f.eks. at indtaste 'd+10' som betyder i dag plus 10 dage.</label>
			<label index="nav_hide.description">Men dette felt kan sider skjules i menuen. Siden kan stadig vises, men vil ikke fremtræde i en evt. menu. Ikonet i backenden skiftes ikke som det er tilfældet hvis sidetype 'Skjul i menu'.</label>
			<label index="nav_title.description">Alternativ titel i menuen. Denne værdi erstatter sidens titel i menuen hvis ikke den er tom.</label>
			<label index="content_from_pid.description">Hvis sat, hentes indholds elementer fra siden med dette id i stedet for siden selv.
Afhænger af skabelonen opsætning. Bruges som regel ikke.</label>
			<label index="urltype.description">URL præfiks. F.eks. http://</label>
			<label index="shortcut_mode.description">Genvejstype bestemmer hvordan en side med type 'Genvej' virker. I stedet for at være en genvej til en bestemt side, kan det være en genvej til første under side eller en tilfældig underside.</label>
			<label index="mount_pid.description">Monter denne side.</label>
			<label index="mount_pid.details">Hvis valgt bliver undersider hente fra den valgte (monterede) side.</label>
			<label index="mount_pid_ol.description">Hvis sat vil siden blive 'overskrevet' med montagepunktet. Det vil se ud som om siden er blevet erstattet af den monterede side.</label>
			<label index="l18n_cfg.description">Konfiguration af sprogindstillinger</label>
			<label index="title.description.+">Dette bliver normalt vist i websitets navigation.</label>
			<label index="TSconfig.details.+">&lt;strong&gt;Eksempel:&lt;/strong&gt;
Normalt vil Web&gt;Side-modulet lade dig oprette indhold i fire kolonner; Venstre, Normal, Højre og Kant. Imidlertid har de fleste websites kun en enkelt eller to kolonner. Så nogle af indholdskolonnerne fylder uden at kunne benyttes og kan derved forvirre brugerne.
Hvis du indsætter denne streng i 'TSconfig' feltet, vil Web&gt;Side-modulet kun tillade dig at arbejde i Normal- og Kant-kolonnen.

&gt;&lt;em&gt;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&lt;/em&gt;

(Skal indsættes i een enkelt linie!)</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index="doktype.description" type="integer">89204505</label>
			<label index="hidden.description" type="integer">64594605</label>
			<label index="starttime.description" type="integer">225330621</label>
			<label index="layout.description" type="integer">34592331</label>
			<label index="layout.details" type="integer">123495083</label>
			<label index="doktype.details" type="integer">205867744</label>
			<label index="hidden.details" type="integer">170290748</label>
			<label index="hidden.image_descr" type="integer">40371339</label>
			<label index="starttime.syntax" type="integer">171815971</label>
			<label index="endtime.description" type="integer">239481021</label>
			<label index="endtime.syntax" type="integer">211075317</label>
			<label index="fe_group.description" type="integer">229271696</label>
			<label index="extendToSubpages.description" type="integer">20650362</label>
			<label index="extendToSubpages.image_descr" type="double">5558852</label>
			<label index="extendToSubpages.details" type="integer">115883799</label>
			<label index="alias.description" type="integer">29393799</label>
			<label index="alias.details" type="integer">50416805</label>
			<label index="alias.syntax" type="integer">229529597</label>
			<label index="target.description" type="integer">183968307</label>
			<label index="target.details" type="integer">205973778</label>
			<label index="no_cache.description" type="integer">234280457</label>
			<label index="no_cache.details" type="integer">183323316</label>
			<label index="cache_timeout.description" type="integer">146302636</label>
			<label index="cache_timeout.details" type="integer">129628311</label>
			<label index="no_search.description" type="integer">174061864</label>
			<label index="author.description" type="integer">35641560</label>
			<label index="author.details" type="integer">176990818</label>
			<label index="author_email.description" type="integer">263994700</label>
			<label index="module.description" type="integer">122892371</label>
			<label index="module.details" type="integer">126572114</label>
			<label index="media.description" type="integer">152445229</label>
			<label index="media.details" type="integer">240202631</label>
			<label index="subtitle.description" type="integer">159881469</label>
			<label index="subtitle.details" type="integer">166941594</label>
			<label index="url.description" type="integer">209817224</label>
			<label index="url.details" type="integer">250598916</label>
			<label index="shortcut.description" type="integer">240899258</label>
			<label index="shortcut.details" type="integer">176691787</label>
			<label index="shortcut.image_descr" type="integer">254986047</label>
			<label index="keywords.description" type="integer">155037793</label>
			<label index="keywords.details" type="integer">116300479</label>
			<label index="description.description" type="integer">146429238</label>
			<label index="description.details" type="double">1046794</label>
			<label index="abstract.description" type="integer">166752438</label>
			<label index="abstract.details" type="double">3439611</label>
			<label index="newUntil.description" type="integer">266998258</label>
			<label index="newUntil.details" type="integer">114574224</label>
			<label index="newUntil.syntax" type="integer">211075317</label>
			<label index="lastUpdated.description" type="integer">210484482</label>
			<label index="lastUpdated.details" type="integer">91723581</label>
			<label index="lastUpdated.syntax" type="double">4766933</label>
			<label index="nav_hide.description" type="integer">109378815</label>
			<label index="nav_title.description" type="integer">207408422</label>
			<label index="content_from_pid.description" type="integer">255780249</label>
			<label index="urltype.description" type="integer">135670396</label>
			<label index="shortcut_mode.description" type="integer">243396073</label>
			<label index="mount_pid.description" type="integer">87831904</label>
			<label index="mount_pid.details" type="double">7308921</label>
			<label index="mount_pid_ol.description" type="integer">59925493</label>
			<label index="l18n_cfg.description" type="integer">49560386</label>
			<label index="title.description.+" type="integer">122833099</label>
			<label index="TSconfig.details.+" type="integer">196409432</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index="doktype.description">Select a page type affects whether the page represents a visible webpage or is used for other purposes.</label>
			<label index="hidden.description">If this is checked, the page will be hidden on the website.</label>
			<label index="starttime.description">The 'Start' time determines the date from which the page will be visible online. Use this to 'publish' the page on a certain date. If 'Start' time is not set, the page will be online instantly (unless the page is hidden otherwise).</label>
			<label index="layout.description">Select a layout for the page. Any effect depends on the website template.</label>
			<label index="layout.details">This option may not have any impact on the page design since it depends on how (and if) the front end template uses it. In most default templates it's not used.</label>
			<label index="doktype.details">'Standard' and 'Advanced' types are regular webpages, just differing in the number of options.
'External URL' and 'Shortcut' types allows you to let a page be a shortcut to either an external URL or in the latter case a page in the page tree.
'Not in menu' is also a regular page, but will not be shown in the navigation. &lt;em&gt;This page type is deprecated! Please use the &quot;Hide in menu&quot; option!&lt;/em&gt;
'Backend User Section' is an option which requires a backend user to be logged in for the page to be visible.

&lt;b&gt;Special types:&lt;/b&gt;
'Spacer' is only meaningfull if your frontend navigation is programmed to use it. In this case it does not represent a page with content but is intended to be a non-clickable placeholder in the navigation.
'SysFolder' is a page type which cannot be shown as a webpage but is rather acting as a storage for records of your choice.
'Recycler' is a garbage can. Pages and records in a recycler are not visible in the frontend.

&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; Each type usually has a specific icon attached. Also certain types may not be available for a user (so you may experience that some of the options are not available for you!). And finally each type is configured to allow only certain table records in the page (SysFolder will allow any record if you have any problems).</label>
			<label index="hidden.details">The 'Hidden', 'Start', 'Stop' and 'Access' options are all about limiting access to pages and thus they are related in functionality. In any case where a page is not visible due to one of these options, the page will not show up in the site navigation.
Notice, these options are related &lt;em&gt;only&lt;/em&gt; to the page for which they are set. If you want their effect to cover the subpages as well, you must enable the 'Include subpages' option.
When you're logged in as a backend user you can preview hidden pages if you have read access to them.</label>
			<label index="hidden.image_descr">The page icon of a hidden page is dimmed and a red X is added.
If you view a page that is hidden and you are logged in into the backend you will still be able to see the page. The red &quot;Preview&quot; box will tell you that this page is visible to you because of this special circumstance.</label>
			<label index="starttime.syntax">Format is DD-MM-YYYY. You may enter the value in other ways - it will be evaluated immediately.
If you insert eg. a 'd' the current date is inserted. You can also append any value in the field with eg. '+10' which will add 10 days to the current value. For instance setting the value to 'd+10' would select a date 10 days from now.</label>
			<label index="endtime.description">The 'Stop' time is the date from which the page will not be online anymore.</label>
			<label index="endtime.syntax">See Page / Start (click below)</label>
			<label index="fe_group.description">If 'Access' is set to a usergroup name, only website users which are members of the selected usergroup will be able to view the page when they are logged in. The special option 'Hide at login' means the page will &lt;em&gt;not&lt;/em&gt; be visible for website users that are logged in. Likewise &quot;Show at login&quot; will make the page visible for any logged in frontend user.</label>
			<label index="extendToSubpages.description">By default the Start, Stop, Access and Hidden options are effective &lt;em&gt;only&lt;/em&gt; for the page on which they are set. If the option 'Include subpages' is checked for the page, then their effect is inherited by all subpages to that page.</label>
			<label index="extendToSubpages.image_descr">This page icon has access restricted to a certain group and &quot;Include subpages&quot; set as well. This is reflected in the way the icon changed look.</label>
			<label index="extendToSubpages.details">Consider a scenario where you want to create a whole section of subpages only visible for users which are logged in. Setting the 'Access' option for the top page in the section would affect access to that page only. So the page would not show up in the navigation unless you are logged in.
However the subpages would still be visible if one could guess the id-number of the pages and enter it manually in the URL. But setting this option would extend the effect of the top page setting to cover all subpages as well.</label>
			<label index="alias.description">An 'alias' is a unique identification string for a page. You can use this string instead of the id-number to refer to the page.</label>
			<label index="alias.details">Ultimately a page is identified by its id-number. For instance you may refer to a page in TYPO3 by '.../?id=123'. If the page with id '123' has the alias 'one_two_three', then the URL '.../?id=one_two_three' would display exactly the same page, because 'one_two_three' is an alias for the id '123'.
Normally you should assign aliases only to a limited number of pages, preferably those you need to link to a lot. In most TYPO3 configurations you would be able to use the syntax '.. &amp;lt;link one_two_three&amp;gt;go to the page&amp;lt;/link&amp;gt; ..' to create a link to the page. This is easier to remember.
Another use is if you need to change which page such a link is referring to. In that case you can delete the alias for one page and enter it for another and all links pointing to the alias would now refer to another id-number.</label>
			<label index="alias.syntax">An alias can contain only lowercase alphanumeric characters and must be unique.
Please notice: If the entered value was not unique, it will automatically be prepended with a number.</label>
			<label index="target.description">The HTML target of menu items linking to this page.</label>
			<label index="target.details">Set this value only to overrule the default link, which should be configured correctly for most pages in the website TypoScript template.</label>
			<label index="no_cache.description">This option disables server caching of the page.</label>
			<label index="no_cache.details">Normally pages in TYPO3 are cached on the server after being constructed for the first time. This means a page is displayed much faster the second time it's requested.
For most pages this presents no problems - rather it's boosting the performance of the website.
However you may need to disable caching for a page if it contains dynamic content which must not be cached under any circumstances. Normally the PHP-code rendering such content is programmed to disable the caching automatically. But in any case you can force the page not to be cached via this option.</label>
			<label index="cache_timeout.description">Sets the cache timeout for the page.</label>
			<label index="cache_timeout.details">By default pages last for 24 hours in the cache. After that period the page is constructed again and rewritten to the cache. Depending on your configuration, the cache may also be cleared at midnight.
Anyhow you may here set another timeout time for the page in cache if you need to.
This option is used quite rarely.</label>
			<label index="no_search.description">If enabled, this option excludes the page from searching operations on the website.</label>
			<label index="author.description">Enter the page authors name.</label>
			<label index="author.details">Whether the author name is used or not depends on the template. For most templates this value is not used.
If you're using TYPO3 pages as 'articles' then you could use this field to display the name of the page (article) author.</label>
			<label index="author_email.description">Enter the page authors email address.</label>
			<label index="module.description">Define the page as a frontend 'module'.</label>
			<label index="module.details">In the backend there is a module called 'Web&gt;Modules' as well as a header 'Modules' in the 'User&gt;Task Center'. Both functions list the available 'Frontend modules' to which the user has access.
Basically, setting this option just marks the page so the backend knows this page contains eg. a forum or is the root page of a shopping section on the website. And based on this knowledge the backend is able to display a shortcut list as well as relevant functionality in the 'Web&gt;Modules' module. The frontend display is - largely - not affected.
So in effect, by 'marking' a page to be a 'Shop' module simply means it'll show up in the shortcut list of modules in the backend.

There may be a little more to it than this, but for details on the subject, you must refer to the administration documentation.

It's recommended that only admin-users are allowed access to this field!</label>
			<label index="media.description">Attach media files related to the page.</label>
			<label index="media.details">This fields allows you to attach various files to the page record.
If and how these files are used depends on your template. So basically which files you attach here and in which order they must be listed is determined by your specific website template and thus you should seek instructions in the documentation for your specific website.
As an example this field could be used from the template to allow you to attach a logo-image to the page. Or the template might be programmed to expect the first file to be an image used as a link in the navigation menu. But remember, this totally depends on how this field is used in the programming of the template.</label>
			<label index="subtitle.description">Enter a subtitle if needed.</label>
			<label index="subtitle.details">Whether this field is used or not depends on the template. In most cases it's not used.
You may use this field as you like in your own templates.</label>
			<label index="url.description">Enter the URL to which this page is supposed to link.</label>
			<label index="url.details">Example: 'http://www.typo3.com' or just 'www.typo3.com' provided the 'Type' selector is set to 'http://'.
Use the 'Type' selector to select a prefix for the URL.

This option is used only if the page 'Type' is set to 'External URL'.</label>
			<label index="shortcut.description">Insert a reference to the page to which this page is supposed to be a shortcut. Requesting this ID in the frontend will redirect people to the page referred to by this value.</label>
			<label index="shortcut.details">Click the 'Browse for records' icon and a new window will appear in which you can easily select the page to which the shortcut is supposed to link.

This option is used only if the page 'Type' is set to 'Shortcut'.</label>
			<label index="shortcut.image_descr">Select a page to shortcut to by the Element Browser.</label>
			<label index="keywords.description">Enter keywords for the page separated by commas.</label>
			<label index="keywords.details">Most TYPO3 websites use these keywords in a meta-tag on the page. Depends on the TypoScript template. The keywords may also be used for searching og building menus.</label>
			<label index="description.description">Enter a short description for the page.</label>
			<label index="description.details">Most TYPO3 websites insert this description in a meta-tag on the page. Depends on the TypoScript template.</label>
			<label index="abstract.description">Enter an abstract for the page.</label>
			<label index="abstract.details">An abstract is a short description of the page content. It's different from the Description field in the fact that it's not inserted in any meta-tags.
Basically the use of the abstract depends on the TypoScript template. You may use this field for user defined purposes as you like.
However there is one explicit use with most TYPO3 websites: If you insert a content element of the type 'Menu/Sitemap' and select the subtype 'Menu of subpages to these pages (with abstract)' then the content of this field will be displayed as a short description in the list.</label>
			<label index="newUntil.description">Enter the 'expiry date' of the page.</label>
			<label index="newUntil.details">The 'expiry date' of the page has no effect on the display of the webpage. This value is rather for internal use meant as a reminder of the date when the content of this page should be revised. So if the content of the page will be outdated at a certain point in time, you could set this value to that approximate date.
In order to obtain an overview of the expiry dates of pages, use the 'Pagetree overview' in the 'Web&gt;Info' module.</label>
			<label index="newUntil.syntax">See Page / Start (click below)</label>
			<label index="lastUpdated.description">Enter the time and date of the most recent update of this page.</label>
			<label index="lastUpdated.details">How the value of this field is used is determined by the TypoScript template of the website. First of all a 'Last updated' notice needs to be inserted on the pages and secondly the template must be configured to use this value.
The most common use which is found in the standard templates will automatically display the last update time and date &lt;em&gt;unless&lt;/em&gt; this field specifies a value in which case this value is inserted.</label>
			<label index="lastUpdated.syntax">Format is HH:MM DD-MM-YYYY.
If you insert eg. a 'd' the current time and date is inserted. You can also append any value in the field with eg. '+10' which will add 10 days to the current value.</label>
			<label index="nav_hide.description">With this option the page will be hidden in navigation menus in the frontend. The page can still be viewed if linked by its ID directly.</label>
			<label index="nav_title.description">Alternative title for menu items in the frontend. This value takes precedence over the page title if this value is filled in.</label>
			<label index="content_from_pid.description">If set, this is an alternative page id from where Content Elements will be selected instead of Content Elements from the current page.
Depends on template implementation whether this applies.</label>
			<label index="urltype.description">Set the URL prefix.</label>
			<label index="shortcut_mode.description">Select a shortcut mode. By default the shortcut page type must have a page id to jump to. Alternative methods are to go to the first subpage of a page or to a random subpage.</label>
			<label index="mount_pid.description">Mount this page id. If set it means that the subpages of this page comes from the mounted page instead.</label>
			<label index="mount_pid.details">In the frontend this is done by adding a new variable, &amp;MP, to the parameters which links the mounted branch to the main branch by pairing page ids.</label>
			<label index="mount_pid_ol.description">If set, the mount point is &quot;overlaid&quot; by the mounted page. It will look like if the mount point does not exist and the mounted page is inserted in its position instead.</label>
			<label index="l18n_cfg.description">...</label>
			<label index="title.description.+">This is normally shown in the website navigation.</label>
			<label index="TSconfig.details.+">&lt;strong&gt;Example:&lt;/strong&gt;
Normally the 'Web&gt;Page' module lets you create content in four columns, Left, Normal, Right, Border. However most websites use only a single or two columns. So some of these content columns are just taking up space and may even be confusing to users.
If you enter this string in the 'TSconfig' field, the 'Web&gt;Page' module will allow you to work only in the 'Normal' and 'Border' column!

&lt;em&gt;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&lt;/em&gt;

(Must be entered in a single line!)</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>