<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".description">Statiske skabeloner distribueres centralt via TypoScript biblioteket. Du bør aldrig ændre disse værdier.</label>
			<label index=".details">Formålet med de statiske skabeloner er, at de skal inkluderes i din TypoScript skabelon afhængigt af dine behov. Se i 'TSref' dokumentet for yderligere detaljer (se nedenfor).
Bemærk at ved hver ny lancering af Typo3 skal du geninstallere tabellen med de statiske skabeloner vha. installationsværktøjet. Se 'Install/Upgrade' dokumentet for flere detaljer (se nedenfor).</label>
			<label index=".image_descr">De statiske skabeloner er placeret i roden af sidetræet, hvor kun administratoren har adgang til dem. De er dog som udgangspunkt skrivebeskyttede, så du kan kun se på indholdet, men ikke ændre det.</label>
			<label index="title.description">Skabelon titel. Vil være synlig i listen over statiske skabeloner i Skabelon Elementer.</label>
			<label index="constants.description">TypoScript konstant felt</label>
			<label index="config.description">TypoScript setup felt</label>
			<label index="include_static.description">Inkludering af andre statiske skabeloner</label>
			<label index="description.description">Beskrivelse af den statiske skabelon post</label>
			<label index="editorcfg.description">Editor konfiguration - bruges til at konfigurere Stylesheet editoren.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".description" type="integer">141335854</label>
			<label index=".details" type="integer">185102512</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">243409311</label>
			<label index="title.description" type="integer">109933303</label>
			<label index="constants.description" type="integer">223175493</label>
			<label index="config.description" type="integer">111115390</label>
			<label index="include_static.description" type="integer">40219504</label>
			<label index="description.description" type="integer">118570401</label>
			<label index="editorcfg.description" type="integer">242715050</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index=".description">Static templates are a centrally distributed TypoScript library. You should never change these values.</label>
			<label index=".details">The Static templates are meant to be included by your TypoScript Template records depending on your needs. Refer to the 'TSref' document (see below) for details on this process.
Notice that by each release of TYPO3 you should reinstall the Static Templates table by the install tool. See the 'Install/Upgrade' document for details (see below).</label>
			<label index=".image_descr">The static templates are located in the page tree root where only the Admin users can access them. However they are read-only by default so you can only look at their content, not change it.</label>
			<label index="title.description">Template Title. Will be visible in the list of static templates in Template Records</label>
			<label index="constants.description">TypoScript Constants field</label>
			<label index="config.description">TypoScript Setup code field</label>
			<label index="include_static.description">Inclusion of other static templates</label>
			<label index="description.description">Description of the static template record.</label>
			<label index="editorcfg.description">Editor Configuration - used to configure Stylesheet editor.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>