<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index="hidden.description">Dette valg slår brugergruppen fra.</label>
			<label index="hidden.details">Hvis du deaktiverer en brugergruppe vil ingen brugere i den gruppe arve de egenskaber som denne gruppe kunne have givet dem.

For eksempel hvis en side eller indholdselement kun kunne tilgås fra denne gruppe og du deakriverer denne gruppe, så vil ingen kunne tilgå denne side eller dette indhold.</label>
			<label index="title.description">Navn på gruppe.</label>
			<label index="title.details">Denne titel vil kunne ses  som gruppenavn i 'Adgang'-listen i andre poster.</label>
			<label index="lockToDomain.description">Indtast det host navn hvorfra gruppen alene kan tilgås.</label>
			<label index="lockToDomain.details">Denne valgmulighed kan være vigtig hvis du har mange websites på den samme TYPO3 database  men stadig kun een side der opbevarer alle Website brugere. Således ville brugere kunne logge ind ligegyldig hvilken domæne de bruger. Dette kunne betragtes som en funktionalitet (at have globalt login som bruger) eller et problem ( hvor du burde have gemt brugerene forskellige steder alligevel). Du kan imidlertid ønske at begrænse brugen af et website brugergruppe til et specifikt website og således ikke ønsker gruppen aktiveret for brugeren hvis han logger ind fra en anden URL (stadig på den samme database, selvfølgelig). Ved at skrive host navnet på websitet her, bergænser du gruppen til kun at kunne bruges fra dettte domæne.

&lt;b&gt; Bemærk: &lt;/b&gt;
Brugen af denne valgmulighed er ikke  kritisk hvis du har mange forskellige opbevaringssider for brugerne - nemlig et for hvert site.</label>
			<label index="subgroup.description">Medlem af andre grupper.</label>
			<label index="subgroup.details">Liste af andre grupper som denne gruppe er medlem af.</label>
			<label index="description.description">Indtast en beskrivelse af gruppen.</label>
			<label index="description.details">Dette er kun til internt brug og er blot en måde hvorpå du kan notere hvad gruppen er til, hvorfor du har oprettet den og hvem der bør være medlem.
Brug det hvis du vil.</label>
			<label index="TSconfig.description">TSconfig for gruppen (avanceret).</label>
			<label index="TSconfig.details">Dette er bruger TSconfig for gruppen. Værdierne arves af enhver website bruger som er medlem af denne gruppe. Konfigurationen kan tilsidesættes af andre grupper og af brugerens egen TCconfig.</label>
			<label index="TSconfig.syntax">Typoecript syntax uden conditions og konstanter.</label>
			<label index=".description">Brugergrupper for website brugere.</label>
			<label index=".details">Adgangsbegrænsning i TYPO3 tildeles til disse grupper. Når en side eller et andet element er adgangsbegrænset til en gruppe, vil kun website brugere som medlem af denne gruppe være i stand til at se elementet på websitet.</label>
			<label index=".image_descr">Formen til at redigere frontend bruger grupper. Sider, indholds elementer og andre ting der vises i frontend, har ofte en selector box hvormed man kun kan definere adgangsbegrænsning ved at vælge en bestemt gruppe.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index="hidden.description" type="integer">168238848</label>
			<label index="description.description" type="integer">159132670</label>
			<label index="description.details" type="integer">40579879</label>
			<label index="title.description" type="integer">200720346</label>
			<label index="TSconfig.description" type="integer">256600387</label>
			<label index="hidden.details" type="integer">210621597</label>
			<label index="title.details" type="integer">203471735</label>
			<label index="lockToDomain.description" type="integer">178950964</label>
			<label index="lockToDomain.details" type="integer">148174258</label>
			<label index="TSconfig.details" type="integer">90803241</label>
			<label index="TSconfig.syntax" type="integer">117035971</label>
			<label index=".description" type="integer">181980664</label>
			<label index=".details" type="integer">225347704</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">263527684</label>
			<label index="subgroup.description" type="integer">40324340</label>
			<label index="subgroup.details" type="integer">134394144</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="dk" type="array">
			<label index="hidden.description">This option disables the user group.</label>
			<label index="description.description">Enter a description of the group.</label>
			<label index="description.details">This is for internal use and is just a way to put a note on what the group is for, why you created it and who should be members.
Use it as you like.</label>
			<label index="title.description">Name of the group.</label>
			<label index="TSconfig.description">TSconfig for the group (advanced).</label>
			<label index="hidden.details">If you disable a user group all users which are members of the group will in effect not inherit any properties this group may have given them.
For instance if a page or content element was assigned access only by this group and you disable the group, no one would gain access to that page or content element.</label>
			<label index="title.details">This title will appear as the group name in the 'Access'-list in other records.</label>
			<label index="lockToDomain.description">Enter the host name from which the group will be available only.</label>
			<label index="lockToDomain.details">This options may be important if you have multiple websites in the same TYPO3 database but still only one main storage page for all Website users. Thus the users may log in on any of the website URLs. This may be considered a feature (having a global login as a user) or a problem (in which case you should have multiple user storages anyway). However you may wish to limit the use of a Website usergroup to a specific website and thus you don't want the group to be enabled for the user when he logs in at another URL (still from the same database of course). By entering the host name of the website here, you restrict the group to be used only from within this domain.

&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; The use for this option is not critical if you have multiple Website user storages, namely one for each site.</label>
			<label index="TSconfig.details">This is the user TSconfig for the group. The values are inherited by any Website user who is a member of this group.
The configuration is subject to being overridden in other groups and by the TSconfig of the user himself.</label>
			<label index="TSconfig.syntax">TypoScript syntax, without conditions and constants.</label>
			<label index=".description">Usergroups for Website users.</label>
			<label index=".details">The access restriction in TYPO3 is assigned to these usergroups. When a page or other element is access restricted to a group, only Website users which are members or that group will be able to view the element on the website.</label>
			<label index=".image_descr">The form for editing frontend users groups.
Pages, Content Elements and other records for frontend display often have a selector box where you can define access restriction by selecting access for a certain group only.</label>
			<label index="subgroup.description">Member of other groups.</label>
			<label index="subgroup.details">List of other groups that this group is a member of.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>